#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Folio Theme\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-09 00:00+0000\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: codex-local-extractor\n"

#: inc/class-notification-admin.php:1628
msgid " (including guests)"
msgstr "（包括未登录用户）"

#: inc/class-notification-admin.php:377
msgid ""
" On-site test notifications are only sent to your on-site notification "
"center and no emails are sent. You can view them in \"My Notifications\" in "
"User Center."
msgstr "站内测试通知只会发送到您的站内通知中心，不会发送邮件。您可以在用户中心的“我的通知”页面查看。"

#: inc/class-notification-admin.php:538
msgid ""
" Test email will be sent to the currently logged-in administrator email. "
"Expiry check will scan all members and send reminder emails when needed."
msgstr "测试邮件会发送到当前登录的管理员邮箱。到期检查会扫描所有会员并在需要时发送提醒邮件。"

msgid " protection preset"
msgstr " 保护预设"

#: inc/class-seo-admin.php:435
msgid "%1$s: Access failed - %2$s"
msgstr "%1$s：访问失败 - %2$s"

#: inc/class-seo-admin.php:448
msgid "%1$s: HTTP %2$d, Preview: %3$s, Paywall Prompt: %4$s"
msgstr "%1$s：HTTP %2$d，预览内容：%3$s，付费提示：%4$s"

msgid "%d active plugins"
msgstr "%d 个活跃插件"

msgid "%d critical optimization suggestions"
msgstr "%d 个关键优化建议"

msgid "%d database queries"
msgstr "%d 次数据库查询"

msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天前"

#: inc/class-membership-admin.php:565
msgid "%d days left"
msgstr "剩余 %d 天"

msgid "%d days remaining"
msgstr "剩余%d天"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:104
#: inc/class-cache-backend-validator.php:119
msgid "%d groups"
msgstr "%d 个组"

msgid "%d hours ago"
msgstr "%d 小时前"

#: inc/class-membership-admin.php:461
msgid "%d members"
msgstr "%d 个会员"

#: inc/class-theme-enhancements.php:173
msgid "%d min read"
msgstr "%d 分钟阅读"

msgid "%d minutes ago"
msgstr "%d 分钟前"

msgid "%d posts have been set to SVIP only."
msgstr "已将 %d 篇文章设置为 SVIP 专享。"

msgid "%d posts have been set to VIP only."
msgstr "已将 %d 篇文章设置为 VIP 专享。"

#: inc/class-seo-admin.php:562
msgid ""
"%d protected posts are not marked as SEO-visible, which may affect indexing."
msgstr "有 %d 篇受保护文章未设置为 SEO 可见，可能影响索引。"

msgid "%d queries"
msgstr "%d 次查询"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "%d ranges"
msgstr "%d 个网段"

msgid "%d unread"
msgstr "%d 条未读"

msgid "%d works in total"
msgstr "共 %d 个作品"

#: user-center/notifications.php:55
msgid "%d 条未读"
msgstr "%d 条未读"

msgid "%s Exclusive"
msgstr "%s专属"

msgid "%s Exclusive Benefits"
msgstr "%s 专属权益"

msgid "%s Member"
msgstr "%s 会员"

msgid "%s Membership Activated"
msgstr "%s 会员开通成功"

msgid "%s Unlocked"
msgstr "%s 已解锁"

msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

msgid "%s category archive"
msgstr "%s 分类归档"

#: inc/class-seo-admin.php:488
msgid "%s exclusive content"
msgstr "%s 专属内容"

msgid "%s member benefits:"
msgstr "%s 会员权益："

msgid "%s members only content"
msgstr "%s 会员专属内容"

msgid "%s unlocked"
msgstr "%s 已解锁"

#: inc/class-theme-seo.php:81
msgid "%s 分类下的所有作品"
msgstr "%s 分类下的所有作品"

#: inc/class-ai-content-generator.php:690
msgid "%s: Connection failed - %s"
msgstr "%s: 连接失败 - %s"

#: inc/class-ai-content-generator.php:687
msgid "%s: Connection successful"
msgstr "%s: 连接成功"

#: footer.php:17 inc/class-theme-options.php:374
msgid "&copy; %s Design & build by %s."
msgstr "&copy; %s 设计与构建：%s。"

#: archive.php:88 category.php:65 front-page.php:146 home.php:112 index.php:35
msgid "&larr; Previous"
msgstr "&larr; 上一页"

msgid "(Experimental)"
msgstr "（实验性）"

#: inc/class-theme-options.php:603
msgid "(实验性)"
msgstr "(实验性)"

msgid "+ Add API Config"
msgstr "+ 添加API配置"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "+ Add Benefit"
msgstr "+ 添加权益"

#: inc/class-theme-options.php:1380
msgid "+ 添加API配置"
msgstr "+ 添加API配置"

msgid "1 Day"
msgstr "1天"

msgid "1 Hour"
msgstr "1小时"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:411
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

msgid "1 hour ago"
msgstr "1小时前"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "15 days"
msgstr "15 天"

msgid "15 min ago"
msgstr "15分钟前"

#: inc/class-theme-options.php:708
msgid "1天"
msgstr "1天"

#: inc/class-theme-options.php:707
msgid "1小时"
msgstr "1小时"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:422
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

msgid "24-hour dedicated support"
msgstr "24小时专属客服"

msgid "24/7 dedicated support"
msgstr "24小时专属客服"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: user-center/register.php:40
msgid "3-60 characters, letters, numbers and underscores only"
msgstr "3-60 个字符，仅支持字母、数字和下划线"

msgid "30 Days"
msgstr "30天"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

msgid "30 min ago"
msgstr "30分钟前"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:433
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: inc/class-theme-options.php:710
msgid "30天"
msgstr "30天"

msgid "404 Error"
msgstr "404 错误"

#: inc/class-theme-enhancements.php:143
msgid "404 错误"
msgstr "404 错误"

msgid "45 min ago"
msgstr "45分钟前"

msgid "7 Days"
msgstr "7天"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "7-Day Security Stats"
msgstr "7 天安全统计"

#: inc/class-theme-options.php:709
msgid "7天"
msgstr "7天"

msgid "A new user has registered on your website. Details are as follows:"
msgstr "网站有新用户注册，详情如下："

msgid ""
"A third-party object cache was detected. You can replace it with the Folio-"
"optimized version."
msgstr "检测到第三方对象缓存，可替换为 Folio 优化版本。"

msgid "AI API Configuration"
msgstr "AI API 配置"

#: inc/class-theme-options.php:1316
msgid "AI API 配置"
msgstr "AI API 配置"

#: inc/class-ai-content-generator.php:39
msgid "AI Content Generator"
msgstr "AI 内容生成"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "AI Insights"
msgstr "AI 洞察"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "AI Operations Reports"
msgstr "AI 运营报告"

msgid "AI Response"
msgstr "AI响应"

#: inc/class-ai-seo.php:427 inc/class-ai-seo.php:428 inc/class-ai-seo.php:453
#: inc/class-ai-seo.php:620
msgid "AI SEO 设置"
msgstr "AI SEO 设置"

msgid "AI Settings"
msgstr "AI设置"

#: inc/class-ai-content-generator.php:316
msgid "AI generation failed. Check API configuration or site error logs."
msgstr "AI生成失败，请检查API配置或查看站点错误日志"

#: inc/class-ai-content-generator.php:93
#: inc/class-ai-content-generator.php:207
msgid "AI is generating..."
msgstr "AI 正在生成中..."

msgid "AI model to use"
msgstr "使用的AI模型"

#: inc/class-ai-seo.php:460
msgid "AI 服务提供商"
msgstr "AI 服务提供商"

#: inc/class-ai-seo.php:566
msgid "AI 生成 SEO"
msgstr "AI 生成 SEO"

#: inc/class-ai-seo.php:689
msgid "AI 生成失败，请检查 API 配置"
msgstr "AI 生成失败，请检查 API 配置"

#: inc/class-theme-options.php:167
msgid "AI设置"
msgstr "AI设置"

msgid "APCu:"
msgstr "APCu："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "API Access"
msgstr "API 访问"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "API Access Control"
msgstr "API访问控制"

msgid "API Config"
msgstr "API配置"

msgid "API Config #"
msgstr "API 配置 #"

#: inc/class-ai-api-manager.php:285 inc/class-ai-api-manager.php:300
msgid "API Config #%d"
msgstr "API 配置 #%d"

#: inc/class-theme-options.php:1344 inc/class-theme-options.php:1435
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端点"

#: inc/class-ai-seo.php:473 inc/class-theme-options.php:1356
#: inc/class-theme-options.php:1442
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

msgid "API endpoint URL"
msgstr "API接口地址"

#: inc/class-ai-api-manager.php:236
msgid "API error: %s"
msgstr "API 错误：%s"

msgid "API test details:"
msgstr "API 测试详情："

#: inc/class-theme-options.php:1348 inc/class-theme-options.php:1438
msgid "API接口地址"
msgstr "API接口地址"

#: inc/class-theme-options.php:1323 inc/class-theme-options.php:1414
msgid "API配置"
msgstr "API配置"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Count"
msgstr "访问次数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Logs"
msgstr "访问日志"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Overview"
msgstr "访问概览"

msgid "Access Restricted"
msgstr "访问受限"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Stability (Variance):"
msgstr "访问稳定性（方差）："

#: inc/class-membership-analytics.php:535
msgid "Access Stats (30 days)"
msgstr "访问统计 (30天)"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Trend - Normal Access"
msgstr "访问趋势 - 正常访问"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Trend - Security Events"
msgstr "访问趋势 - 安全事件"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Trend Analysis"
msgstr "访问趋势分析"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Type Distribution (Last 7 Days)"
msgstr "访问类型分布（最近 7 天）"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Access Type Distribution (Today)"
msgstr "访问类型分布（今日）"

msgid "Access all %s exclusive content"
msgstr "访问全部 %s 专属内容"

msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

msgid "Account Stats"
msgstr "账户统计"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Action Type:"
msgstr "操作类型："

#: inc/class-notification-admin.php:443
#: inc/class-unified-performance-admin.php:402
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: inc/class-membership-admin.php:579 inc/class-membership-admin.php:581
#: inc/class-membership-admin.php:645 inc/class-membership-admin.php:700
#: inc/class-unified-performance-admin.php:376
msgid "Active"
msgstr "有效"

msgid "Ad-free browsing"
msgstr "无广告浏览"

msgid "Ad-free browsing experience"
msgstr "无广告浏览体验"

msgid "Add custom CSS without editing theme files."
msgstr "添加自定义 CSS 代码，无需修改主题文件。"

#: inc/cache-optimized-config.php:284
msgid "Add real-time performance monitoring to detect issues earlier."
msgstr "添加实时性能监控，更早发现问题。"

msgid "Add this in post meta area:"
msgstr "在文章元信息区域添加："

msgid "Add this where breadcrumbs should appear (e.g., post header):"
msgstr "在需要显示面包屑的位置（如文章顶部）添加："

msgid "Added to favorites!"
msgstr "收藏成功！"

msgid "Admin Optimization"
msgstr "后台优化"

msgid "Admin Profile Update"
msgstr "后台用户资料修改"

#: inc/class-notification-admin.php:1306
msgid "Admin Test Notification"
msgstr "管理员测试通知"

#: inc/class-notification-admin.php:1177
msgid "Admin User Registration Alert"
msgstr "管理员用户注册提醒"

#: inc/class-notification-admin.php:327
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Ads"
msgstr "有广告"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0 inc/class-theme-options.php:170
#: inc/class-theme-options.php:1593
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "After enabling, complete the following steps:"
msgstr "启用后请执行以下步骤："

msgid ""
"After expiry, you can no longer access exclusive content. You can renew or "
"upgrade anytime."
msgstr "会员到期后，您将无法访问专属内容。您可以随时续费或升级会员。"

msgid "After payment, please save a screenshot as payment proof"
msgstr "支付完成后，请截图保存支付凭证"

msgid "After payment, please save a screenshot of your receipt"
msgstr "支付完成后，请截图保存支付凭证"

msgid ""
"After saving settings, test all enabled AI API connections. Each API config "
"will be tested automatically."
msgstr "保存设置后，可测试所有启用的 AI API 连接，系统会自动逐个测试。"

msgid ""
"After upgrading, all benefits take effect immediately and you can access "
"exclusive content right away."
msgstr "升级会员后，所有权益立即生效，您可以立即访问所有专属内容。"

#: archive.php:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inc/class-ai-api-manager.php:108
msgid "All API calls failed"
msgstr "所有 API 调用均失败"

#: inc/class-ai-content-generator.php:702
msgid "All API connections failed. Please check configuration."
msgstr "所有API连接都失败，请检查配置"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "All IP blocks have been removed"
msgstr "已移除所有 IP 封禁"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "All IP blocks removed"
msgstr "所有 IP 封禁已移除"

#: inc/class-membership-admin.php:455
msgid "All Members"
msgstr "所有会员"

#: inc/class-notification-admin.php:296
msgid "All Registered Users"
msgstr "所有注册用户"

#: inc/class-notification-admin.php:414
msgid "All Statuses"
msgstr "全部状态"

#: inc/class-notification-admin.php:401
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

msgid "All cache cleared"
msgstr "所有缓存已清除"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1142
msgid "All cache has been cleared"
msgstr "所有缓存已清除"

msgid "All caches cleared"
msgstr "所有缓存已清除"

msgid "All content, 24h support, exclusive resources"
msgstr "全部内容、24小时客服、独家资源"

msgid "All images have been optimized!"
msgstr "所有图片已优化完成！"

msgid "All marked as read"
msgstr "已全部标记为已读"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Allow search engines to index preview content"
msgstr "允许搜索引擎索引预览内容"

msgid "Allow uploading WebP images (server support required)."
msgstr "允许上传 WebP 图片（需服务器支持）。"

msgid "Allow visitors to switch light/dark mode manually"
msgstr "允许访客手动切换亮色/暗色模式"

#: user-center/register.php:67
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账号？"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analysis Days:"
msgstr "分析天数："

msgid "Analysis Result:"
msgstr "分析结果："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analysis completed: found %1$d spider types and added %2$d IP ranges"
msgstr "分析完成：发现 %1$d 种蜘蛛并新增 %2$d 条 IP 网段"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analysis days must be between 1 and 365"
msgstr "分析天数必须在 1 到 365 之间"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analysis failed"
msgstr "分析失败"

msgid "Analysis failed: "
msgstr "分析失败："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:474
msgid "Analyze Cache Efficiency"
msgstr "分析缓存效率"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analyze Logs and Add Spiders"
msgstr "分析日志并添加蜘蛛"

msgid "Analyze Memory Usage"
msgstr "分析内存使用"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analyze logs from the last"
msgstr "分析最近"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Analyzing logs, please wait..."
msgstr "正在分析日志，请稍候..."

msgid "Analyzing memory usage..."
msgstr "正在分析内存使用..."

msgid "Analyzing..."
msgstr "分析中..."

msgid "Applied "
msgstr "已应用 "

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Apply protection rules to REST API as well"
msgstr "REST API也应用保护规则"

msgid "Are you sure to clear all membership audit logs?"
msgstr "确定要清空所有会员审计日志吗？"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Are you sure to delete this record?"
msgstr "确定要删除这条记录吗？"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Are you sure to delete this report?"
msgstr "确定要删除此报告吗？"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:183
msgid ""
"Are you sure you want to clear all cache? This may temporarily affect site "
"performance."
msgstr "确定要清除所有缓存吗？这可能会暂时影响网站性能。"

msgid ""
"Are you sure you want to clear all cache? This may temporarily affect site "
"performance."
msgstr "确定要清除所有缓存吗？这可能会暂时影响站点性能。"

msgid "Are you sure you want to clear all maintenance logs?"
msgstr "确定要清除所有维护日志吗？"

msgid "Are you sure you want to clear all performance logs?"
msgstr "确定要清除所有性能日志吗？"

msgid "Are you sure you want to clear optimized cache?"
msgstr "确定要清除优化缓存吗？"

#: inc/class-notification-admin.php:1051
msgid "Are you sure you want to delete selected notifications?"
msgstr "确定要删除选中的通知吗？"

msgid "Are you sure you want to delete this API config?"
msgstr "确定要删除此 API 配置吗？"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Are you sure you want to delete this benefit item?"
msgstr "确定要删除这个权益项吗？"

#: inc/class-notification-admin.php:983
msgid "Are you sure you want to delete this notification?"
msgstr "确定要删除这条通知吗？"

msgid ""
"Are you sure you want to migrate historical portfolio content to posts?"
msgstr "确定要将历史 portfolio 内容迁移为默认文章吗？"

msgid "Are you sure you want to remove this favorite?"
msgstr "确定要取消收藏这个作品吗？"

msgid "Are you sure you want to reset all settings? This cannot be undone!"
msgstr "确定要重置所有设置吗？此操作不可恢复！"

msgid "Article bookmarking"
msgstr "文章收藏"

#: inc/class-membership-admin.php:443
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Asset optimization completed"
msgstr "资源优化完成"

msgid "Asset optimization completed!"
msgstr "资源优化完成！"

#: user-center/register.php:51
msgid "At least 6 characters"
msgstr "至少 6 个字符"

#: inc/class-notification-admin.php:325
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Auto (based on sunrise/sunset)"
msgstr "自动（根据日出日落）"

msgid "Auto Cleanup"
msgstr "自动清理"

msgid "Auto Compression"
msgstr "自动压缩"

msgid "Auto Expiry Check"
msgstr "自动到期检查"

msgid "Auto Featured Image"
msgstr "自动特色图片"

msgid "Auto Preview"
msgstr "自动预览"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Auto Preview:"
msgstr "自动预览："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Auto generated"
msgstr "自动生成"

msgid "Auto preview"
msgstr "自动预览"

msgid "Auto-generate by Default"
msgstr "默认自动生成"

#: inc/class-ai-content-generator.php:70
msgid "Auto-generate on save"
msgstr "保存时自动生成"

msgid "Automatic cleanup is disabled and requires manual cleanup"
msgstr "自动清理已禁用，需要手动清理"

msgid "Automatic cleanup of expired cache is enabled"
msgstr "已启用过期缓存自动清理"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid ""
"Automatically analyze access logs, identify spider/crawler IPs, and add them"
" to the spider pool."
msgstr "自动分析访问日志，识别蜘蛛/爬虫 IP，并加入蜘蛛池。"

msgid "Automatically compress images on upload to reduce file size."
msgstr "上传时自动压缩图片，减少文件大小。"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Automatically disable some features when memory usage is too high"
msgstr "当内存使用过高时自动禁用部分功能"

msgid "Automatically enable/disable maintenance mode by schedule"
msgstr "按计划时间自动启用/禁用维护模式"

msgid "Automatically set the first image in post as featured image"
msgstr "自动将文章第一张图片设为特色图片"

msgid "Autosave"
msgstr "自动保存"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:269
msgid "Available"
msgstr "可获取"

msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Average Access"
msgstr "平均访问"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Average Daily Access:"
msgstr "日均访问："

msgid "Average Load Time:"
msgstr "平均加载时间："

msgid "Average Memory Usage:"
msgstr "平均内存使用："

msgid "Average Query Count:"
msgstr "平均查询数："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:627
msgid "Average write: %1$s ops/s, average read: %2$s ops/s"
msgstr "平均写入：%1$s ops/s，平均读取：%2$s ops/s"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Avg Visits per IP"
msgstr "每 IP 平均访问"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Avg Visits/User"
msgstr "每用户平均访问"

msgid "Avoid formatting issues in shortcode output."
msgstr "避免短代码输出格式问题。"

#: user-center/login.php:116 user-center/register.php:77
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: user-center/forgot-password.php:60
msgid "Back to Sign In"
msgstr "返回登录"

msgid "Back to Top Button"
msgstr "返回顶部按钮"

#: footer.php:48
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份恢复"

#: inc/cache-optimized-config.php:268
msgid ""
"Based on a 98.83% hit rate, extending cache TTL can further improve "
"performance."
msgstr "基于 98.83% 的命中率，延长缓存有效期可进一步提升性能。"

msgid "Basic Environment Check"
msgstr "基础环境检查"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Basic Performance Settings"
msgstr "基础性能设置"

msgid "Basic SEO Settings"
msgstr "SEO基础设置"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:461
msgid "Batch Operations"
msgstr "批量操作"

msgid "Batch Optimize Images"
msgstr "批量优化图片"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Batch Size"
msgstr "批处理大小"

msgid "Batch Update Alt Text"
msgstr "批量更新Alt文本"

msgid "Batch optimizing images..."
msgstr "正在批量优化图片..."

#: inc/class-cache-backend-validator.php:493
msgid "Batch read of %1$d 1KB items took %2$s ms"
msgstr "批量读取 %1$d 个 1KB 条目耗时 %2$s ms"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Batch size when processing user data"
msgstr "处理用户数据时的批次大小"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:471
msgid "Batch write of %1$d 1KB items took %2$s ms"
msgstr "批量写入 %1$d 个 1KB 条目耗时 %2$s ms"

msgid ""
"Batch-generate Alt text for existing images to improve SEO and "
"accessibility."
msgstr "为现有图片批量生成 Alt 文本，提升 SEO 和可访问性。"

msgid ""
"Batch-optimize existing images and review optimization stats and storage "
"savings."
msgstr "批量优化现有图片，并查看优化统计与存储节省。"

msgid "Become a Member"
msgstr "成为会员"

msgid "Become a VIP member to unlock all exclusive content and features."
msgstr "成为 VIP 会员，解锁全部专属内容与功能。"

msgid "Benefit name"
msgstr "权益名称"

msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid ""
"Blacklisted IPs are denied directly. Supports single IP and CIDR format"
msgstr "黑名单 IP 将被直接拒绝。支持单个 IP 和 CIDR 格式"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Block Duration"
msgstr "封禁时长"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Block duration in seconds, default 3600 (1 hour)"
msgstr "封禁时长（秒），默认 3600（1 小时）"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Blocked IP Count"
msgstr "封禁 IP 数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Blocked IPs"
msgstr "被封禁 IP"

msgid "Bookmark your favorite works"
msgstr "收藏你喜欢的作品"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:385
msgid "Boosted"
msgstr "加速"

msgid "Bounce Rate (%)"
msgstr "跳出率 (%)"

msgid "Bounce Sessions"
msgstr "跳出会话数"

msgid "Breadcrumb Navigation"
msgstr "面包屑导航"

msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

msgid "Breadcrumbs are enabled. Use this code in templates:"
msgstr "面包屑导航已启用，在模板中使用以下代码："

msgid "Browse Portfolio"
msgstr "浏览作品集"

msgid "Browse Posts"
msgstr "浏览文章"

msgid "Browse Works"
msgstr "浏览作品"

msgid "Browse latest posts"
msgstr "浏览最新文章"

msgid "Browse our featured content"
msgstr "浏览我们的精选内容"

msgid "Browser Cache Duration"
msgstr "浏览器缓存时间"

msgid "Built-in"
msgstr "内置"

msgid "Built-in object cache is in use, with limited performance"
msgstr "当前使用内置对象缓存，性能有限"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: inc/class-notification-admin.php:387
msgid "Bulk Delete"
msgstr "批量删除"

#: inc/class-notification-admin.php:388
msgid "Bulk Mark Read"
msgstr "批量标记已读"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Bulk Membership Protection Settings"
msgstr "批量会员保护设置"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Bulk Protection Settings"
msgstr "批量保护设置"

#: inc/class-seo-admin.php:263
msgid "Bulk SEO Settings Update"
msgstr "批量 SEO 设置更新"

msgid "Bulk settings applied"
msgstr "批量设置已应用"

msgid "Bulk settings failed"
msgstr "批量设置失败"

#: inc/class-seo-admin.php:265
msgid ""
"Bulk update SEO settings for all protected posts to improve search engine "
"friendliness."
msgstr "为所有受保护文章批量更新 SEO 设置，提升搜索引擎友好性。"

#: inc/class-seo-admin.php:372
msgid "Bulk update completed. %1$d posts updated, %2$d errors."
msgstr "批量更新完成。成功更新 %1$d 篇文章，%2$d 个错误。"

msgid "Business hours"
msgstr "工作时间"

#: inc/class-notification-admin.php:298
msgid "By Role"
msgstr "按角色"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Bypass"
msgstr "绕过"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Bypass Attempt"
msgstr "绕过尝试"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Bypass Attempts"
msgstr "绕过尝试"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "CSS Files"
msgstr "CSS文件"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "CSS Optimization"
msgstr "CSS优化"

#: inc/class-theme-options.php:581
msgid "CSS优化"
msgstr "CSS优化"

#: inc/class-theme-options.php:550
msgid "CSS文件"
msgstr "CSS文件"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:363
msgid "Cache Backend"
msgstr "缓存后端"

msgid "Cache Backend Check"
msgstr "缓存后端检查"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:554
msgid "Cache Configuration"
msgstr "缓存配置"

msgid "Cache Directory"
msgstr "缓存目录"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:329
msgid "Cache Distribution"
msgstr "缓存分布"

msgid "Cache Enabled"
msgstr "缓存开关"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:374
msgid "Cache Entries"
msgstr "缓存条目"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:279
msgid "Cache Hit Rate"
msgstr "缓存命中率"

msgid "Cache Hit Rate (%)"
msgstr "缓存命中率（%）"

#: inc/cache-auto-validation.php:588 inc/cache-auto-validation.php:604
#: inc/class-membership-admin.php:1106
#: inc/class-unified-performance-admin.php:212
msgid "Cache Management"
msgstr "缓存管理"

msgid "Cache Plugins:"
msgstr "缓存插件："

msgid "Cache Read/Write"
msgstr "缓存读写"

msgid "Cache Settings"
msgstr "缓存设置"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:358
msgid "Cache Status Overview"
msgstr "缓存状态概览"

#: inc/cache-auto-validation.php:586
msgid "Cache System Alert:"
msgstr "缓存系统警报："

#: inc/cache-auto-validation.php:602
msgid "Cache System Warning:"
msgstr "缓存系统提醒："

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Cache Time"
msgstr "缓存时间"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:397
msgid "Cache Type"
msgstr "缓存类型"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:393
msgid "Cache Type Management"
msgstr "缓存类型管理"

msgid "Cache analysis complete"
msgstr "缓存分析完成"

msgid "Cache analysis completed"
msgstr "缓存分析完成"

#: inc/class-membership-admin.php:345
msgid "Cache clear failed:"
msgstr "缓存清除失败："

#: inc/class-membership-admin.php:1309
msgid "Cache cleared"
msgstr "缓存已清除"

#: inc/class-membership-admin.php:343
msgid "Cache cleared successfully"
msgstr "缓存清除成功"

msgid "Cache cleared!"
msgstr "缓存已清除！"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Cache cleared, reloading..."
msgstr "缓存已清除，正在重载..."

#: inc/class-cache-backend-validator.php:368
msgid "Cache data flow"
msgstr "缓存数据流"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:412
msgid "Cache data integrity is valid"
msgstr "缓存数据完整性正常"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:413
msgid "Cache data may be corrupted or serialization has issues"
msgstr "缓存数据可能损坏或序列化有问题"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:425
msgid "Cache delete operation may have issues"
msgstr "缓存删除操作可能有问题"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:424
msgid "Cache delete operation succeeded"
msgstr "缓存删除操作正常"

msgid "Cache directory is writable"
msgstr "缓存目录可写"

msgid "Cache directory permissions are insufficient"
msgstr "缓存目录权限不足"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Cache duration for user membership information"
msgstr "用户会员信息缓存时间"

msgid "Cache hit rate is average and optimization is recommended"
msgstr "缓存命中率一般，建议优化"

#: inc/cache-auto-validation.php:251
msgid "Cache hit rate is excellent"
msgstr "缓存命中率优秀"

#: inc/cache-auto-validation.php:254
msgid "Cache hit rate is fair"
msgstr "缓存命中率一般"

msgid "Cache hit rate is good"
msgstr "缓存命中率良好"

#: inc/cache-auto-validation.php:257
msgid "Cache hit rate is low"
msgstr "缓存命中率较低"

msgid "Cache hit rate is low and needs optimization"
msgstr "缓存命中率较低，需要优化"

msgid "Cache hit rate:"
msgstr "缓存命中率："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1435
msgid "Cache hit rate: "
msgstr "缓存命中率："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:436
msgid "Cache item deleted correctly"
msgstr "缓存项已正确删除"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:437
msgid "Cache item is still accessible after deletion"
msgstr "缓存项删除后仍可访问"

#: inc/cache-auto-validation.php:135
msgid "Cache manager is available"
msgstr "缓存管理器可用"

#: inc/cache-auto-validation.php:140
msgid "Cache manager is unavailable"
msgstr "缓存管理器不可用"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1303
msgid "Cache optimization completed"
msgstr "缓存优化完成"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:447
msgid "Cache performance"
msgstr "缓存性能"

#: inc/cache-auto-validation.php:202
msgid "Cache performance is excellent"
msgstr "缓存性能优秀"

#: inc/cache-auto-validation.php:205
msgid "Cache performance is fair"
msgstr "缓存性能一般"

#: inc/cache-auto-validation.php:477
msgid ""
"Cache performance is not ideal. Check server resources and cache "
"configuration."
msgstr "缓存性能不理想，请检查服务器资源和缓存配置。"

#: inc/cache-auto-validation.php:208
msgid "Cache performance is poor"
msgstr "缓存性能较差"

msgid "Cache preload completed"
msgstr "缓存预热完成"

msgid "Cache preloading completed"
msgstr "缓存预热完成"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:401
msgid "Cache read operation failed"
msgstr "缓存读取操作失败"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:400
msgid "Cache read operation succeeded"
msgstr "缓存读取操作正常"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1418
msgid "Cache read/write is normal"
msgstr "缓存读写正常"

msgid "Cache read/write is not functioning correctly"
msgstr "缓存读写功能异常"

msgid "Cache read/write is working normally"
msgstr "缓存读写功能正常"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1418
msgid "Cache read/write test failed"
msgstr "缓存读写异常"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:389
msgid "Cache write operation failed"
msgstr "缓存写入操作失败"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:388
msgid "Cache write operation succeeded"
msgstr "缓存写入操作正常"

msgid "Caching and Compression"
msgstr "缓存和压缩"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:366
msgid "Can Be Improved"
msgstr "可改进"

msgid "Can be improved"
msgstr "可继续优化"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc/class-notification-admin.php:934
msgid "Cannot find result display area"
msgstr "无法找到结果显示区域"

#: single.php:70
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Change"
msgstr "变化"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Change Membership Level"
msgstr "更改会员等级"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Change Rate"
msgstr "变化率"

msgid "Change avatar on Gravatar"
msgstr "在 Gravatar 修改头像"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Chart canvas element not found"
msgstr "未找到图表画布元素"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Chart.js is not loaded"
msgstr "Chart.js 未加载"

#: inc/class-membership-admin.php:1100
msgid "Check Expired Members"
msgstr "检查过期会员"

msgid "Check Memcached service status"
msgstr "检查 Memcached 服务状态"

msgid "Check Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Check cache configuration"
msgstr "检查缓存配置"

#: inc/class-membership-admin.php:1272
msgid "Check completed. Processed %d expired members."
msgstr "检查完成。处理了 %d 个过期会员。"

#: inc/class-membership-admin.php:325
msgid "Check completed:"
msgstr "检查完成："

#: inc/class-membership-admin.php:327
msgid "Check failed:"
msgstr "检查失败："

#: inc/class-membership-admin.php:1278
msgid "Check failed: "
msgstr "检查失败："

msgid "Check plugin management page and disable unnecessary plugins"
msgstr "检查插件管理页并禁用不必要插件"

msgid "Check related plugin and theme files"
msgstr "检查相关插件与主题文件"

#: inc/cache-auto-validation.php:559
msgid "Check time: %s"
msgstr "检查时间：%s"

#: inc/class-membership-admin.php:318
msgid "Checking expired memberships..."
msgstr "正在检查过期会员..."

#: inc/class-notification-admin.php:938
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

msgid ""
"Choose the default display mode. In \"Auto\", the theme switches between "
"light/dark based on sunrise and sunset times."
msgstr "选择默认显示模式。选择“自动”时，主题将根据日出日落时间切换亮色/暗色模式。"

msgid "Choose which editor is used for post editing."
msgstr "选择文章编辑使用的编辑器类型。"

msgid "Choose which editor is used for widget management."
msgstr "选择小工具管理使用的编辑器类型。"

#: inc/class-notification-admin.php:1168
msgid ""
"Choose which notification types should send email notifications. Only "
"enabled types will send emails."
msgstr "选择哪些类型的通知需要发送邮件通知。只有启用的通知类型才会发送邮件。"

msgid "Classic Editor (TinyMCE)"
msgstr "经典编辑器（TinyMCE）"

msgid "Classic Widgets"
msgstr "经典小工具"

msgid "Clean Database"
msgstr "清理数据库"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clean Expired Logs"
msgstr "清理过期日志"

msgid "Clean Image HTML"
msgstr "清理图片HTML"

msgid "Clean Unused Plugins"
msgstr "清理无用插件"

msgid "Clean expired cache"
msgstr "清理过期缓存"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clean logs older than %d days?"
msgstr "清理超过 %d 天的日志吗？"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Cleaned %1$d expired logs older than %2$d days"
msgstr "已清理 %1$d 条超过 %2$d 天的过期日志"

msgid "Cleaning database..."
msgstr "正在清理数据库..."

#: inc/class-notification-admin.php:421
#: inc/class-unified-performance-admin.php:413
#: inc/class-unified-performance-admin.php:424
#: inc/class-unified-performance-admin.php:435
#: inc/class-unified-performance-admin.php:446
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:464
msgid "Clear Actions"
msgstr "清除操作"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear All"
msgstr "全部清空"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:341
#: inc/class-unified-performance-admin.php:465
msgid "Clear All Cache"
msgstr "清除所有缓存"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear All Logs"
msgstr "清空所有日志"

msgid "Clear Audit Logs"
msgstr "清空审计日志"

#: inc/class-membership-admin.php:1109
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:466
msgid "Clear Expired Cache"
msgstr "清除过期缓存"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日志"

msgid "Clear Membership Restriction"
msgstr "取消会员专享"

msgid "Clear Optimized Cache"
msgstr "清除优化缓存"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:467
msgid "Clear User Cache"
msgstr "清除用户缓存"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear all access logs (dangerous)"
msgstr "清空所有访问日志（危险）"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear all access logs? This action cannot be undone."
msgstr "确定清空所有访问日志吗？此操作不可撤销。"

#: inc/class-membership-admin.php:1111
msgid "Clear all cached data used by the membership system"
msgstr "清除会员系统使用的所有缓存数据"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear all spider IP ranges? This action cannot be undone."
msgstr "确定清空所有蜘蛛 IP 网段吗？此操作不可撤销。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Clear failed"
msgstr "清除失败"

msgid "Clear failed:"
msgstr "清除失败："

#: inc/class-membership-admin.php:1311
msgid "Clear failed: "
msgstr "清除失败："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:179
msgid "Cleared"
msgstr "已清除"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1289
msgid "Cleared expired cache"
msgstr "清理过期缓存"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Cleared successfully"
msgstr "清除成功"

#: inc/class-membership-admin.php:336
msgid "Clearing cache..."
msgstr "正在清除缓存..."

msgid "Clearing membership audit logs..."
msgstr "正在清空会员审计日志..."

#: inc/class-unified-performance-admin.php:178
msgid "Clearing..."
msgstr "清除中..."

msgid "Click \"Install Memcached\" button"
msgstr "点击“安装 Memcached”按钮"

msgid "Click \"Save Changes\""
msgstr "点击“保存更改”"

msgid "Click the \"Upgrade VIP\" or \"Upgrade SVIP\" button"
msgstr "点击\"升级VIP\"或\"升级SVIP\"按钮"

msgid "Click the upgrade button above and complete payment as instructed."
msgstr "点击上方的升级按钮，按照提示完成支付即可升级会员。"

msgid "Click to log in and upgrade membership"
msgstr "点击登录并升级会员"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Click to manage maintenance mode settings"
msgstr "点击管理维护模式设置"

msgid "Click to upgrade to %s membership"
msgstr "点击升级到 %s 会员"

#: user-center/login.php:49
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Close menu"
msgstr "关闭菜单"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Combine CSS files"
msgstr "合并CSS文件"

msgid "Combine JavaScript files"
msgstr "合并JavaScript文件"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Combine JavaScript files (experimental)"
msgstr "合并JavaScript文件（实验性功能）"

msgid "Comment Styles"
msgstr "评论样式"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Compare"
msgstr "对比"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Comparing..."
msgstr "对比中..."

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Comparison failed"
msgstr "对比失败"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Comparison failed: "
msgstr "对比失败："

msgid "Config Name"
msgstr "配置名称"

msgid "Configuration Check"
msgstr "配置检查"

msgid "Configuration failed: "
msgstr "设置失败："

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Configure benefits comparison data shown on membership upgrade pages"
msgstr "配置会员升级页面显示的权益对比数据"

#: inc/class-notification-admin.php:1113
msgid "Configure email notification settings for membership expiry reminders."
msgstr "配置会员到期提醒的邮件通知设置。"

msgid ""
"Configure multiple AI services for auto-generating summaries and keywords. "
"Supports OpenAI-compatible APIs (OpenAI, Azure OpenAI, Qwen, ERNIE, etc.). "
"The system automatically rotates available APIs."
msgstr ""
"配置多个 AI 服务用于自动生成摘要和关键词。支持 OpenAI 兼容接口（OpenAI、Azure "
"OpenAI、通义千问、文心一言等），系统会自动轮询可用 API。"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Configure payment QR code and instructions for membership purchase"
msgstr "配置会员支付相关的二维码和说明"

msgid "Configure social links and icons displayed in the sidebar."
msgstr "配置侧边栏显示的社交链接和图标。"

#: user-center/register.php:55
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid ""
"Congratulations! Your %s membership is now active. You can now enjoy all "
"member-exclusive benefits."
msgstr "恭喜您成功开通%s会员！现在可以享受全部会员专属权益。"

#: inc/class-notification-admin.php:622
msgid ""
"Congratulations! Your membership is now active. You can enjoy all member-"
"exclusive benefits."
msgstr "恭喜！您的会员已成功开通，现在可以享受所有会员专属权益了。"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:248
#: inc/class-cache-backend-validator.php:326
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Connection Test"
msgstr "测试连接"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:286
#: inc/class-cache-backend-validator.php:353
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

#: inc/class-ai-api-manager.php:289 inc/class-ai-api-manager.php:304
#: inc/class-cache-backend-validator.php:279
#: inc/class-cache-backend-validator.php:346
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: inc/class-ai-api-manager.php:289 inc/class-ai-api-manager.php:304
msgid "Connection successful"
msgstr "连接成功"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:699
msgid "Connections: %s"
msgstr "连接数：%s"

msgid "Consider enabling object cache"
msgstr "建议启用对象缓存"

msgid "Consider optimizing cache configuration"
msgstr "建议优化缓存配置"

msgid "Consider replacing it with Folio optimized version"
msgstr "建议替换为 Folio 优化版本"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Contact Information"
msgstr "联系方式"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Contact info for customer support after payment"
msgstr "支付后联系客服的联系方式"

msgid ""
"Contact support or send payment proof. We will activate your membership "
"within 24 hours"
msgstr "联系客服或发送支付凭证，我们将在24小时内为您开通会员"

msgid ""
"Contact support or send your receipt, and we will activate your membership "
"within 24 hours"
msgstr "联系客服或发送支付凭证，我们将在24小时内为您开通会员"

msgid "Contact:"
msgstr "联系方式："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Content Concentration"
msgstr "内容集中度"

msgid "Content Display Settings"
msgstr "内容显示设置"

#: inc/class-seo-admin.php:225
msgid "Content Distribution"
msgstr "内容分布"

msgid "Content Migration"
msgstr "内容迁移"

msgid "Content Optimization"
msgstr "内容优化"

msgid "Content Preview"
msgstr "内容预览"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:418
msgid "Content Preview Cache"
msgstr "内容预览缓存"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Content Preview Mode"
msgstr "内容预览模式"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Content View"
msgstr "内容访问"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1159
msgid "Content preview cache cleared"
msgstr "内容预览缓存已清除"

msgid "Content unlocked"
msgstr "内容已解锁"

msgid "Continue Optimization"
msgstr "继续优化"

#: inc/class-notification-admin.php:324
msgid "Contributor"
msgstr "投稿者"

#: inc/class-membership-analytics.php:553
msgid "Conversion Analysis (30 days)"
msgstr "转化分析 (30天)"

msgid "Conversion Rate"
msgstr "转化率"

#: inc/class-membership-analytics.php:561
#: inc/class-membership-analytics.php:594
msgid "Conversions"
msgstr "转化次数"

msgid ""
"Convert historical portfolio posts and categories to the default post "
"system."
msgstr "将历史 portfolio 文章与分类转换到默认文章系统。"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy failed, please copy manually"
msgstr "复制失败，请手动复制"

msgid "Copyright Text"
msgstr "版权文本"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Core Operations Metrics"
msgstr "核心运营指标"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:410
msgid "Corrupted"
msgstr "损坏"

#: inc/class-seo-admin.php:314
msgid "Crawler Friendly:"
msgstr "爬虫友好："

#: inc/class-seo-admin.php:458
msgid "Crawler test completed:"
msgstr "爬虫测试完成："

#: user-center/register.php:21
msgid "Create Account"
msgstr "创建账号"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: inc/cache-auto-validation.php:547
msgid ""
"Critical cache system issues were detected:\n"
"\n"
msgstr ""
"检测到缓存系统存在严重问题：\n"
"\n"

#: inc/cache-auto-validation.php:587
msgid "Critical issues were detected. Please review"
msgstr "检测到严重问题，请查看"

msgid "Cron Expiry Check"
msgstr "定时任务到期检查"

msgid "Current Level"
msgstr "当前等级"

#: inc/class-membership-admin.php:389
msgid "Current Memory Usage:"
msgstr "当前内存使用："

msgid "Current Settings Info"
msgstr "当前设置信息"

msgid ""
"Current cache hit rate is %s%%. Consider optimizing your cache strategy."
msgstr "当前缓存命中率为 %s%%，建议优化缓存策略。"

#: inc/cache-auto-validation.php:487
msgid "Current hit rate is %s%%. Consider optimizing your cache strategy."
msgstr "当前命中率为 %s%%。建议优化缓存策略。"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:650
msgid "Current items: %s"
msgstr "当前条目：%s"

msgid "Current level: %1$s. Upgrade to %2$s to view."
msgstr "当前等级：%1$s，需要升级到 %2$s 才可查看。"

#: inc/class-article-protection-manager.php:565
msgid "Current level: %s"
msgstr "当前等级：%s"

msgid ""
"Current memory usage is high (%s). Consider checking plugins and theme code."
msgstr "当前内存使用较高（%s），建议检查插件和主题代码。"

msgid "Current page has %d database queries. Consider optimizing queries."
msgstr "当前页面数据库查询数为 %d，建议优化查询。"

msgid ""
"Current system performance is excellent. Here are some further optimization "
"suggestions."
msgstr "当前系统性能表现优秀，以下是进一步优化建议。"

msgid "Currently using Gravatar avatar"
msgstr "当前使用 Gravatar 头像"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Currently using default instructions:"
msgstr "当前使用默认说明："

msgid "Currently using the Folio-optimized object cache."
msgstr "当前使用 Folio 优化版对象缓存。"

#: inc/class-notification-admin.php:343 inc/class-notification-admin.php:410
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

msgid "Custom Code"
msgstr "自定义代码"

msgid "Custom Preview"
msgstr "自定义预览"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Custom Preview Content"
msgstr "自定义预览内容"

msgid "Custom Preview Content:"
msgstr "自定义预览内容："

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Custom Preview:"
msgstr "自定义预览："

msgid "Custom homepage SEO title. Leave blank to use default."
msgstr "自定义首页 SEO 标题，留空使用默认值。"

msgid "Custom preview"
msgstr "自定义预览"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗色模式"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

msgid "Dashicons"
msgstr "Dashicons图标"

#: inc/class-theme-options.php:1004
msgid "Dashicons图标"
msgstr "Dashicons图标"

msgid "Data Size"
msgstr "数据大小"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:524
msgid "Data consistency"
msgstr "数据一致性"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:408
msgid "Data integrity"
msgstr "数据完整性"

msgid "Database Optimization"
msgstr "数据库优化"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:312
msgid "Database Queries"
msgstr "数据库查询"

msgid "Database Table"
msgstr "数据库表"

msgid "Database queries:"
msgstr "数据库查询："

msgid "Database query count is excellent"
msgstr "数据库查询数量优秀"

msgid "Database query count is good"
msgstr "数据库查询数量良好"

msgid "Database query count is high and optimization is recommended"
msgstr "数据库查询数量偏高，建议优化"

msgid ""
"Database query count is high. Consider query optimization or enabling cache."
msgstr "数据库查询较多，建议优化查询或启用缓存。"

msgid "Database query count is too high and requires optimization"
msgstr "数据库查询数量过高，需要优化"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:430
msgid "Database query result cache"
msgstr "数据库查询结果缓存"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Date From:"
msgstr "起始日期："

msgid "Days Remaining"
msgstr "剩余天数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Days to keep access logs"
msgstr "访问日志保留天数"

msgid "Dear <strong>%s</strong>,"
msgstr "亲爱的 <strong>%s</strong>，"

msgid "Debug Info:"
msgstr "调试信息："

msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

msgid "Debug Mode:"
msgstr "调试模式："

msgid "Debug mode is disabled"
msgstr "调试模式已禁用"

msgid "Debug mode is enabled and may impact performance"
msgstr "调试模式已启用，可能影响性能"

#: inc/class-theme-options.php:400 inc/template-tags.php:233
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Default (15s)"
msgstr "默认（15秒）"

#: inc/class-ai-api-manager.php:60
msgid "Default API"
msgstr "默认 API"

msgid "Default Theme Mode"
msgstr "默认主题模式"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Default instructions:"
msgstr "默认说明："

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Defer non-critical resources"
msgstr "延迟非关键资源"

#: inc/class-notification-admin.php:472
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/class-notification-admin.php:1668
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: inc/class-notification-admin.php:1007 inc/class-notification-admin.php:1068
msgid "Delete failed:"
msgstr "删除失败："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Delete failed: "
msgstr "删除失败："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:420
msgid "Delete operation"
msgstr "删除操作"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:432
msgid "Delete verification"
msgstr "删除验证"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:434
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Deleted successfully"
msgstr "删除成功"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Deleting..."
msgstr "删除中..."

msgid "Denied"
msgstr "拒绝访问"

#: inc\class-security-admin.php:0 inc/class-membership-analytics.php:593
msgid "Denied Access"
msgstr "拒绝访问"

msgid "Denied Accesses"
msgstr "被拒绝访问次数"

#: inc/class-membership-admin.php:444
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:398
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Desktop Device"
msgstr "桌面设备"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Detailed Security Events Trend"
msgstr "安全事件详细趋势"

#: inc/cache-optimized-config.php:286
msgid "Detect and resolve performance issues earlier"
msgstr "更早发现并解决性能问题"

#: inc/cache-auto-validation.php:511
msgid "Detected %d cache-related errors. Investigation is required."
msgstr "检测到 %d 个缓存相关错误，需要排查。"

#: inc/cache-auto-validation.php:467
msgid "Detected %d health check issues. Please resolve them immediately."
msgstr "检测到 %d 个健康检查问题，请立即处理。"

msgid "Detected %d slow queries. Database query optimization is required."
msgstr "检测到 %d 个慢查询，需要优化数据库查询。"

#: inc/cache-auto-validation.php:499
msgid "Detected system resource issues: %s"
msgstr "检测到系统资源问题：%s"

msgid "Disable Dashicons on frontend (for logged-out users)"
msgstr "前端禁用 Dashicons（未登录用户）"

msgid "Disable Emoji"
msgstr "禁用 Emoji"

msgid "Disable Google Fonts loading"
msgstr "禁用 Google 字体加载"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Disable Membership Protection"
msgstr "禁用会员保护"

msgid "Disable REST API for logged-out users"
msgstr "对未登录用户关闭 REST API"

msgid "Disable XML-RPC Pingback"
msgstr "禁用XML-RPC Pingback"

msgid "Disable auto-update email notifications"
msgstr "禁用自动更新邮件通知"

msgid "Disable completely"
msgstr "完全禁用"

msgid "Disable debug mode in production"
msgstr "生产环境建议关闭调试模式"

msgid "Disable default WordPress Emoji scripts"
msgstr "禁用 WordPress 默认 Emoji 脚本"

msgid "Disable editor autosave"
msgstr "禁用编辑器自动保存"

msgid "Disable post revisions completely"
msgstr "完全禁用文章修订版本"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:78
#: inc/class-cache-backend-validator.php:89
msgid "Disabled"
msgstr "未启用"

#: inc/template-tags.php:289
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭此通知"

#: inc/class-membership-admin.php:487 inc/class-membership-admin.php:532
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

msgid ""
"Display a theme toggle in the header so visitors can switch modes manually."
msgstr "在网站头部显示主题切换按钮，访客可手动切换模式。"

msgid "Display latest notifications for current user"
msgstr "显示当前用户的最新通知"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:95
msgid "Display recent popular posts (sorted by views)"
msgstr "显示最近热门文章（按浏览量排序）"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:21
msgid "Display tags for the current post"
msgstr "显示当前文章的标签"

msgid "Do not show top admin bar on frontend even when logged in."
msgstr "即使登录后，前端页面也不显示顶部管理栏。"

#: user-center/login.php:106
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账号？"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:444
msgid "Dynamic"
msgstr "变动"

msgid "Early access to new features"
msgstr "提前体验新功能"

#: page.php:61
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/class-admin-posts-list.php:343
msgid "Edited"
msgstr "已编辑"

#: inc/class-notification-admin.php:326
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

msgid "Editor Settings"
msgstr "编辑器设置"

msgid "Efficiency score: "
msgstr "效率评分："

#: header.php:237 inc/class-membership-admin.php:493
#: inc/class-membership-admin.php:535 inc/template-tags.php:383
#: inc/template-tags.php:237
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: user-center/forgot-password.php:48 user-center/register.php:44
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: inc/class-notification-admin.php:50 inc/class-notification-admin.php:183
msgid "Email Notification Settings"
msgstr "邮件通知设置"

#: inc/class-notification-admin.php:1353 inc/class-notification-admin.php:1364
msgid "Email Notification Test"
msgstr "邮件通知测试"

#: inc/class-notification-admin.php:532
msgid "Email Test"
msgstr "邮件测试"

msgid "Email address cannot be changed"
msgstr "邮箱地址不可修改"

#: inc/class-notification-admin.php:1333
msgid "Email notifications are disabled. Please enable them in settings."
msgstr "邮件通知未启用，请在设置中启用邮件通知。"

#: inc/class-notification-admin.php:1372
msgid "Email sending failed, please check WordPress mail configuration"
msgstr "邮件发送失败，请检查 WordPress 邮件配置。"

msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

msgid "Enable \"auto-generate on save\" by default for new posts"
msgstr "新文章默认启用“保存时自动生成”"

msgid "Enable AI Generation"
msgstr "启用AI生成"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Enable Access Logging"
msgstr "启用访问日志"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:557
msgid "Enable Cache"
msgstr "启用缓存"

#: inc/class-notification-admin.php:57
msgid "Enable Email Notifications"
msgstr "启用邮件通知"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:562
msgid "Enable Folio cache system"
msgstr "启用Folio缓存系统"

msgid "Enable Frontend Optimization"
msgstr "启用前端优化"

msgid "Enable Gzip compression"
msgstr "启用 Gzip 压缩"

msgid "Enable Maintenance Mode"
msgstr "启用维护模式"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Enable Membership Protection"
msgstr "启用会员保护"

msgid "Enable Open Graph"
msgstr "启用 Open Graph"

msgid "Enable Query Cache"
msgstr "启用查询缓存"

#: inc/class-notification-admin.php:117
msgid "Enable SMTP"
msgstr "启用 SMTP"

#: inc/class-notification-admin.php:1221
msgid "Enable SMTP mail server"
msgstr "启用 SMTP 邮件服务器"

msgid "Enable Scheduled Maintenance"
msgstr "启用计划维护"

msgid "Enable WebP format support"
msgstr "启用 WebP 格式支持"

msgid "Enable all frontend optimization features"
msgstr "启用全部前端优化功能"

msgid "Enable automatic cleanup"
msgstr "启用自动清理"

msgid "Enable automatic cleanup of expired cache"
msgstr "启用自动清理过期缓存"

msgid "Enable automatic image compression"
msgstr "启用图片自动压缩"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Enable cache busting"
msgstr "启用缓存破坏"

#: inc/cache-optimized-config.php:293
msgid "Enable compression, binary protocol, and connection pooling"
msgstr "启用压缩、二进制协议和连接池"

#: inc/class-notification-admin.php:1124
msgid ""
"Enable email notifications (if disabled, only on-site notifications will be "
"sent)"
msgstr "启用邮件通知（取消勾选将只发送站内通知）"

msgid "Enable frontend performance monitoring"
msgstr "启用前端性能监控"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Enable image lazy loading"
msgstr "启用图片懒加载"

#: inc/cache-optimized-config.php:275
msgid "Enable intelligent preloading"
msgstr "启用智能预加载"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Enable memory protection (recommended)"
msgstr "启用内存保护（推荐）"

msgid ""
"Enable performance monitoring and regularly review site trends and user "
"experience metrics."
msgstr "建议启用性能监控，定期查看网站趋势与用户体验指标。"

msgid "Enable query cache"
msgstr "启用查询缓存"

msgid "Enable this API config"
msgstr "启用此API配置"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:78
#: inc/class-cache-backend-validator.php:89
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1107
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Enabling query cache..."
msgstr "正在启用查询缓存..."

#: inc/class-notification-admin.php:141
msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方式"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "End Date:"
msgstr "结束日期："

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Engagement Score"
msgstr "互动评分"

#: inc/cache-optimized-config.php:283
msgid "Enhance performance monitoring"
msgstr "增强性能监控"

msgid "Enhancements"
msgstr "功能增强"

msgid "Enjoy %d premium benefits and unlock all exclusive content"
msgstr "尊享%d大特权，解锁所有专属内容"

msgid "Enjoy %d premium benefits and unlock more curated albums"
msgstr "尊享%d大特权，解锁更多精品相册"

msgid "Enjoy %d premium benefits and unlock more featured albums"
msgstr "尊享 %d 大权益，解锁更多精品相册"

msgid "Ensure Memcached service is installed on server"
msgstr "请确认服务器已安装 Memcached 服务"

#: inc/class-seo-admin.php:311
msgid "Ensure every post has proper title, description, and keywords."
msgstr "确保每篇文章都有合适的标题、描述和关键词。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Enter IP address"
msgstr "输入 IP 地址"

msgid "Enter SVIP exclusive content here"
msgstr "在这里输入SVIP专属内容"

msgid "Enter VIP exclusive content here"
msgstr "在这里输入VIP专属内容"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Enter custom preview text, HTML is supported..."
msgstr "输入自定义的预览文本，支持HTML标签..."

msgid "Enter custom preview text..."
msgstr "输入自定义的预览文本..."

msgid "Enter user ID (leave empty to clear current user cache):"
msgstr "输入用户ID（留空清理当前用户缓存）："

#: inc/class-notification-admin.php:316
msgid "Enter usernames or emails, separated by commas"
msgstr "输入用户名或邮箱，用逗号分隔多个用户"

#: user-center/forgot-password.php:28
msgid "Enter your email address and we will send you a password reset link"
msgstr "输入你的邮箱地址，我们将向你发送密码重置链接"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:399
msgid "Entries"
msgstr "条目数量"

msgid "Error"
msgstr "错误"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Error loading logs: "
msgstr "加载日志出错："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Error loading page: "
msgstr "加载页面出错："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1441
msgid "Error occurred during health check: "
msgstr "健康检查过程中发生错误: "

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1308
msgid "Error occurred during optimization: "
msgstr "优化过程中发生错误: "

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1202
msgid "Error occurred while clearing cache: "
msgstr "清除缓存时发生错误: "

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Error while clearing cache: "
msgstr "清除缓存时出错："

#: inc/class-notification-admin.php:1402
msgid "Errors: "
msgstr "错误："

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Estimated Recovery"
msgstr "预计恢复"

#: inc/cache-optimized-config.php:270
msgid "Estimated hit rate improvement to 99%+"
msgstr "预计命中率可提升至 99%+"

#: inc/cache-auto-validation.php:647
msgid "Every 6 hours"
msgstr "每 6 小时"

#: inc/class-notification-admin.php:297
msgid "Everyone (including guests)"
msgstr "所有人（包括未登录）"

msgid "Example: /category/design/ -> /design/"
msgstr "例如：/category/design/ -> /design/"

msgid "Example: OpenAI Primary"
msgstr "例如：OpenAI主账号"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:282
#: inc/class-unified-performance-admin.php:293
#: inc/class-unified-performance-admin.php:315
msgid "Excellent"
msgstr "优秀"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:288
#: inc/class-cache-backend-validator.php:355
msgid "Exception"
msgstr "异常"

msgid "Exclusive Badge"
msgstr "专属标识"

msgid "Exclusive HD resources"
msgstr "独家高清资源"

msgid "Exclusive SVIP badge"
msgstr "专属SVIP标识"

msgid "Exclusive content customization"
msgstr "专属内容定制"

msgid "Exclusive content push"
msgstr "专属内容推送"

msgid "Exclusive content that requires membership subscription"
msgstr "需要会员订阅才能访问的专属内容"

msgid "Exclusive content, ad-free, priority support"
msgstr "专属内容、无广告、优先支持"

msgid "Exclusive high-quality resources"
msgstr "独家高清资源"

msgid "Exclusive member badge"
msgstr "专属会员标识"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Execute Action"
msgstr "执行操作"

msgid "Execute action"
msgstr "执行操作"

msgid "Executing..."
msgstr "执行中..."

#: inc/class-cache-backend-validator.php:144
msgid "Exists"
msgstr "存在"

#: inc/class-membership-admin.php:577 inc/class-membership-admin.php:649
#: inc/class-membership-admin.php:702 inc/class-membership-admin.php:1200
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1184
msgid "Expired cache cleared"
msgstr "过期缓存已清除"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Expired logs cleaned"
msgstr "过期日志已清理"

#: inc/class-membership-safe.php:338
msgid "Expires"
msgstr "到期"

msgid "Expires today"
msgstr "今日到期"

#: inc/class-membership-admin.php:1203
msgid "Expiring Soon"
msgstr "即将到期"

#: inc/class-membership-admin.php:375
msgid "Expiring Within 7 Days"
msgstr "7 天内到期"

#: inc/class-membership-admin.php:1097
msgid "Expiry Check"
msgstr "过期检查"

#: inc/class-membership-admin.php:505 inc/class-membership-admin.php:557
#: inc/class-membership-admin.php:1187 inc/class-membership-safe.php:379
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期时间"

#: inc/class-notification-admin.php:945
msgid "Expiry check completed!"
msgstr "到期检查已完成！"

#: inc/class-notification-admin.php:1394
msgid ""
"Expiry check completed. Checked %d users, sent %d expiry reminders, and sent"
" %d expired notices."
msgstr "到期检查已完成。检查了 %d 个用户，发送了 %d 个到期提醒，发送了 %d 个过期通知。"

#: inc/class-notification-admin.php:950
msgid "Expiry check failed"
msgstr "到期检查失败"

msgid "Explore great works and click the star icon to add favorites."
msgstr "去浏览一些精彩的作品，点击星形图标即可收藏"

msgid "Export Report"
msgstr "导出报告"

msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:479
msgid "Export Stats"
msgstr "导出统计"

msgid "Export all current theme settings as JSON for backup or migration."
msgstr "导出当前全部主题设置为 JSON 文件，用于备份或迁移。"

msgid "Export failed: "
msgstr "导出失败："

msgid "Exporting..."
msgstr "导出中..."

msgid "External Object Cache"
msgstr "外部对象缓存"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:87
msgid "External object cache"
msgstr "外部对象缓存"

#: inc/cache-auto-validation.php:117
msgid "External object cache is enabled"
msgstr "已启用外部对象缓存"

msgid ""
"External object cache is not enabled. Installing object-cache.php is "
"recommended."
msgstr "外部对象缓存未启用，建议安装 object-cache.php。"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: inc/class-theme-options.php:453 inc/template-tags.php:253
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:386
#: inc/class-cache-backend-validator.php:398
#: inc/class-cache-backend-validator.php:422
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed to add favorite"
msgstr "收藏失败"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Failed to clean expired logs"
msgstr "清理过期日志失败"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Failed to clear logs: "
msgstr "清空日志失败："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1151
msgid "Failed to clear permission cache: "
msgstr "清除权限缓存失败: "

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1161
msgid "Failed to clear preview cache: "
msgstr "清除预览缓存失败: "

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1171
msgid "Failed to clear query cache: "
msgstr "清除查询缓存失败: "

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Failed to create charts:"
msgstr "创建图表失败："

msgid "Failed to generate preview"
msgstr "生成预览失败"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Failed to generate report"
msgstr "生成报告失败"

msgid "Failed to get Memcached stats:"
msgstr "获取Memcached统计失败："

msgid "Failed to get Redis stats:"
msgstr "获取Redis统计失败："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1228
msgid "Failed to get cache stats: "
msgstr "获取缓存统计失败: "

#: inc/cache-auto-validation.php:290
msgid "Failed to get hit rate data: %s"
msgstr "无法获取命中率数据：%s"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1270
msgid "Failed to get performance stats: "
msgstr "获取性能统计失败: "

msgid "Failed to remove favorite"
msgstr "取消收藏失败"

msgid "Failed to send reminder for user ID %1$d: %2$s"
msgstr "用户ID %1$d 发送提醒失败：%2$s"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Falling"
msgstr "下降"

msgid "Favicon Preview"
msgstr "Favicon预览"

msgid "Favorite feature is currently unavailable"
msgstr "收藏功能当前不可用"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏作品"

msgid "Feature Settings"
msgstr "功能设置"

msgid "Featured Image"
msgstr "头图"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:142
msgid "File exists"
msgstr "文件存在"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:170
msgid "File may be incomplete or empty"
msgstr "文件可能不完整或为空"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:158
msgid "File permissions are valid"
msgstr "文件权限正常"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:154
msgid "File readable"
msgstr "文件可读"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:165
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:169
msgid "File size looks normal"
msgstr "文件大小正常"

msgid "File upload failed"
msgstr "文件上传失败"

msgid "Filesystem Check"
msgstr "文件系统检查"

#: inc/class-notification-admin.php:419
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: inc/class-membership-admin.php:453
msgid "Filter by membership level"
msgstr "按会员等级筛选"

msgid "Final confirmation: really reset?"
msgstr "最后确认：真的要重置吗？"

#: inc/cache-optimized-config.php:278
msgid "First-visit speed improvement by 30-50%"
msgstr "首访速度提升 30-50%"

#: inc/cache-auto-validation.php:464
msgid "Fix health check issues"
msgstr "修复健康检查问题"

msgid "Folio Cache:"
msgstr "Folio缓存："

msgid "Folio Settings"
msgstr "Folio 设置"

msgid "Folio Theme Settings"
msgstr "Folio 主题设置"

#: inc/cache-auto-validation.php:278
msgid "Folio cache hit rate: %s%%"
msgstr "Folio 缓存命中率：%s%%"

msgid "Folio cache system is disabled"
msgstr "Folio缓存系统已禁用"

msgid "Folio cache system is enabled"
msgstr "Folio缓存系统已启用"

msgid "Folio optimized object-cache.php is installed"
msgstr "Folio 优化版 object-cache.php 已安装"

msgid "Folio optimized version"
msgstr "Folio 优化版"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:180
msgid "Folio version"
msgstr "Folio 版本"

#: inc/class-theme-options.php:29 inc/class-theme-options.php:2448
msgid "Folio 主题设置"
msgstr "Folio 主题设置"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Font Optimization"
msgstr "字体优化"

msgid "Footer Area"
msgstr "页脚区域"

msgid "Footer Code"
msgstr "Footer 代码"

msgid "Footer Settings"
msgstr "页脚设置"

msgid "Footer widget area"
msgstr "页脚小工具区域"

#: inc/class-theme-options.php:1532
msgid "Footer 代码"
msgstr "Footer 代码"

#: inc/cache-auto-validation.php:556
msgid "For details, visit the cache management page in WordPress admin."
msgstr "详情请前往 WordPress 后台的缓存管理页面。"

msgid "For example: Support QQ: 123456789 or WeChat: example"
msgstr "例如：客服QQ：123456789 或 微信：example"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "For urgent matters, please contact:"
msgstr "如有紧急事务，请联系："

#: inc/class-user-center.php:160 inc/class-user-center.php:180
#: user-center/forgot-password.php:27
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: user-center/login.php:94
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid ""
"Found %1$d optimization items, including %2$d high-priority items that "
"should be handled first."
msgstr "发现 %1$d 个优化项，其中 %2$d 个高优先级项目需要优先处理。"

msgid "Free Articles"
msgstr "免费文章数量"

#: inc/class-membership-safe.php:90 user-center/membership.php:75
msgid "Free User"
msgstr "普通用户"

msgid "Free user"
msgstr "普通用户"

msgid "Free user (e.g. x or ads)"
msgstr "普通用户（如：× 或 有广告）"

#: inc/class-notification-admin.php:73
msgid "From Email"
msgstr "发件人邮箱"

#: inc/class-notification-admin.php:81
msgid "From Name"
msgstr "发件人名称"

msgid "Frontend Admin Bar"
msgstr "前端管理栏"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Frontend Optimization Settings"
msgstr "前端优化设置"

msgid "Frontend Page Performance"
msgstr "前端页面性能"

msgid "Frontend Resource Optimization"
msgstr "前端资源优化"

msgid "Frontend page data only"
msgstr "仅统计前端页面数据"

msgid "Functionality Test"
msgstr "功能测试"

msgid "General"
msgstr "常规设置"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generate New Report"
msgstr "生成新报告"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Generate Preview"
msgstr "生成预览效果"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generate Report"
msgstr "生成报告"

#: inc/class-ai-content-generator.php:77
msgid "Generate excerpt and keywords"
msgstr "生成摘要和关键词"

#: inc/class-ai-content-generator.php:82
msgid "Generate excerpt only"
msgstr "仅生成摘要"

#: inc/class-ai-content-generator.php:85
msgid "Generate keywords only"
msgstr "仅生成关键词"

msgid "Generate preview"
msgstr "生成预览"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generated At"
msgstr "生成时间"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generated At:"
msgstr "生成于："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:419
msgid "Generated article preview results"
msgstr "文章预览内容生成结果"

#: inc/class-ai-content-generator.php:208 inc/class-ai-seo.php:602
msgid "Generated successfully!"
msgstr "生成成功！"

msgid "Generating preview..."
msgstr "正在生成预览..."

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generating report, please wait (this may take a few minutes)..."
msgstr "正在生成报告，请稍候（可能需要几分钟）..."

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Generation failed"
msgstr "生成失败"

#: inc/class-ai-content-generator.php:209
msgid "Generation failed. Please try again."
msgstr "生成失败，请重试"

#: inc/class-theme-options.php:460 inc/template-tags.php:257
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: inc/cache-optimized-config.php:276
msgid ""
"Given strong read/write performance, intelligent preloading can further "
"improve user experience."
msgstr "鉴于读写性能较强，启用智能预加载可进一步提升用户体验。"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:100
msgid "Global cache groups"
msgstr "全局缓存组"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:107
msgid "Global groups: "
msgstr "全局缓存组："

msgid "Go explore some amazing works!"
msgstr "去浏览一些精彩的作品吧！"

msgid "Go to \"Settings > Permalinks\""
msgstr "进入“设置 > 固定链接”"

msgid "Go to Admin"
msgstr "进入后台"

#: inc/class-ai-content-generator.php:57
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

msgid "Go to User Center"
msgstr "进入用户中心"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Go to settings to disable"
msgstr "前往设置关闭"

msgid "Google Fonts"
msgstr "Google字体"

#: inc/class-theme-options.php:1046
msgid "Google字体"
msgstr "Google字体"

msgid "Granted"
msgstr "允许访问"

#: inc/class-membership-analytics.php:592
msgid "Granted Access"
msgstr "允许访问"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Guest"
msgstr "访客"

msgid "Gutenberg Editor (Block Editor)"
msgstr "古腾堡编辑器（区块编辑器）"

msgid "Gutenberg Widgets (Block Editor)"
msgstr "古腾堡小工具（区块编辑器）"

msgid "HD image download"
msgstr "高清图片下载"

msgid "HTML Minification"
msgstr "HTML压缩"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "HTML is supported. Recommended: 100-300 characters"
msgstr "支持HTML标签，建议100-300字"

#: inc/class-theme-options.php:656
msgid "HTML压缩"
msgstr "HTML压缩"

msgid "Header Code"
msgstr "Header 代码"

#: inc/class-theme-options.php:1525
msgid "Header 代码"
msgstr "Header 代码"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:342
msgid "Health Check"
msgstr "健康检查"

msgid "Health Check Results"
msgstr "健康检查结果"

msgid "Health check complete"
msgstr "健康检查完成"

msgid "Health check failed: "
msgstr "健康检查失败："

#: inc/class-theme-options.php:1029
msgid "Heartbeat API"
msgstr "Heartbeat API"

msgid ""
"Heartbeat is used for autosave and real-time notifications. Disabling it "
"reduces server load."
msgstr "Heartbeat 用于自动保存和实时通知，禁用后可降低服务器负载。"

#: inc/class-theme-options.php:1042
msgid "Heartbeat用于自动保存和实时通知，禁用可减少服务器负载"
msgstr "Heartbeat用于自动保存和实时通知，禁用可减少服务器负载"

msgid "Height:"
msgstr "高度："

msgid "Hello Admin,"
msgstr "管理员，您好！"

msgid "Hello, %s"
msgstr "你好，%s"

msgid "Help prevent DDoS abuse and improve security."
msgstr "防止 DDoS 滥用并提升安全性。"

msgid "Hide frontend admin bar"
msgstr "隐藏前端顶部管理栏"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Hide post content completely"
msgstr "完全隐藏文章内容"

msgid "Hide toolbar (Ctrl+Shift+P to show again)"
msgstr "隐藏工具栏（Ctrl+Shift+P 重新显示）"

msgid "Hide version info for better security."
msgstr "隐藏版本信息，提升安全性。"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:304
msgid "High"
msgstr "偏高"

msgid "High Priority"
msgstr "高优先级"

#: inc/cache-auto-validation.php:337
msgid "High disk usage: %s%%"
msgstr "磁盘使用率过高：%s%%"

#: inc/cache-auto-validation.php:320
msgid "High memory usage: %s%%"
msgstr "内存使用率过高：%s%%"

msgid "High-resolution image downloads"
msgstr "高清图片下载"

#: inc/class-notification-admin.php:1407
msgid ""
"Hint: users were checked but no reminders were sent. Possible reasons: 1) "
"remaining days do not match configured reminder days; 2) reminder already "
"sent today; 3) user already expired and expired notice already sent."
msgstr "提示：检查了用户但未发送提醒，可能原因：1）剩余天数不匹配设置的提醒天数；2）今天已发送过提醒；3）用户已过期且已发送过过期通知。"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:400
msgid "Hit Rate"
msgstr "命中率"

msgid "Hit rate: "
msgstr "命中率："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:667
msgid "Hit rate: %s%%"
msgstr "命中率：%s%%"

#: inc/template-tags.php:446 inc/template-tags.php:654
#: inc/template-tags.php:657
msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Homepage Description"
msgstr "首页描述"

msgid "Homepage Keywords"
msgstr "首页关键词"

msgid "Homepage Title"
msgstr "首页标题"

msgid "How do I upgrade my membership?"
msgstr "如何升级会员？"

msgid "How to use these features"
msgstr "如何使用这些功能"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 地址："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "IP Count"
msgstr "IP 数量"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "IP Range"
msgstr "IP 网段"

msgid "IP Whitelist"
msgstr "IP白名单"

msgid "IP addresses allowed to bypass maintenance mode, one per line."
msgstr "可绕过维护模式的 IP 地址，每行一个。"

#: inc/class-theme-options.php:1628
msgid "IP地址"
msgstr "IP地址"

#: inc/class-theme-options.php:1596
msgid "IP白名单"
msgstr "IP白名单"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "If comments are disabled, related CSS can be removed."
msgstr "如果不使用评论功能，可移除相关 CSS。"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid ""
"If custom instructions are not set, the default payment guide will be "
"displayed."
msgstr "如果未设置自定义说明，将显示默认的支付步骤和注意事项"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "If the issue persists, check error logs or contact technical support."
msgstr "若问题持续，请检查错误日志或联系技术支持。"

msgid ""
"If you believe this is an error, please contact the site administrator."
msgstr "如果您认为这是误判，请联系网站管理员。"

msgid "If you have any questions, feel free to contact us."
msgstr "如有任何问题，请随时联系我们。"

msgid "If you have any questions, please contact customer support"
msgstr "如有疑问，请联系客服"

msgid "If you have any questions, please contact support"
msgstr "如有疑问，请联系客服"

#: inc/class-notification-admin.php:1356
msgid "If you receive this email, email notifications are working correctly."
msgstr "如果您收到这封邮件，说明邮件通知功能正常工作。"

#: inc/class-notification-admin.php:1210
msgid ""
"If your server cannot send email directly, configure an SMTP server. If not "
"configured, WordPress default mail method will be used."
msgstr "如果服务器无法直接发送邮件，可以配置 SMTP 服务器来发送邮件；不配置则使用 WordPress 默认发送方式。"

msgid "Image Alt Text Optimization"
msgstr "图片Alt文本优化"

msgid "Image Lazy Load"
msgstr "图片懒加载"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Image Optimization"
msgstr "图片优化"

msgid "Image Optimization Management"
msgstr "图片优化管理"

#: single.php:65 single.php:137
msgid "Images"
msgstr "图片"

msgid "Images larger than this will be auto-resized."
msgstr "超过该尺寸的图片将自动缩放。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Import Spider IP Ranges Manually"
msgstr "手动导入蜘蛛 IP 网段"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Import failed"
msgstr "导入失败"

msgid "Import will overwrite all current settings. Export a backup first."
msgstr "导入将覆盖当前所有设置，建议先导出备份。"

msgid "Important:"
msgstr "重要："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Importing..."
msgstr "导入中..."

msgid "Improve Cache Hit Rate"
msgstr "提升缓存命中率"

#: inc/cache-auto-validation.php:484
msgid "Improve cache hit rate"
msgstr "提升缓存命中率"

msgid "Improve regional access speed, but may affect font rendering."
msgstr "可提升访问速度，但可能影响字体显示。"

msgid ""
"Improve security and reduce data exposure (still available for logged-in "
"users)."
msgstr "提升安全性并减少数据暴露（登录用户仍可使用）。"

msgid "Include in RSS (show preview content in RSS)"
msgstr "RSS订阅包含（在RSS中显示预览内容）"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Include in RSS Feed"
msgstr "RSS订阅包含"

msgid ""
"Incorrect password. Please try again. If you forgot it, <a href=\"%s\">reset"
" here</a>."
msgstr "密码不正确，请重新输入。如忘记密码，可<a href=\"%s\">点击重置</a>"

msgid "Increase Cache TTL"
msgstr "增加缓存时间"

msgid "Increase PHP memory limit to 256M or higher"
msgstr "将 PHP 内存限制提升到 256M 或更高"

msgid "Increase cache expiration time"
msgstr "增加缓存过期时间"

msgid "Increasing cache TTL..."
msgstr "正在增加缓存 TTL..."

msgid "Insert SVIP exclusive content"
msgstr "插入SVIP专属内容"

msgid "Insert VIP exclusive content"
msgstr "插入VIP专属内容"

msgid "Insert code before &lt;/body&gt;."
msgstr "在 &lt;/body&gt; 标签前插入代码。"

msgid "Insert code inside &lt;head&gt; (e.g., Google Analytics)."
msgstr "在 &lt;head&gt; 标签内插入代码（如 Google Analytics）。"

msgid "Insert membership card"
msgstr "插入会员卡片"

#: header.php:245 inc/class-theme-options.php:432 inc/template-tags.php:241
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

msgid "Install Folio Object Cache"
msgstr "安装 Folio 对象缓存"

msgid "Install Folio object cache to improve performance"
msgstr "安装 Folio 对象缓存以提升性能"

msgid ""
"Install Folio object cache? This will significantly improve site "
"performance."
msgstr "安装 Folio 对象缓存？这将显著提升站点性能。"

msgid "Install Memcached"
msgstr "安装 Memcached"

msgid "Install Object Cache"
msgstr "安装对象缓存"

msgid "Install PHP Memcached extension"
msgstr "安装 PHP Memcached 扩展"

msgid "Install and enable external object cache"
msgstr "安装并启用外部对象缓存"

msgid "Install failed: "
msgstr "安装失败："

msgid "Install php-memcached extension for better performance"
msgstr "安装 php-memcached 扩展以提升性能"

msgid ""
"Install the Folio-optimized Memcached object cache to significantly improve "
"site performance."
msgstr "安装 Folio 优化版 Memcached 对象缓存，可显著提升网站性能。"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid ""
"Installing Redis or Memcached is recommended for better cache performance."
msgstr "建议安装Redis或Memcached以获得更好的缓存性能。"

msgid ""
"Installing Redis or Memcached object cache can significantly improve "
"database query performance."
msgstr "安装 Redis 或 Memcached 对象缓存可显著提升数据库查询性能。"

msgid "Installing..."
msgstr "安装中..."

#: inc/class-cache-backend-validator.php:159
msgid "Insufficient file permissions, cannot read file"
msgstr "文件权限不足，无法读取"

#: inc/cache-auto-validation.php:621 inc/class-cache-backend-validator.php:746
#: inc/class-membership-admin.php:1229 inc/class-membership-admin.php:1264
#: inc/class-membership-admin.php:1289 inc/class-notification-admin.php:1296
#: inc/class-notification-admin.php:1327 inc/class-notification-admin.php:1383
#: inc/class-notification-admin.php:1500 inc/class-notification-admin.php:1536
#: inc/class-notification-admin.php:1649 inc/class-notification-admin.php:1679
#: inc/class-notification-admin.php:1714 inc/class-notification-admin.php:1752
#: inc/class-seo-admin.php:331 inc/class-seo-admin.php:389
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1126
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1212
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1238
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1254
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1280
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1377
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1394
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1471
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1489
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1511
#: inc/class-ai-content-generator.php:270
#: inc/class-ai-content-generator.php:669 inc/class-ai-seo.php:673
#: inc/class-membership-analytics.php:740
#: inc/class-membership-analytics.php:780 inc/class-theme-options.php:2422
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

msgid "Insufficient permissions, please refresh and try again"
msgstr "权限不足，请刷新后重试"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:410
msgid "Intact"
msgstr "完整"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:204
msgid "Invalid"
msgstr "错误"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Invalid ID"
msgstr "无效 ID"

msgid "Invalid JSON file"
msgstr "无效的JSON文件"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Invalid JSON format: "
msgstr "JSON 格式无效："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1195
msgid "Invalid cache type"
msgstr "无效的缓存类型"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Invalid data format"
msgstr "数据格式无效"

msgid "Invalid file format"
msgstr "文件格式不正确"

#: inc/class-notification-admin.php:1655 inc/class-notification-admin.php:1721
msgid "Invalid notification ID"
msgstr "通知 ID 无效"

msgid "Invalid post"
msgstr "无效的文章"

msgid "Invalid post ID"
msgstr "无效的文章ID"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Invalid report ID"
msgstr "无效的报告 ID"

#: inc/cache-auto-validation.php:508
msgid "Investigate cache errors"
msgstr "处理缓存错误"

msgid "JPEG Quality"
msgstr "JPEG质量"

msgid "JPEG compression quality (60-100%, recommended 85%)."
msgstr "JPEG 图片压缩质量（60-100%，推荐85%）。"

#: inc/class-theme-options.php:1086
msgid "JPEG图片压缩质量（60-100%，推荐85%）"
msgstr "JPEG图片压缩质量（60-100%，推荐85%）"

#: inc/class-theme-options.php:1082
msgid "JPEG质量"
msgstr "JPEG质量"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "JavaScript Files"
msgstr "JavaScript文件"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "JavaScript Optimization"
msgstr "JavaScript优化"

#: inc/class-theme-options.php:595
msgid "JavaScript优化"
msgstr "JavaScript优化"

#: inc/class-theme-options.php:556
msgid "JavaScript文件"
msgstr "JavaScript文件"

#: user-center/register.php:22
msgid "Join us and explore more amazing content"
msgstr "加入我们，探索更多精彩内容"

msgid "Joined Date"
msgstr "加入时间"

msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近 7 天"

#: inc/class-seo-admin.php:238
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

msgid "Lazy Loaded"
msgstr "懒加载"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Lazy Loaded:"
msgstr "懒加载："

msgid "Lazy loading is applied automatically to images."
msgstr "自动为图片应用懒加载，无需额外操作。"

#: inc/class-membership-safe.php:383
msgid "Leave blank for permanent membership (VIP/SVIP only)"
msgstr "留空表示永久会员（仅对VIP/SVIP有效）"

msgid "Leave blank to use default text. HTML is supported."
msgstr "留空将使用默认文本。支持 HTML。"

#: inc/class-membership-admin.php:1187
msgid "Level"
msgstr "等级"

msgid "Lifetime Member"
msgstr "永久会员"

msgid "Light Mode"
msgstr "亮色模式"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Light Protection"
msgstr "轻度保护"

msgid "Like failed"
msgstr "点赞失败"

msgid "Like feature is currently unavailable"
msgstr "点赞功能当前不可用"

msgid "Likes"
msgstr "点赞"

msgid "Limited download"
msgstr "限制下载"

msgid "Limited download quota"
msgstr "有限下载"

msgid "Limited downloads"
msgstr "限制下载"

msgid "Limited quota"
msgstr "有限下载"

msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "链接已复制到剪贴板"

#: header.php:253 inc/class-theme-options.php:439 inc/template-tags.php:245
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

msgid "Load Failed"
msgstr "加载失败"

msgid "Load Performance Data"
msgstr "加载性能数据"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Load Recent Posts"
msgstr "加载最近文章"

msgid "Load failed"
msgstr "加载失败"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Load failed: "
msgstr "加载失败："

msgid "Load images only when they enter the viewport to improve page speed."
msgstr "图片进入可视区域时再加载，以提升页面速度。"

msgid "Load images only when visible to improve page speed."
msgstr "仅在可见时加载图片，提升页面速度。"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:229
#: inc/class-cache-backend-validator.php:311
msgid "Loaded"
msgstr "已加载"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:181
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Log Out"
msgstr "退出登录"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Log Retention Days"
msgstr "日志保留天数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Log table does not exist"
msgstr "日志表不存在"

msgid ""
"Log visitor info on maintenance page for analysis and security monitoring."
msgstr "记录维护页访问者信息，用于分析和安全监控。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Logged-in User Access"
msgstr "登录用户访问"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login failed. Please check your username and password."
msgstr "登录失败，请检查用户名和密码"

msgid "Login link configuration error"
msgstr "登录链接配置错误"

msgid "Login required"
msgstr "需要登录"

msgid "Login successful!"
msgstr "登录成功！"

msgid "Login successful! Checking your access permissions..."
msgstr "登录成功！正在检查您的访问权限..."

msgid "Logo Preview"
msgstr "Logo预览"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Logs cleared"
msgstr "日志已清空"

#: inc/class-notification-admin.php:1261
msgid "Mail encryption method (TLS recommended)"
msgstr "邮件加密方式（推荐 TLS）"

#: inc/class-seo-admin.php:531
msgid "Main Sitemap"
msgstr "主站点地图"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:478
msgid "Maintenance Actions"
msgstr "维护操作"

msgid "Maintenance Message"
msgstr "维护提示信息"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

msgid "Maintenance Suggestion"
msgstr "维护建议"

msgid "Maintenance end time (optional, leave blank to end manually)."
msgstr "维护结束时间（可选，留空表示手动结束）。"

msgid "Maintenance message displayed to visitors. HTML tags are supported."
msgstr "向访客显示的维护信息，支持HTML标签。"

msgid "Maintenance start time (optional, leave blank to start immediately)."
msgstr "维护开始时间（可选，留空表示立即开始）。"

msgid "Manage All Users"
msgstr "管理所有用户"

#: inc/class-seo-admin.php:283
msgid ""
"Manage and optimize XML sitemaps to ensure membership content is indexed "
"correctly."
msgstr "管理和优化 XML 站点地图，确保会员内容正确索引。"

#: inc/class-membership-admin.php:1102
msgid "Manually check and process expired membership accounts"
msgstr "手动检查并处理过期会员账户"

msgid "Mark All as Read"
msgstr "全部已读"

msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: inc/class-notification-admin.php:474
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记已读"

#: inc/class-notification-admin.php:476
msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记未读"

msgid "Mark as read"
msgstr "标记已读"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Mark this post as membership-only content"
msgstr "将此文章设为会员专属内容"

#: inc/class-notification-admin.php:1737
msgid "Marked as read"
msgstr "已标记为已读"

#: inc/class-notification-admin.php:1737
msgid "Marked as unread"
msgstr "已标记为未读"

msgid "Max Execution Time:"
msgstr "最大执行时间："

msgid "Max Load Time:"
msgstr "最大加载时间："

msgid "Maximum Size"
msgstr "最大尺寸"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Maximum number of visits allowed within 10 minutes"
msgstr "10 分钟内允许的最大访问次数"

msgid "Media uploader is not loaded. Please refresh the page and try again."
msgstr "媒体上传器未加载，请刷新页面后重试。"

msgid "Medium Priority"
msgstr "中优先级"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Medium Protection"
msgstr "中度保护"

msgid "Member Accesses"
msgstr "会员访问次数"

msgid "Member Content"
msgstr "会员内容"

msgid "Member Management"
msgstr "会员管理"

msgid "Member-only Content Settings"
msgstr "会员专属内容设置"

msgid "Member-only activities"
msgstr "会员专属活动"

msgid "Members-only content"
msgstr "此内容为会员专属"

msgid "Members-only events"
msgstr "会员专属活动"

#: inc/class-notification-admin.php:339 inc/class-notification-admin.php:406
#: inc/class-notification-admin.php:621 inc/class-notification-admin.php:1181
#: inc/class-notification-admin.php:1788
msgid "Membership Activated"
msgstr "会员开通成功"

msgid "Membership Analytics"
msgstr "会员统计"

msgid "Membership Audit Logs"
msgstr "会员审计日志"

msgid "Membership Benefits"
msgstr "会员特权"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Membership Benefits Comparison Settings"
msgstr "会员权益对比设置"

msgid "Membership Card"
msgstr "会员卡片"

msgid "Membership Center"
msgstr "会员中心"

#: inc/class-seo-admin.php:197
msgid "Membership Content SEO Optimization"
msgstr "会员内容 SEO 优化"

#: inc/class-seo-admin.php:538
msgid "Membership Content Sitemap"
msgstr "会员内容站点地图"

#: inc/class-membership-analytics.php:492
msgid "Membership Content Stats"
msgstr "会员内容统计"

#: inc/class-notification-admin.php:337 inc/class-notification-admin.php:404
#: inc/class-notification-admin.php:613 inc/class-notification-admin.php:1179
#: inc/class-notification-admin.php:1786
msgid "Membership Expired"
msgstr "会员已过期"

msgid "Membership Expires Today"
msgstr "会员今日到期提醒"

msgid "Membership Expires in %d Days"
msgstr "会员%d天后到期提醒"

#: inc/class-notification-admin.php:609
msgid "Membership Expiring Soon"
msgstr "会员即将到期"

msgid "Membership Expiry"
msgstr "会员到期"

#: inc/class-notification-admin.php:336 inc/class-notification-admin.php:403
#: inc/class-notification-admin.php:1178 inc/class-notification-admin.php:1785
msgid "Membership Expiry Reminder"
msgstr "会员到期提醒"

#: inc/class-membership-admin.php:499 inc/class-membership-admin.php:538
#: inc/class-membership-safe.php:313 inc/class-membership-safe.php:367
#: user-center/dashboard.php:106 user-center/profile.php:85
msgid "Membership Level"
msgstr "会员等级"

#: inc/class-notification-admin.php:338 inc/class-notification-admin.php:405
#: inc/class-notification-admin.php:617 inc/class-notification-admin.php:1180
#: inc/class-notification-admin.php:1787
msgid "Membership Level Changed"
msgstr "会员等级变更"

#: inc/class-membership-admin.php:447
msgid "Membership Management"
msgstr "会员管理"

#: inc/class-notification-admin.php:34 inc/class-notification-admin.php:173
msgid "Membership Notification Management"
msgstr "会员通知管理"

#: inc/class-notification-admin.php:35
msgid "Membership Notifications"
msgstr "会员通知"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Membership Pricing"
msgstr "会员价格"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Membership Protection Settings"
msgstr "会员保护设置"

#: inc/class-membership-safe.php:364
msgid "Membership Settings"
msgstr "会员设置"

#: inc/class-seo-admin.php:286
msgid "Membership Sitemap"
msgstr "会员内容站点地图"

#: inc/class-membership-admin.php:32
msgid "Membership System"
msgstr "会员系统"

#: inc/class-membership-admin.php:31
msgid "Membership System Management"
msgstr "会员系统管理"

msgid "Membership analytics module is not loaded."
msgstr "会员统计模块未加载。"

msgid "Membership audit logs cleared"
msgstr "会员审计日志已清空"

msgid "Membership level"
msgstr "会员等级"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Membership prices displayed on the upgrade page"
msgstr "显示在升级页面的会员价格"

msgid "Membership restriction removed for %d posts."
msgstr "已取消 %d 篇文章的 VIP 专享状态。"

#: inc/class-membership-admin.php:1275
msgid "Membership system is not loaded"
msgstr "会员系统未加载"

msgid "Membership updated! Checking your access permissions..."
msgstr "会员状态已更新！正在检查您的访问权限..."

msgid "Membership upgrade required"
msgstr "需要升级会员"

msgid "Memcached Connection"
msgstr "Memcached连接"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:231
msgid "Memcached PHP extension is available"
msgstr "Memcached PHP 扩展可用"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:232
msgid "Memcached PHP extension is not installed"
msgstr "Memcached PHP 扩展未安装"

msgid "Memcached Support:"
msgstr "Memcached 支持："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:219
msgid "Memcached backend"
msgstr "Memcached 后端"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1384
msgid "Memcached check feature is unavailable"
msgstr "Memcached检查功能不可用"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:289
msgid "Memcached connection exception: "
msgstr "Memcached 连接异常："

#: inc/cache-auto-validation.php:126
msgid "Memcached connection failed"
msgstr "Memcached 连接失败"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1426
msgid "Memcached connection has issues"
msgstr "Memcached连接异常"

#: inc/cache-auto-validation.php:126
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1426
msgid "Memcached connection is healthy"
msgstr "Memcached 连接正常"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:227
msgid "Memcached extension"
msgstr "Memcached 扩展"

msgid "Memcached extension is available"
msgstr "Memcached扩展可用"

msgid "Memcached extension is not installed. Built-in cache will be used."
msgstr "未安装 Memcached 扩展，将使用内置缓存。"

msgid "Memcached extension is not installed. Cache performance is limited."
msgstr "未安装 Memcached 扩展，缓存性能受限。"

msgid "Memcached is enabled. Cache performance has been optimized."
msgstr "Memcached已启用，缓存性能已优化。"

msgid "Memcached is unavailable"
msgstr "Memcached不可用"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:249
msgid "Memcached server version: "
msgstr "Memcached 服务器版本："

msgid "Memcached service connection failed"
msgstr "Memcached服务连接失败"

msgid "Memcached service connection is healthy"
msgstr "Memcached服务连接正常"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:191
msgid "Memcached support"
msgstr "Memcached 支持"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:195
msgid "Memcached support is included"
msgstr "包含 Memcached 支持"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:196
msgid "Memcached support may be unavailable"
msgstr "可能不支持 Memcached"

msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

msgid "Memory Limit:"
msgstr "内存限制："

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Memory Protection"
msgstr "内存保护"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:301
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用"

msgid "Memory limit is low and may affect cache performance"
msgstr "内存限制较低，可能影响缓存性能"

msgid "Memory limit is sufficient"
msgstr "内存限制充足"

msgid "Memory protection"
msgstr "内存保护"

msgid "Memory usage is high"
msgstr "内存使用较高"

msgid "Memory usage is high (%s). Check plugins and theme."
msgstr "内存使用较高（%s），请检查插件和主题。"

msgid "Memory usage is normal"
msgstr "内存使用正常"

msgid "Memory usage:"
msgstr "内存使用："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1411
msgid "Memory usage: "
msgstr "内存使用: "

#: inc/class-cache-backend-validator.php:657
#: inc/class-cache-backend-validator.php:692
msgid "Memory usage: %s"
msgstr "内存使用：%s"

#: inc/class-notification-admin.php:440
msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Meta description for homepage, recommended length 150-160 characters."
msgstr "首页 meta description，建议长度 150-160 字符。"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: inc/class-seo-admin.php:311
msgid "Metadata Completion:"
msgstr "元数据完善："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Metric"
msgstr "指标"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Metric Comparison"
msgstr "指标对比"

msgid "Migrate Portfolio To Posts"
msgstr "迁移 Portfolio 到文章"

msgid "Migrating portfolio data..."
msgstr "正在迁移 portfolio 数据..."

msgid "Migration completed. Converted %1$d posts and mapped %2$d categories."
msgstr "迁移完成。已转换 %1$d 篇文章，并映射 %2$d 个分类。"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Minify CSS files"
msgstr "压缩CSS文件"

msgid "Minify HTML output"
msgstr "压缩HTML输出"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Minify JavaScript files"
msgstr "压缩JavaScript文件"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Minimum Visits:"
msgstr "最小访问次数："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Minimum visits must be between 1 and 1000"
msgstr "最小访问次数必须在 1 到 1000 之间"

msgid "Mobile Device"
msgstr "移动设备"

msgid "Mobile Visits:"
msgstr "移动设备访问："

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

msgid ""
"Monitor frontend performance metrics (load time, memory usage, DB queries) "
"and provide optimization suggestions. Visible to admins on frontend only."
msgstr "监控前端性能指标（加载时间、内存使用、数据库查询）并提供优化建议，仅前端管理员可见。"

#: inc/cache-optimized-config.php:285
msgid "Monitor hit rate, response time, and memory usage"
msgstr "监控命中率、响应时间和内存使用"

msgid ""
"Monitor site performance metrics including load time, memory usage, and DB "
"queries."
msgstr "监控网站性能指标，包括加载时间、内存使用、数据库查询等。"

msgid "Monitoring Suggestion"
msgstr "监控建议"

#: inc/class-notification-admin.php:295
msgid "Multiple Users"
msgstr "多个用户"

msgid "My Favorites"
msgstr "我的收藏"

#: footer.php:59 inc/class-user-center.php:157 inc/class-user-center.php:177
#: user-center.php:84 user-center/notifications.php:52
msgid "My Notifications"
msgstr "我的通知"

msgid "Navigation and Reading"
msgstr "导航和阅读"

msgid "Needs Attention"
msgstr "需要关注"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:282
#: inc/class-unified-performance-admin.php:293
#: inc/class-unified-performance-admin.php:315
msgid "Needs Optimization"
msgstr "需要优化"

msgid "Needs optimization"
msgstr "需要优化"

msgid "Network connection error, please check your connection"
msgstr "网络连接错误，请检查网络"

#: inc/class-notification-admin.php:881
msgid "Network error, please try again"
msgstr "网络错误，请重试"

msgid "Network error, please try again later"
msgstr "网络错误，请稍后重试"

#: inc/class-ai-api-manager.php:181
msgid "Network error: %s"
msgstr "网络错误：%s"

#: inc/cache-optimized-config.php:294
msgid "Network transfer efficiency improvement by 20-30%"
msgstr "网络传输效率提升 20-30%"

#: inc/template-tags.php:101
msgid "New"
msgstr "最新"

msgid "New Badge Days"
msgstr "新内容标记天数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "New Ranges"
msgstr "新增网段"

msgid "New User Registration"
msgstr "新用户注册"

msgid "New User Registration Alert"
msgstr "新用户注册提醒"

msgid "New membership level"
msgstr "新会员等级"

#: inc/class-notification-admin.php:501
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: archive.php:89 category.php:66 front-page.php:147 home.php:113 index.php:36
msgid "Next &rarr;"
msgstr "下一页 &rarr;"

#: single.php:263 inc/class-editor-navigation.php:77
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:156
#: inc/class-cache-backend-validator.php:182 inc/class-seo-admin.php:451
#: inc/class-seo-admin.php:452
msgid "No"
msgstr "否"

#: inc/class-notification-admin.php:1257
msgid "No Encryption"
msgstr "无加密"

msgid "No Preview"
msgstr "无预览"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "No Preview:"
msgstr "无预览："

msgid "No analytics data found in the selected period."
msgstr "所选周期内暂无统计数据。"

#: inc/class-ai-api-manager.php:77
msgid "No available API configuration"
msgstr "没有可用的 API 配置"

msgid "No content yet"
msgstr "暂无内容"

msgid "No favorite posts yet"
msgstr "暂无收藏的作品"

msgid "No favorites yet"
msgstr "还没有收藏任何作品"

msgid "No historical portfolio data found. Nothing changed."
msgstr "未发现历史 portfolio 数据，未做任何变更。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日志"

#: inc/class-membership-admin.php:467
msgid "No members match the current filter."
msgstr "目前没有符合条件的会员用户。"

msgid "No membership audit logs yet."
msgstr "暂无会员审计日志。"

#: inc/class-membership-admin.php:1182
msgid "No membership users yet"
msgstr "暂无会员用户"

#: inc/class-notification-admin.php:428
msgid "No notification records yet."
msgstr "暂无通知记录"

#: user-center/notifications.php:72
msgid "No notifications"
msgstr "暂无通知"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:513
msgid ""
"No optimization issues were detected. Your site performance looks excellent."
msgstr "当前没有发现需要优化的项目，您的网站性能表现优秀。"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "No posts found"
msgstr "暂无文章"

msgid "No posts yet"
msgstr "暂无文章"

msgid "No preview"
msgstr "无预览"

#: inc/class-seo-admin.php:410
msgid "No protected posts found for testing."
msgstr "没有找到受保护的文章进行测试。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "No reports yet. Please generate one first."
msgstr "暂无报告，请先生成一份。"

msgid "No response content"
msgstr "无响应内容"

msgid "No slow query records"
msgstr "暂无慢查询记录"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "No spider IP range data yet. Please import data first."
msgstr "暂无蜘蛛 IP 网段数据，请先导入。"

#: inc/class-notification-admin.php:747
msgid "No users found"
msgstr "未找到用户"

#: inc/class-notification-admin.php:1603
msgid "No users selected"
msgstr "未选择任何用户"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Non-admin users will see the maintenance page."
msgstr "非管理员用户将看到维护页面。"

msgid "Non-member Accesses"
msgstr "非会员访问次数"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:115
msgid "Non-persistent groups"
msgstr "非持久化组"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:122
msgid "Non-persistent groups: "
msgstr "非持久化组："

msgid "None"
msgstr "无"

#: inc/class-membership-admin.php:1194 inc/class-seo-admin.php:533
#: inc/class-seo-admin.php:540 inc/class-unified-performance-admin.php:304
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: 404.php:22
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Not Protected"
msgstr "未保护"

msgid "Not Writable"
msgstr "不可写"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1110
msgid "Not detected"
msgstr "未检测到"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:144
msgid "Not found"
msgstr "不存在"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:229
#: inc/class-cache-backend-validator.php:311
msgid "Not loaded"
msgstr "未加载"

msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:193
msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

#: inc/class-notification-admin.php:377 inc/class-notification-admin.php:538
msgid "Note:"
msgstr "说明："

msgid ""
"Note: Combining CSS may cause FOUC (flash of unstyled content). Use with "
"caution."
msgstr "注意：合并 CSS 可能导致 FOUC（无样式内容闪烁），请谨慎使用。"

msgid "Note: Combining JS may cause compatibility issues. Use with caution."
msgstr "注意：合并 JS 可能导致兼容性问题，请谨慎使用。"

msgid "Note: Deferring resources may cause FOUC. Use with caution."
msgstr "注意：延迟资源加载可能导致 FOUC，请谨慎使用。"

#: inc/class-notification-admin.php:1413
msgid ""
"Note: email notifications are disabled; only on-site notifications were "
"sent."
msgstr "注意：邮件通知未启用，只发送了站内通知。"

#: inc/class-notification-admin.php:1415
msgid ""
"Note: membership expiry reminder emails are disabled; only on-site "
"notifications were sent."
msgstr "注意：会员到期提醒邮件未启用，只发送了站内通知。"

#: user-center/membership.php:295
msgid "Notes:"
msgstr "注意事项："

#: inc/class-notification-admin.php:385
msgid "Notification Management"
msgstr "通知管理"

#: inc/class-notification-admin.php:354
msgid "Notification Message"
msgstr "通知内容"

#: inc/class-notification-admin.php:348
msgid "Notification Title"
msgstr "通知标题"

#: inc/class-notification-admin.php:332
msgid "Notification Type"
msgstr "通知类型"

#: inc/class-notification-admin.php:90
msgid "Notification Type Email Settings"
msgstr "通知类型邮件设置"

#: inc/class-notification-admin.php:1666
msgid "Notification deleted"
msgstr "通知已删除"

msgid "Notification not found"
msgstr "通知不存在"

#: inc/class-notification-admin.php:1316 inc/class-notification-admin.php:1420
#: inc/class-notification-admin.php:1550 inc/class-notification-admin.php:1659
#: inc/class-notification-admin.php:1689
msgid "Notification system is not initialized"
msgstr "通知系统未初始化"

#: inc/class-notification-admin.php:1545
msgid "Notification title and message cannot be empty"
msgstr "通知标题和内容不能为空"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Now you can:"
msgstr "现在您可以："

msgid "Number of items:"
msgstr "显示数量:"

msgid "Number of posts shown per archive page."
msgstr "归档页面每页显示的文章数量。"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:197
msgid "Number of posts:"
msgstr "显示数量:"

msgid "OPcache:"
msgstr "OPcache："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:440
msgid "Object Cache"
msgstr "对象缓存"

msgid "Object Cache Installation Guide"
msgstr "对象缓存安装指南"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:455
msgid "Object Cache Management"
msgstr "对象缓存管理"

msgid "Object Cache Status:"
msgstr "对象缓存状态："

msgid "Object Cache:"
msgstr "对象缓存："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1178
msgid "Object cache cleared"
msgstr "对象缓存已清除"

msgid "Object cache installed successfully"
msgstr "对象缓存安装成功"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1404
msgid "Object cache is enabled"
msgstr "对象缓存已启用"

msgid "Object cache is enabled."
msgstr "对象缓存已启用。"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1404
msgid "Object cache is recommended"
msgstr "建议启用对象缓存"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1479
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1497
msgid "Object cache management is unavailable"
msgstr "对象缓存管理功能不可用"

msgid "Object cache uninstalled"
msgstr "对象缓存已卸载"

msgid "Object cache:"
msgstr "对象缓存："

#: inc/class-notification-admin.php:180
msgid "On-site Notification Management"
msgstr "站内通知管理"

#: inc/class-notification-admin.php:372
msgid "On-site Notification Test"
msgstr "站内通知测试"

#: inc/class-notification-admin.php:905
msgid ""
"On-site test notification sent successfully. Please check your on-site "
"notification center."
msgstr "站内测试通知发送成功！请查看您的站内通知中心。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "One IP or CIDR per line&#10;Example:&#10;1.2.3.4&#10;5.6.0.0/16"
msgstr "每行一个 IP 或 CIDR&#10;示例：&#10;1.2.3.4&#10;5.6.0.0/16"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "One IP or CIDR per line&#10;Example:&#10;192.168.1.1&#10;10.0.0.0/24"
msgstr "每行一个 IP 或 CIDR&#10;示例：&#10;192.168.1.1&#10;10.0.0.0/24"

msgid "One-click Optimize"
msgstr "一键优化"

msgid "Open Graph Settings"
msgstr "Open Graph 设置"

#: inc/class-theme-options.php:506
msgid "Open Graph 设置"
msgstr "Open Graph 设置"

msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: inc/class-ai-seo.php:493
msgid ""
"OpenAI: gpt-3.5-turbo, gpt-4 | Claude: claude-3-haiku-20240307 | DeepSeek: "
"deepseek-chat | Qwen: qwen-turbo"
msgstr ""
"OpenAI: gpt-3.5-turbo, gpt-4 | Claude: claude-3-haiku-20240307 | DeepSeek: "
"deepseek-chat | Qwen: qwen-turbo"

#: inc/class-notification-admin.php:1741 inc/class-notification-admin.php:1776
#: inc/class-unified-performance-admin.php:180
msgid "Operation failed"
msgstr "操作失败"

msgid "Operation failed, please try again"
msgstr "操作失败，请重试"

#: inc/class-notification-admin.php:1033 inc/class-notification-admin.php:1099
msgid "Operation failed:"
msgstr "操作失败："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Operation failed: "
msgstr "操作失败："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:182
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:213
msgid "Optimization"
msgstr "优化建议"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:471
msgid "Optimization Actions"
msgstr "优化操作"

msgid "Optimization Issues:"
msgstr "优化问题："

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Optimization Stats"
msgstr "优化统计"

msgid "Optimization Suggestions"
msgstr "优化建议"

msgid "Optimization failed"
msgstr "优化失败"

msgid "Optimization failed:"
msgstr "优化失败："

msgid "Optimization failed: "
msgstr "优化失败："

msgid "Optimization items: "
msgstr "优化项："

msgid "Optimize CSS, JavaScript, and image assets to improve loading speed."
msgstr "优化 CSS、JavaScript 与图片资源，提升加载速度。"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:472
msgid "Optimize Cache Config"
msgstr "优化缓存配置"

msgid "Optimize Database"
msgstr "优化数据库"

#: inc/cache-optimized-config.php:291
msgid "Optimize Memcached configuration"
msgstr "优化 Memcached 配置"

msgid "Optimize Memory Usage"
msgstr "优化内存使用"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:343
msgid "Optimize Performance"
msgstr "性能优化"

msgid "Optimize cache configuration"
msgstr "优化缓存配置"

#: inc/cache-optimized-config.php:267
msgid "Optimize cache expiration time"
msgstr "优化缓存过期时间"

#: inc/cache-auto-validation.php:476
msgid "Optimize cache performance"
msgstr "优化缓存性能"

msgid "Optimize caching strategy"
msgstr "优化缓存策略"

msgid "Optimize database queries"
msgstr "优化数据库查询"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Optimize font loading"
msgstr "优化字体加载"

msgid "Optimize font loading strategy to reduce render-blocking."
msgstr "优化字体加载策略，减少渲染阻塞。"

msgid "Optimize social sharing (Facebook, Twitter, etc.)"
msgstr "优化社交分享（Facebook、Twitter 等）"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:366
msgid "Optimized"
msgstr "已优化"

msgid "Optimized %d images and saved %s space"
msgstr "优化了 %d 张图片，节省了 %s 空间"

msgid "Optimized Images:"
msgstr "已优化图片："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1295
msgid "Optimized cache configuration"
msgstr "优化缓存配置"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Optimized:"
msgstr "优化后："

msgid "Optimizing assets..."
msgstr "正在优化资源..."

msgid "Optimizing cache configuration..."
msgstr "正在优化缓存配置..."

msgid "Optimizing database..."
msgstr "正在优化数据库..."

msgid "Optimizing..."
msgstr "优化中..."

msgid "Option Name"
msgstr "选项名称"

msgid "Or click the button below to refresh rewrite rules"
msgstr "或点击下方按钮刷新重写规则"

msgid "Or get minutes value:"
msgstr "或获取分钟数："

msgid "Or limit revisions count:"
msgstr "或限制修订版本数量："

msgid "Original"
msgstr "原始"

msgid "Original length"
msgstr "原文长度"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Original:"
msgstr "原始："

msgid "Other Optimizations"
msgstr "其他优化"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:211
msgid "Overview"
msgstr "性能概览"

msgid "PHP Cache"
msgstr "PHP 缓存"

#: inc/class-membership-admin.php:391
msgid "PHP Memory Limit:"
msgstr "PHP 内存限制："

msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:202
msgid "PHP syntax"
msgstr "PHP 语法"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:206
msgid "PHP syntax is valid"
msgstr "PHP 语法正确"

msgid "PHP version is too low. Upgrade to %s or later."
msgstr "PHP版本过低，请升级到 %s 或更高。"

msgid "PHP version meets requirements"
msgstr "PHP版本符合要求"

msgid "PNG Quality"
msgstr "PNG质量"

msgid "PNG compression quality (70-100%, recommended 90%)."
msgstr "PNG 图片压缩质量（70-100%，推荐90%）。"

#: inc/class-theme-options.php:1094
msgid "PNG图片压缩质量（70-100%，推荐90%）"
msgstr "PNG图片压缩质量（70-100%，推荐90%）"

#: inc/class-theme-options.php:1090
msgid "PNG质量"
msgstr "PNG质量"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Page %1$d of %2$d (%3$s records)"
msgstr "第 %1$d/%2$d 页（共 %3$s 条）"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:290
msgid "Page Load Time"
msgstr "页面加载时间"

msgid "Page Load Time (s)"
msgstr "页面加载时间（秒）"

msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

msgid "Page Type"
msgstr "页面类型"

msgid "Page URL"
msgstr "访问页面"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Page View"
msgstr "页面访问"

msgid "Page load time is relatively long and can be further optimized"
msgstr "页面加载时间较长，可进一步优化"

msgid "Page load time is too long (>%ss). Optimization is recommended."
msgstr "页面加载时间过长（>%ss），建议优化。"

#: 404.php:27 inc/class-theme-seo.php:95
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: page.php:96
msgid "Pages:"
msgstr "分页："

msgid "Partial content"
msgstr "部分内容"

msgid "Partial events"
msgstr "部分活动"

#: user-center/login.php:84 user-center/register.php:49
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: user-center/forgot-password.php:34
msgid "Password reset link has been sent to your email"
msgstr "密码重置链接已发送到你的邮箱"

#: user-center/register.php:92
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Paste spider pool data in JSON format:"
msgstr "以 JSON 格式粘贴蜘蛛池数据："

msgid "Payment Instructions"
msgstr "支付说明"

msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

msgid "Payment QR Code"
msgstr "支付二维码"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid ""
"Payment QR image URL (supports WeChat Pay, Alipay, etc.). You can upload an "
"image directly or enter an image URL."
msgstr "支付二维码图片URL（支持微信、支付宝等），可直接上传图片或输入图片URL"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Payment Settings"
msgstr "支付设置"

#: user-center/membership.php:285
msgid "Payment Steps:"
msgstr "支付步骤："

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid ""
"Payment steps and notes (HTML supported). If left empty, default "
"instructions will be shown."
msgstr "支付步骤和注意事项说明（支持HTML，留空则显示默认说明）"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Peak Day:"
msgstr "峰值日："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Peak Hour:"
msgstr "峰值小时："

msgid "Peak Memory"
msgstr "峰值内存"

#: inc/class-membership-admin.php:390
msgid "Peak Memory Usage:"
msgstr "峰值内存使用："

msgid "Pending Optimization:"
msgstr "待优化："

msgid "Percentage Preview"
msgstr "百分比预览"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Percentage Preview:"
msgstr "百分比预览："

msgid "Percentage preview"
msgstr "按比例预览"

msgid "Performance"
msgstr "性能优化"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:51
msgid "Performance & Cache"
msgstr "性能与缓存"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:50
#: inc/class-unified-performance-admin.php:207
msgid "Performance & Cache Management"
msgstr "性能与缓存管理"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:383
msgid "Performance Boost"
msgstr "性能提升"

msgid "Performance Dashboard"
msgstr "性能仪表盘"

msgid "Performance Metrics Check"
msgstr "性能指标检查"

msgid "Performance Monitoring"
msgstr "性能监控"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:496
msgid "Performance Optimization Recommendations"
msgstr "性能优化建议"

msgid "Performance Optimization Tools"
msgstr "性能优化工具"

msgid "Performance Score:"
msgstr "性能评分："

msgid "Performance Stats"
msgstr "性能统计"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:324
msgid "Performance Trend"
msgstr "性能趋势"

msgid "Performance logs have been cleared"
msgstr "性能日志已清除"

msgid "Performance monitoring is under development..."
msgstr "性能监控功能开发中..."

msgid "Performance optimization completed"
msgstr "性能优化完成"

msgid "Performance reports are under development..."
msgstr "性能报告功能开发中..."

#: inc/class-cache-backend-validator.php:255
msgid "Performance test"
msgstr "性能测试"

#: inc/cache-auto-validation.php:215
msgid "Performance test failed: %s"
msgstr "性能测试失败：%s"

#: inc/class-membership-admin.php:1207 inc/class-membership-admin.php:1214
#: inc/class-membership-safe.php:344 user-center/profile.php:98
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: inc/class-membership-admin.php:560
msgid "Permanent Member"
msgstr "永久会员"

#: inc/class-membership-safe.php:387 user-center/dashboard.php:39
#: user-center/membership.php:54
msgid "Permanent Membership"
msgstr "永久会员"

msgid "Permission Cache"
msgstr "权限缓存"

msgid "Permission Cache Expiry"
msgstr "权限缓存过期时间"

msgid "Permission Check Function"
msgstr "权限检查功能"

msgid "Permission Validation"
msgstr "权限验证"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:407
msgid "Permission Validation Cache"
msgstr "权限验证缓存"

msgid "Permission cache cleared"
msgstr "权限缓存已清除"

#: inc/cache-optimized-config.php:269
msgid ""
"Permission cache: 1 hour -> 2 hours, preview cache: 24 hours -> 48 hours"
msgstr "权限缓存：1 小时 -> 2 小时，预览缓存：24 小时 -> 48 小时"

msgid "Permission check function is unavailable"
msgstr "权限检查功能不可用"

msgid "Permission check function is working"
msgstr "权限检查功能正常"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1149
msgid "Permission validation cache cleared"
msgstr "权限验证缓存已清除"

#: inc/template-tags.php:265
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

msgid ""
"Please ask the administrator to configure a payment QR code in backend."
msgstr "请管理员在后台设置支付二维码"

#: inc/cache-auto-validation.php:555
msgid "Please check cache configuration and server status immediately."
msgstr "请立即检查缓存配置和服务器状态。"

#: inc/class-ai-content-generator.php:55
msgid "Please configure AI API in Theme Settings first"
msgstr "请先在主题设置中配置 AI API"

#: inc/class-ai-content-generator.php:676
msgid "Please configure API first"
msgstr "请先配置API"

msgid "Please ensure the payment amount matches the selected membership type"
msgstr "请确保支付金额与所选会员类型一致"

msgid "Please ensure the payment amount matches your selected membership type"
msgstr "请确保支付金额与所选会员类型一致"

#: inc/class-notification-admin.php:826
msgid "Please enter notification title and message"
msgstr "请填写通知标题和内容"

msgid "Please enter password."
msgstr "请输入密码"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Please enter the report ID to compare:"
msgstr "请输入要对比的报告 ID："

#: inc/class-ai-content-generator.php:210
#: inc/class-ai-content-generator.php:279
msgid "Please enter title and content first"
msgstr "请先输入标题和内容"

msgid "Please enter username or email."
msgstr "请输入用户名或邮箱"

msgid "Please fill all required fields"
msgstr "请填写所有必填字段"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Please input spider data"
msgstr "请输入蜘蛛数据"

msgid "Please keep your payment proof after payment for verification"
msgstr "支付完成后请保留支付凭证，以便核对"

msgid "Please keep your payment receipt for verification"
msgstr "支付完成后请保留支付凭证，以便核对"

msgid "Please log in and upgrade to %s to view this exclusive content"
msgstr "请登录并升级到 %s 以查看此专属内容"

msgid "Please log in first"
msgstr "请先登录"

msgid "Please login before favoriting"
msgstr "请先登录再收藏"

msgid "Please login first"
msgstr "请先登录"

#: inc/class-ai-api-manager.php:282 inc/class-ai-api-manager.php:297
msgid "Please reply: connection successful"
msgstr "请回复：连接成功"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Please select a time range"
msgstr "请选择时间范围"

#: inc/class-notification-admin.php:842
msgid "Please select a user"
msgstr "请选择用户"

msgid "Please select an action type"
msgstr "请选择操作类型"

#: inc/class-notification-admin.php:848
msgid "Please select at least one user"
msgstr "请选择至少一个用户"

#: inc/class-notification-admin.php:1047 inc/class-notification-admin.php:1685
msgid "Please select notifications to delete"
msgstr "请选择要删除的通知"

#: inc/class-notification-admin.php:1082 inc/class-notification-admin.php:1758
msgid "Please select notifications to operate on"
msgstr "请选择要操作的通知"

msgid "Please select posts to operate"
msgstr "请选择要操作的文章"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Please select posts to operate on"
msgstr "请选择要操作的文章"

msgid "Please sign in first"
msgstr "请先登录"

msgid "Please sign in to view favorites"
msgstr "请先登录查看收藏"

#: inc/class-article-protection-manager.php:552
msgid "Please sign in to view member-only content."
msgstr "请先登录查看专属内容。"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:103
#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:186 inc/template-tags.php:548
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门文章"

#: inc/class-membership-analytics.php:586
msgid "Popular Protected Articles (30 days)"
msgstr "热门受保护文章 (30天)"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Portfolio Theme"
msgstr "Portfolio Theme"

msgid "Post Editor"
msgstr "文章编辑器"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

msgid "Post Revisions"
msgstr "文章修订版本"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:20
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: inc\class-security-admin.php:0 inc/class-membership-analytics.php:590
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

msgid "Post favorites feature"
msgstr "文章收藏功能"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Post not found"
msgstr "文章不存在"

#: archive.php:34
msgid "Posts"
msgstr "文章"

msgid "Posts Per Page"
msgstr "每页显示数量"

#: inc/cache-auto-validation.php:603
msgid "Potential issues were detected. Consider reviewing"
msgstr "发现潜在问题，建议查看"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:473
msgid "Preload Cache"
msgstr "预热缓存"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Preload critical resources"
msgstr "预加载关键资源"

msgid "Preload failed: "
msgstr "预热失败："

#: inc/cache-optimized-config.php:277
msgid "Preload permission and preview cache for popular content"
msgstr "为热门内容预加载权限和预览缓存"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1300
msgid "Preloaded important cache"
msgstr "预热重要缓存"

msgid "Preloading..."
msgstr "预热中..."

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Preview Cache"
msgstr "预览缓存"

msgid "Preview Cache Expiry"
msgstr "预览缓存过期时间"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Preview Length"
msgstr "预览长度"

msgid "Preview Length (characters):"
msgstr "预览长度（字符数）："

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Preview Mode Description:"
msgstr "预览模式说明："

msgid "Preview Mode:"
msgstr "预览模式："

#: inc/class-seo-admin.php:310
msgid "Preview Optimization:"
msgstr "内容预览优化："

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Preview Percentage"
msgstr "预览比例"

msgid "Preview Percentage:"
msgstr "预览百分比："

msgid "Preview Result"
msgstr "预览结果"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Preview Result:"
msgstr "预览效果："

msgid "Preview cache cleared"
msgstr "预览缓存已清除"

msgid "Preview length"
msgstr "预览长度"

msgid "Preview length (auto mode)"
msgstr "预览长度（自动模式）"

msgid "Preview mode"
msgstr "预览模式"

msgid "Preview percentage (percentage mode)"
msgstr "预览百分比（比例模式）"

#: inc/class-notification-admin.php:500
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: single.php:263 inc/class-editor-navigation.php:77
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇"

msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航"

#: footer.php:33
msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Priority Support"
msgstr "优先支持"

msgid "Priority comment display"
msgstr "评论优先显示"

msgid "Priority customer support"
msgstr "优先客服支持"

msgid "Priority support"
msgstr "优先支持"

#: inc/class-seo-admin.php:77
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

msgid "Profile updated!"
msgstr "个人资料已更新！"

msgid "Programmatic Update"
msgstr "程序化更新"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Protected (%s)"
msgstr "已保护 (%s)"

msgid "Protected Articles"
msgstr "会员专属文章"

#: inc/class-seo-admin.php:314
msgid ""
"Provide proper previews for crawlers instead of completely blocking access."
msgstr "为搜索引擎爬虫提供适当的内容预览，避免完全阻止访问。"

#: inc/template-tags.php:281
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:429
msgid "Query Cache"
msgstr "查询缓存"

msgid "Query Cache Expiry"
msgstr "查询缓存过期时间"

msgid "Query Time"
msgstr "查询时间"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1169
msgid "Query cache cleared"
msgstr "查询缓存已清除"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:338
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: inc/class-theme-optimize.php:588
msgid "REST API is disabled"
msgstr "REST API 已禁用"

#: inc/template-tags.php:297
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "RSS Access"
msgstr "RSS 访问"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Rate Limit"
msgstr "访问频率限制"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Ratio"
msgstr "占比"

msgid "Re-optimize Assets"
msgstr "重新优化资源"

#: inc/class-notification-admin.php:416 inc/class-notification-admin.php:465
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: single.php:309
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:396
msgid "Read operation"
msgstr "读取操作"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:488
msgid "Read performance"
msgstr "读取性能"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:513
msgid "Read performance exceeds write performance, as expected"
msgstr "读取性能优于写入，符合预期"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:514
msgid "Read/write performance ratio is low and may need optimization"
msgstr "读写性能比例较低，可能需要优化"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:509
msgid "Read/write ratio"
msgstr "读写比例"

msgid "Reading Time"
msgstr "阅读时间"

msgid "Reading Time Estimate"
msgstr "阅读时间估算"

msgid "Reading time estimation is enabled. Use this code in templates:"
msgstr "阅读时间估算已启用，在模板中使用以下代码："

msgid "Recent Access Logs"
msgstr "最近访问日志"

msgid "Recent Favorites"
msgstr "最近收藏"

#: inc/class-membership-admin.php:406
msgid "Recent Membership Activity"
msgstr "最近会员活动"

msgid "Recent Optimizations"
msgstr "最近优化记录"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:94
msgid "Recent Popular Posts"
msgstr "最近热门文章"

msgid "Recent Requests"
msgstr "最近请求"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:203
msgid "Recent days:"
msgstr "最近天数:"

msgid "Recommendation count:"
msgstr "建议数量："

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Recommended: 20%-50%"
msgstr "建议设置为 20%-50%"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Recommended: 200-500 characters"
msgstr "建议设置为 200-500 字符"

msgid "Recommended: 50-500 characters"
msgstr "建议：50-500字符"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Record access logs (may impact performance)"
msgstr "记录访问日志（可能影响性能）"

msgid "Record access logs during maintenance"
msgstr "记录维护期间的访问日志"

#: inc/template-tags.php:293
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

msgid "Redirecting to %s membership upgrade page..."
msgstr "正在跳转到 %s 会员升级页面..."

msgid "Redirecting to login page..."
msgstr "正在跳转到登录页面..."

#: inc/class-cache-backend-validator.php:313
msgid "Redis PHP extension is available"
msgstr "Redis PHP 扩展可用"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:314
msgid "Redis PHP extension is not installed (optional)"
msgstr "Redis PHP 扩展未安装（可选）"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:301
msgid "Redis backend"
msgstr "Redis 后端"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:356
msgid "Redis connection exception: "
msgstr "Redis 连接异常："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:309
msgid "Redis extension"
msgstr "Redis 扩展"

msgid "Redis extension is available"
msgstr "Redis扩展可用"

msgid "Redis extension is not installed (optional)"
msgstr "Redis 扩展未安装（可选）"

msgid "Redis is enabled. Cache performance has been optimized."
msgstr "Redis已启用，缓存性能已优化。"

msgid "Redis is unavailable"
msgstr "Redis不可用"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:327
msgid "Redis server connected successfully"
msgstr "Redis 服务器连接成功"

msgid "Redis:"
msgstr "Redis："

msgid "Reduce CSS loading when frontend does not use Dashicons."
msgstr "若前端不使用 Dashicons，可减少 CSS 加载。"

msgid "Reduce Database Queries"
msgstr "减少数据库查询"

msgid "Reduce JS loading, but old plugin compatibility may be affected."
msgstr "减少 JS 加载，但可能影响旧插件兼容性。"

msgid "Reduce database load, but you cannot restore old revisions."
msgstr "减少数据库负担，但无法恢复历史版本。"

msgid "Reduce database writes, but unsaved content may be lost."
msgstr "减少数据库写入，但可能丢失未保存内容。"

msgid "Reduced frequency (60s)"
msgstr "降低频率（60秒）"

msgid "Referrer"
msgstr "来源"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:414
#: inc/class-unified-performance-admin.php:425
#: inc/class-unified-performance-admin.php:436
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:514
msgid "Refresh Check"
msgstr "刷新检查"

msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新数据"

msgid "Refresh Rewrite Rules"
msgstr "刷新重写规则"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:340
msgid "Refresh Stats"
msgstr "刷新统计"

msgid "Refresh failed: "
msgstr "刷新失败："

msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

msgid "Register link configuration error"
msgstr "注册链接配置错误"

msgid "Registered At:"
msgstr "注册时间："

#: inc/class-membership-admin.php:517 inc/class-membership-admin.php:585
msgid "Registration Date"
msgstr "注册时间"

#: inc/class-notification-admin.php:605
msgid "Registration Successful"
msgstr "注册成功"

msgid "Registration successful!"
msgstr "注册成功！"

msgid "Regular Maintenance"
msgstr "定期维护"

#: inc/class-seo-admin.php:507
msgid "Regular Posts"
msgstr "普通文章"

#: header.php:154 inc/class-membership-admin.php:541
#: inc/class-membership-admin.php:575 inc/class-membership-admin.php:647
#: inc/class-membership-admin.php:701
msgid "Regular User"
msgstr "普通用户"

msgid ""
"Regularly clean the database and update plugins/themes to keep the system in"
" best condition."
msgstr "建议定期清理数据库并更新插件/主题，保持系统最佳状态。"

msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: single.php:172
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: user-center/login.php:91
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: inc/class-notification-admin.php:65
msgid "Reminder Days"
msgstr "提醒天数"

#: inc/class-notification-admin.php:1136
msgid ""
"Reminder days separated by commas (e.g. 7,3,1,0 means send reminders 7 days,"
" 3 days, 1 day before expiry, and on expiry day)"
msgstr "提醒天数，用逗号分隔（如：7,3,1,0 表示提前 7 天、3 天、1 天和到期当天发送提醒）"

msgid "Remove "
msgstr "移除"

msgid "Remove /category/ prefix from category URLs"
msgstr "移除分类链接中的 /category/ 前缀"

msgid "Remove Category Prefix"
msgstr "移除分类前缀"

msgid "Remove Favorite"
msgstr "取消收藏"

msgid "Remove Icon"
msgstr "移除图标"

msgid "Remove Logo"
msgstr "移除LOGO"

msgid "Remove Top Logo"
msgstr "移除顶部Logo"

msgid "Remove WordPress logo from admin bar"
msgstr "移除后台管理栏的 WordPress Logo"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Remove access logs older than %d days"
msgstr "删除超过 %d 天的访问日志"

msgid "Remove automatic paragraph tags around shortcodes"
msgstr "移除短代码周围自动段落标签"

msgid "Remove camera/GPS privacy data and reduce file size."
msgstr "移除相机/GPS 隐私数据并减少文件大小。"

msgid "Remove comment-related styles"
msgstr "移除评论相关样式"

msgid "Remove image EXIF metadata"
msgstr "移除图片EXIF数据"

msgid "Remove jQuery Migrate script"
msgstr "移除jQuery Migrate脚本"

msgid "Remove redundant HTML attributes from inserted images"
msgstr "移除插入图片时冗余 HTML 属性"

msgid "Remove version query strings from CSS/JS files"
msgstr "移除 CSS/JS 文件版本号参数"

msgid "Remove whitespace in HTML output to reduce page size."
msgstr "移除 HTML 输出中的空白字符以减小页面体积。"

msgid "Remove width, height, class, srcset, etc. Keep only src and alt."
msgstr "移除 width、height、class、srcset 等属性，仅保留 src 和 alt。"

msgid "Removed from favorites"
msgstr "已取消收藏"

msgid "Renew SVIP"
msgstr "续费SVIP"

msgid "Renew VIP"
msgstr "续费VIP"

msgid "Replace "
msgstr "替换"

msgid "Replace Icon"
msgstr "更换图标"

msgid "Replace Logo"
msgstr "更换LOGO"

msgid "Replace with Folio Version"
msgstr "替换为 Folio 版本"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report 1"
msgstr "报告 1"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report 1:"
msgstr "报告 1："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report 2"
msgstr "报告 2"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report 2:"
msgstr "报告 2："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report Comparison"
msgstr "报告对比"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report History"
msgstr "报告历史"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report Name"
msgstr "报告名称"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report Name:"
msgstr "报告名称："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report generated successfully! Report ID: %d"
msgstr "报告生成成功！报告 ID：%d"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Report not found"
msgstr "未找到报告"

msgid "Request failed"
msgstr "请求失败"

#: inc/class-notification-admin.php:953
msgid "Request failed, please check your network connection"
msgstr "请求失败，请检查网络连接"

msgid "Request failed, please try again"
msgstr "请求失败，请重试"

#: inc/class-membership-admin.php:312 inc/class-membership-admin.php:330
#: inc/class-membership-admin.php:348
msgid "Request failed:"
msgstr "请求失败："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Request failed: "
msgstr "请求失败："

msgid "Request timed out, please try again later"
msgstr "请求超时，请稍后重试"

msgid "Required Level:"
msgstr "所需等级："

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Required Membership Level"
msgstr "所需会员等级"

msgid "Requires %s"
msgstr "需要%s"

msgid "Requires %s level to view"
msgstr "需要%s等级才能查看"

msgid "Requires %s membership level"
msgstr "需要%s会员等级"

msgid "Requires %s membership to view full content"
msgstr "需要%s会员查看完整内容"

msgid "Reset All Settings"
msgstr "重置所有设置"

msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:480
msgid "Reset Stats"
msgstr "重置统计"

msgid "Reset all settings to defaults."
msgstr "将所有设置恢复为默认值。"

msgid "Reset all statistics? This action cannot be undone."
msgstr "重置所有统计数据？该操作不可恢复。"

msgid "Reset failed: "
msgstr "重置失败："

msgid "Resetting..."
msgstr "重置中..."

#: inc/class-seo-admin.php:299
msgid "Resolve Issue"
msgstr "解决问题"

#: inc/cache-auto-validation.php:496
msgid "Resolve resource issues"
msgstr "解决资源问题"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Resource Loading"
msgstr "资源加载"

msgid "Restart cache service"
msgstr "重启缓存服务"

msgid "Restore settings from a previously exported JSON file."
msgstr "从之前导出的 JSON 文件恢复设置。"

msgid "Restrict REST API"
msgstr "限制REST API"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Rewrite rules refreshed"
msgstr "重写规则已刷新"

msgid "Right sidebar widget area for single post page"
msgstr "文章页右侧边栏小工具区域"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Rising"
msgstr "上升"

#: inc/class-seo-admin.php:267
msgid "Run Bulk Update"
msgstr "执行批量更新"

#: inc/class-notification-admin.php:535
msgid "Run Expiry Check Manually"
msgstr "手动运行到期检查"

msgid "SEO"
msgstr "SEO优化"

#: inc/class-seo-admin.php:308
msgid "SEO Best Practice Suggestions"
msgstr "SEO 最佳实践建议"

#: inc/class-seo-admin.php:293
msgid "SEO Issues Requiring Attention"
msgstr "需要注意的 SEO 问题"

#: inc/class-seo-admin.php:30 inc/class-seo-admin.php:31
msgid "SEO Optimization"
msgstr "SEO 优化"

#: inc/class-seo-admin.php:260
msgid "SEO Optimization Tools"
msgstr "SEO 优化工具"

#: inc/class-seo-admin.php:559
msgid "SEO Visibility Issue"
msgstr "SEO 可见性问题"

#: inc/class-seo-admin.php:208
msgid "SEO Visible Posts"
msgstr "SEO 可见文章"

#: inc/class-ai-seo.php:551
msgid "SEO 关键词"
msgstr "SEO 关键词"

#: inc/class-theme-options.php:479
msgid "SEO 基础设置"
msgstr "SEO 基础设置"

#: inc/class-ai-seo.php:557
msgid "SEO 描述"
msgstr "SEO 描述"

#: inc/class-ai-seo.php:531
msgid "SEO 设置"
msgstr "SEO 设置"

#: inc/class-theme-options.php:155
msgid "SEO优化"
msgstr "SEO优化"

#: inc/class-notification-admin.php:110
msgid "SMTP Mail Server Settings (Optional)"
msgstr "SMTP 邮件服务器设置（可选）"

#: inc/class-notification-admin.php:157
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#: inc/class-notification-admin.php:133
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 端口"

#: inc/class-notification-admin.php:125
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 服务器"

#: inc/class-notification-admin.php:149
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: inc/class-notification-admin.php:1285
msgid ""
"SMTP authentication password (some providers require an app password instead"
" of login password)"
msgstr "SMTP 认证密码（某些邮箱服务商需要使用授权码而非登录密码）"

#: inc/class-notification-admin.php:1273
msgid "SMTP authentication username (usually your email address)"
msgstr "SMTP 认证用户名（通常是您的邮箱地址）"

#: inc/class-notification-admin.php:1245
msgid "SMTP port (common: 25, 465, 587)"
msgstr "SMTP 端口（常用：25、465、587）"

#: inc/class-notification-admin.php:1233
msgid "SMTP server address (e.g. smtp.gmail.com, smtp.qq.com)"
msgstr "SMTP 服务器地址（如：smtp.gmail.com、smtp.qq.com）"

msgid "SVIP Articles"
msgstr "SVIP文章"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "SVIP Benefits Comparison"
msgstr "SVIP权益对比"

msgid "SVIP Content"
msgstr "SVIP内容"

#: inc/class-membership-admin.php:543 inc/class-membership-safe.php:102
msgid "SVIP Member"
msgstr "SVIP会员"

#: inc/class-membership-admin.php:456
msgid "SVIP Members"
msgstr "SVIP会员"

#: inc/class-seo-admin.php:218 inc/class-seo-admin.php:509
msgid "SVIP Posts"
msgstr "SVIP 文章"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "SVIP Price:"
msgstr "SVIP价格："

#: inc/class-membership-admin.php:371
msgid "SVIP Users"
msgstr "SVIP用户"

msgid "SVIP exclusive activities"
msgstr "SVIP专属活动"

msgid "SVIP exclusive events"
msgstr "SVIP专属活动"

msgid "SVIP user (e.g. checkmark)"
msgstr "SVIP用户（如：✓）"

#: inc/class-membership-analytics.php:529
msgid "SVIP文章"
msgstr "SVIP文章"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:605
msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

#: inc/class-notification-admin.php:526
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Save this setting"
msgstr "保存此设置"

msgid "Saved:"
msgstr "节省："

msgid "Savings"
msgstr "节省"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "Savings:"
msgstr "节省："

msgid "Scan to Pay"
msgstr "扫码支付"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:481
msgid "Schedule Cleanup"
msgstr "定时清理"

msgid "Scheduled Maintenance"
msgstr "计划维护"

msgid "Scheduled cleanup configured"
msgstr "定时清理已设置"

msgid "Scheduled cleanup has been configured and will run daily"
msgstr "定时清理已设置，每日自动执行"

msgid "Script Optimization"
msgstr "脚本优化"

#: inc/class-seo-admin.php:272
msgid "Search Crawler Test"
msgstr "搜索引擎爬虫测试"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Search Engine Spider Distribution"
msgstr "搜索引擎蜘蛛分布"

#: inc/class-seo-admin.php:573
msgid "Search Engine Visibility"
msgstr "搜索引擎可见性"

msgid "Search Optimization"
msgstr "搜索优化"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Search by post title only (improves search speed)"
msgstr "搜索时仅匹配文章标题（提升搜索速度）"

#: inc/class-notification-admin.php:308
msgid "Search by username or email"
msgstr "输入用户名或邮箱进行搜索"

#: inc/class-notification-admin.php:314
msgid "Search by username or email, supports multiple..."
msgstr "输入用户名或邮箱搜索，支持多个..."

#: inc/class-notification-admin.php:305
msgid "Search by username or email..."
msgstr "输入用户名或邮箱搜索..."

msgid "Search engine visible (allow indexing preview content)"
msgstr "搜索引擎可见（允许搜索引擎索引预览内容）"

#: inc/class-theme-seo.php:91
msgid "Search results for \"%s\""
msgstr "搜索 \"%s\" 的结果"

#: inc/class-notification-admin.php:398
msgid "Search user, title, or message..."
msgstr "搜索用户、标题或内容..."

msgid "Seconds (300-7200)"
msgstr "秒（300-7200）"

msgid "Seconds (300-86400)"
msgstr "秒（300-86400）"

msgid "Seconds (3600-604800)"
msgstr "秒（3600-604800）"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Security Actions"
msgstr "安全操作"

#: inc/class-notification-admin.php:340 inc/class-notification-admin.php:407
#: inc/class-notification-admin.php:625 inc/class-notification-admin.php:1182
#: inc/class-notification-admin.php:1790
msgid "Security Alert"
msgstr "安全提醒"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Security Overview"
msgstr "安全概览"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Security Protection"
msgstr "安全防护"

msgid "Security Protection Management"
msgstr "安全防护管理"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: inc/class-notification-admin.php:341 inc/class-notification-admin.php:408
#: inc/class-notification-admin.php:629 inc/class-notification-admin.php:1183
#: inc/class-notification-admin.php:1791
msgid "Security Warning"
msgstr "安全警告"

#: inc/cache-auto-validation.php:617 inc/class-cache-backend-validator.php:742
#: inc/class-seo-admin.php:327 inc/class-seo-admin.php:385
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1122
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1208
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1234
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1250
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1276
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1373
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1390
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1467
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1485
#: inc/class-unified-performance-admin.php:1507 inc/class-ai-seo.php:666
#: inc/class-membership-analytics.php:776 inc/class-post-stats.php:125
#: inc/class-post-stats.php:307 inc/class-user-center.php:218
#: inc/class-user-center.php:294 inc/class-user-center.php:337
#: inc/class-user-center.php:359 inc/class-user-center.php:373
#: inc/class-user-center.php:406
msgid "Security verification failed"
msgstr "安全验证失败"

msgid "Select "
msgstr "选择"

msgid "Select Icon"
msgstr "选择图标"

msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

msgid "Select Logo"
msgstr "选择LOGO"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Select Posts"
msgstr "选择文章"

#: inc/class-notification-admin.php:303
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: inc/class-notification-admin.php:312
msgid "Select Users"
msgstr "选择用户"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid ""
"Select a time range, and the system will analyze access logs to generate an "
"AI operations report."
msgstr "选择时间范围后，系统将分析访问日志并生成 AI 运营报告。"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Select action..."
msgstr "选择操作..."

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "Select payment QR code image"
msgstr "选择支付二维码图片"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Select posts and settings for bulk operation:"
msgstr "选择要批量操作的文章和设置："

msgid "Select the membership type you want to purchase (VIP or SVIP)"
msgstr "选择您要购买的会员类型（VIP或SVIP）"

msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: inc/class-notification-admin.php:362
msgid "Send Notification"
msgstr "发送通知"

#: inc/class-notification-admin.php:287
msgid "Send On-site Notification"
msgstr "发送站内通知"

#: inc/class-notification-admin.php:374
msgid "Send On-site Test Notification"
msgstr "发送站内测试通知"

#: user-center/forgot-password.php:53
msgid "Send Reset Link"
msgstr "发送重置链接"

#: inc/class-notification-admin.php:534
msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试邮件"

#: inc/class-notification-admin.php:291
msgid "Send To"
msgstr "发送给"

#: inc/class-notification-admin.php:877 inc/class-notification-admin.php:1313
#: inc/class-notification-admin.php:1638
msgid "Send failed"
msgstr "发送失败"

#: inc/class-notification-admin.php:907
msgid "Send failed:"
msgstr "发送失败："

#: inc/class-notification-admin.php:1148
msgid "Sender email address (defaults to site admin email)"
msgstr "邮件发件人邮箱地址（默认网站管理员邮箱）"

#: inc/class-notification-admin.php:1160
msgid "Sender name (defaults to site name)"
msgstr "邮件发件人名称（默认网站名称）"

#: inc/class-notification-admin.php:859 inc/class-notification-admin.php:898
#: inc/class-notification-admin.php:917
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#: inc/class-notification-admin.php:1355
msgid "Sent at: "
msgstr "发送时间："

msgid "Separate multiple keywords with commas."
msgstr "多个关键词请使用英文逗号分隔。"

msgid "Server administrator access is required"
msgstr "需要服务器管理员权限"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:246
#: inc/class-cache-backend-validator.php:277
#: inc/class-cache-backend-validator.php:324
#: inc/class-cache-backend-validator.php:344
msgid "Server connection"
msgstr "服务器连接"

msgid "Server error, please try again later"
msgstr "服务器错误，请稍后重试"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:335
msgid "Server info"
msgstr "服务器信息"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:267
msgid "Server stats"
msgstr "服务器统计"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Set Preview Mode"
msgstr "设置预览模式"

msgid "Set Up Monitoring"
msgstr "设置监控"

msgid "Set as SVIP Only"
msgstr "设置为 SVIP 专享"

msgid "Set as VIP Only"
msgstr "设置为 VIP 专享"

msgid "Set as member-only post"
msgstr "设为会员专属文章"

#: inc/class-membership-safe.php:392
msgid "Set as permanent membership (no expiry limit)"
msgstr "设为永久会员（不受到期时间限制）"

msgid "Set browser cache duration for static assets."
msgstr "设置静态资源的浏览器缓存时间。"

#: inc/class-seo-admin.php:310
msgid ""
"Set proper previews for protected posts so search engines can understand "
"content value."
msgstr "为受保护文章设置合适的预览内容，让搜索引擎了解文章价值。"

msgid "Set sunrise time (24h). Theme switches to light mode after sunrise."
msgstr "设置日出时间（24小时制），日出后切换到亮色模式。"

msgid "Set sunset time (24h). Theme switches to dark mode after sunset."
msgstr "设置日落时间（24小时制），日落后切换到暗色模式。"

msgid "Set wp-content directory permissions to 755 or 775"
msgstr "将 wp-content 目录权限设置为 755 或 775"

msgid "Set write permissions for the cache directory"
msgstr "设置缓存目录写权限"

msgid "Setting failed: "
msgstr "设置失败："

msgid "Setting..."
msgstr "设置中..."

#: inc/class-unified-performance-admin.php:214
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Settings Count"
msgstr "设置项数量"

msgid "Settings have been reset to defaults"
msgstr "设置已重置为默认值"

msgid "Settings imported successfully!"
msgstr "设置导入成功！"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "Settings saved!"
msgstr "设置已保存！"

#: footer.php:40
msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Share to"
msgstr "分享到"

msgid "Shortcode Paragraphs"
msgstr "短代码段落"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Shortcode Usage:"
msgstr "短代码使用："

msgid "Shortcuts:"
msgstr "快捷键："

msgid "Show \"Brain Powered Fun\" Hexagon"
msgstr "显示“Brain Powered Fun”六边形"

msgid "Show AI generation panel on post editor page"
msgstr "在文章编辑页显示AI生成面板"

msgid "Show Theme Toggle"
msgstr "显示主题切换按钮"

msgid "Show a decorative hexagon at the end of the homepage post grid."
msgstr "在首页文章网格末尾显示装饰六边形。"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Show a specified number of characters from the beginning of the post"
msgstr "显示文章开头指定字符数"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Show a specified percentage of post content"
msgstr "显示文章内容的指定百分比"

msgid "Show after scrolling 300px; click to smoothly scroll to top."
msgstr "页面滚动超过300px时显示，点击平滑滚动到顶部。"

msgid "Show again"
msgstr "重新显示"

msgid "Show back-to-top button"
msgstr "显示返回顶部按钮"

msgid "Show maintenance page to non-admin users"
msgstr "对非管理员用户显示维护页面"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Show preview content in RSS feed"
msgstr "在RSS中显示预览内容"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Show suspicious activity only"
msgstr "仅显示可疑活动"

msgid "Show the \"New\" badge for this many days after publish."
msgstr "发布后在指定天数内显示“New”标记。"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Show your custom preview text"
msgstr "显示您自定义的预览文本"

msgid "Show/Hide toolbar"
msgstr "显示/隐藏工具栏"

msgid "Shown automatically at the bottom-right of pages."
msgstr "自动显示在页面右下角，无需额外操作。"

#: header.php:182 inc/class-article-protection-manager.php:555
#: inc/class-user-center.php:158 inc/class-user-center.php:178
#: user-center/login.php:99 user-center/register.php:69
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: inc/class-article-protection-manager.php:558 inc/class-user-center.php:159
#: inc/class-user-center.php:179 user-center/login.php:108
#: user-center/register.php:60
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: user-center/login.php:33
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登录你的账号"

msgid "Single Post Sidebar"
msgstr "文章页侧边栏"

#: inc/class-notification-admin.php:294
msgid "Single User"
msgstr "单个用户"

msgid "Site Favicon"
msgstr "网站 Favicon 图标"

msgid "Site Identity"
msgstr "网站标识"

msgid "Site Logo"
msgstr "网站LOGO"

#: inc/class-helper-manager.php:0
msgid "Site is under maintenance. Please visit later."
msgstr "网站正在维护中，请稍后访问。"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid ""
"Site is under maintenance. Please visit later. We will restore service as "
"soon as possible."
msgstr "网站正在维护中，请稍后访问。我们会尽快恢复服务。"

#: inc/class-seo-admin.php:281
msgid "Sitemap Management"
msgstr "站点地图管理"

#: inc/class-seo-admin.php:313
msgid "Sitemap Optimization:"
msgstr "站点地图优化："

#: inc/class-seo-admin.php:231
msgid "Sitemap Status"
msgstr "站点地图状态"

#: inc/class-seo-admin.php:235
msgid "Sitemap Type"
msgstr "站点地图类型"

msgid "Skip to content"
msgstr "跳转到内容"

msgid "Slow Query Warning"
msgstr "慢查询警告"

msgid "Slow Query Warnings"
msgstr "慢查询告警"

msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

msgid "Social Media Links"
msgstr "社交媒体链接"

msgid "Sorry, the page you requested does not exist or has been removed."
msgstr "抱歉，您访问的页面不存在或已被移除。"

#: inc/class-membership-admin.php:440
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Source Domain"
msgstr "来源域名"

msgid "Space Saved:"
msgstr "节省空间："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider Access"
msgstr "蜘蛛访问"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider Auto Whitelist"
msgstr "蜘蛛自动白名单"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider ID:"
msgstr "蜘蛛 ID："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider Name"
msgstr "蜘蛛名称"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider Pool Management"
msgstr "蜘蛛池管理"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spider Type"
msgstr "蜘蛛类型"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Spiders/crawlers bypass rate limit and blocking automatically"
msgstr "蜘蛛/爬虫自动绕过频率限制和封禁"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Stable"
msgstr "稳定"

msgid "Standard order"
msgstr "普通排序"

msgid "Standard queue"
msgstr "普通排队"

msgid "Standard resources"
msgstr "标准资源"

msgid "Standard sorting"
msgstr "普通排序"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期："

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Start Log Analysis"
msgstr "开始日志分析"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Start date cannot be later than end date"
msgstr "开始日期不能晚于结束日期"

msgid "Statistics exported"
msgstr "统计数据已导出"

msgid "Statistics refreshed"
msgstr "统计数据已刷新"

msgid "Statistics reset"
msgstr "统计数据已重置"

msgid "Statistics reset completed"
msgstr "统计数据已重置"

msgid "Statistics window:"
msgstr "统计周期："

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1245
msgid "Stats refreshed"
msgstr "统计数据已刷新"

#: inc/class-membership-admin.php:511 inc/class-membership-admin.php:572
#: inc/class-membership-admin.php:1187 inc/class-notification-admin.php:441
#: inc/class-seo-admin.php:236
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:434
msgid "Still exists"
msgstr "仍存在"

msgid "Stop receiving WordPress/plugin/theme update emails."
msgstr "不再接收 WordPress/插件/主题更新邮件。"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Strict Protection"
msgstr "严格保护"

#: inc/class-seo-admin.php:312
msgid "Structured Data:"
msgstr "结构化数据："

#: inc/class-notification-admin.php:323
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:386
#: inc/class-cache-backend-validator.php:398
#: inc/class-cache-backend-validator.php:422
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: inc/class-notification-admin.php:1702
msgid "Successfully deleted %d notifications"
msgstr "成功删除 %d 条通知"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Successfully imported %d spider IP ranges"
msgstr "成功导入 %d 条蜘蛛 IP 网段"

#: inc/class-notification-admin.php:1772
msgid "Successfully marked %d notifications as read"
msgstr "成功标记 %d 条通知为已读"

#: inc/class-notification-admin.php:1626
msgid "Successfully sent notifications to %d users"
msgstr "成功发送通知给 %d 个用户"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Successfully updated settings for %d posts"
msgstr "成功更新了 %d 篇文章的设置"

msgid "Sunrise Time"
msgstr "日出时间"

msgid "Sunset Time"
msgstr "日落时间"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:193
msgid "Supported"
msgstr "支持"

msgid "Supports HTML tags"
msgstr "支持HTML标签"

msgid ""
"Supports single IP (e.g. 192.168.1.1) and CIDR format (e.g. 192.168.1.0/24)."
msgstr "支持单个IP（如 192.168.1.1）和 CIDR 格式（如 192.168.1.0/24）。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Suspicious"
msgstr "可疑"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Suspicious Activity"
msgstr "可疑活动"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Suspicious Activity Ratio"
msgstr "可疑活动占比"

msgid ""
"Suspicious access behavior was detected. Your access has been temporarily "
"limited."
msgstr "检测到异常访问行为，您的访问已被临时限制。"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:207
msgid "Syntax error: "
msgstr "语法错误："

msgid "System"
msgstr "系统"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:610
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

msgid "System Overview"
msgstr "系统概览"

msgid "System Running Well"
msgstr "系统运行良好"

msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: inc/class-membership-admin.php:380
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: inc/class-membership-admin.php:1088
msgid "System Test"
msgstr "系统测试"

#: inc/class-membership-admin.php:1083
msgid "System Tools"
msgstr "系统工具"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:512
msgid "System is running great!"
msgstr "系统运行完美！"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:401
msgid "TTL"
msgstr "过期时间"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:34 inc/class-post-sidebar-widgets.php:65
#: inc/template-tags.php:505
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/template-tags.php:285
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

msgid "Tell us about yourself..."
msgstr "介绍一下自己..."

msgid "Test All APIs"
msgstr "测试所有API"

msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: inc/class-seo-admin.php:276
msgid "Test Crawler Access"
msgstr "测试爬虫访问"

#: inc/class-membership-admin.php:1091
msgid "Test Membership System"
msgstr "测试会员系统"

#: inc/class-notification-admin.php:342 inc/class-notification-admin.php:409
#: inc/class-notification-admin.php:633 inc/class-notification-admin.php:1792
msgid "Test Notification"
msgstr "测试通知"

#: inc/class-ai-content-generator.php:696
msgid "Test completed: %d/%d APIs connected successfully"
msgstr "测试完成：%d/%d 个API连接成功"

#: inc/class-seo-admin.php:274
msgid ""
"Test crawler access to membership content and verify SEO configuration."
msgstr "测试搜索引擎爬虫对会员内容的访问情况，验证 SEO 配置。"

#: inc/class-notification-admin.php:1370
msgid "Test email has been sent to: "
msgstr "测试邮件已发送到："

#: inc/class-membership-admin.php:309
msgid "Test failed:"
msgstr "测试失败："

#: inc/class-notification-admin.php:1311
msgid "Test notification sent successfully"
msgstr "测试通知发送成功"

#: inc/class-membership-admin.php:307
msgid "Test succeeded:"
msgstr "测试成功："

#: inc/class-membership-admin.php:1093
msgid "Test whether all membership system functions work properly"
msgstr "测试会员系统各项功能是否正常"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:569
msgid "Tested %1$d data types, %2$d passed"
msgstr "测试了 %1$d 种数据类型，%2$d 种通过测试"

msgid "Testing all API connections..."
msgstr "正在测试所有 API 连接..."

#: inc/class-membership-admin.php:300
msgid "Testing membership system..."
msgstr "正在测试会员系统..."

#: inc/class-seo-admin.php:101
msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

msgid ""
"Thank you for registering on our site. Your account has been created "
"successfully."
msgstr "感谢您注册我们的网站！您的账户已成功创建。"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Thank you for your patience"
msgstr "感谢您的耐心等待"

msgid "Thank you for your support!"
msgstr "感谢您的支持！"

msgid "Thanks for your like!"
msgstr "感谢您的点赞！"

#: inc/class-seo-admin.php:574
msgid ""
"The site is currently set to discourage search engine indexing, which will "
"impact SEO."
msgstr "网站当前设置为不鼓励搜索引擎索引，这将影响 SEO 效果。"

msgid "The site is under maintenance, please visit later."
msgstr "网站正在维护中，请稍后访问。"

msgid ""
"The wp-content directory is not writable, so cache files cannot be managed."
msgstr "wp-content 目录不可写，无法管理缓存文件。"

msgid "Theme Mode"
msgstr "主题模式"

#: inc/class-helper-manager.php:0
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

msgid "There are still"
msgstr "还有"

msgid "Third-Party Version"
msgstr "第三方版本"

msgid "Third-party object-cache.php file detected"
msgstr "检测到第三方 object-cache.php 文件"

msgid "Third-party version"
msgstr "第三方版本"

msgid "This action cannot be undone. Export a backup first."
msgstr "此操作不可恢复，建议先导出备份。"

msgid "This content is available to SVIP members only"
msgstr "此内容仅SVIP会员可见"

msgid "This content is available to VIP members only"
msgstr "此内容仅VIP会员可见"

msgid "This content is available to members only"
msgstr "此内容仅会员可见"

#: inc/class-article-protection-manager.php:545
msgid "This content is exclusive to %s members."
msgstr "此内容为 %s 会员专属。"

msgid ""
"This content is for %s members only and includes high-quality premium "
"materials. Upgrade membership to unlock full access."
msgstr "此内容为%s会员专属，包含高质量的专业内容。立即升级会员解锁完整内容。"

msgid "This content is for %s members only."
msgstr "此内容为%s会员专属。"

msgid ""
"This content is for members only. %s level is required to view full content."
msgstr "此内容为会员专属，需要%s等级查看完整内容。"

msgid ""
"This content is for members only. Please log in to view the full content."
msgstr "此内容为会员专属，需要登录查看完整内容。"

msgid "This content is for members only. Please log in to view."
msgstr "此内容为会员专属，需要登录查看。"

#: inc/class-article-protection-manager.php:349
#: inc/class-article-protection-manager.php:438
#: inc/class-article-protection-manager.php:448
msgid "This content is member-only and requires %s access."
msgstr "此内容为会员专属，需要 %s 等级访问。"

#: inc/class-article-protection-manager.php:481
msgid "This content is member-only."
msgstr "此内容为会员专属内容。"

#: inc/class-article-protection-manager.php:371
#: inc/class-article-protection-manager.php:374
msgid ""
"This content is member-only. Please visit the website to view the full "
"content."
msgstr "此内容为会员专属，请访问网站查看完整内容。"

msgid ""
"This content is members only and requires the corresponding membership "
"level."
msgstr "此内容为会员专属，需要相应等级权限查看。"

msgid "This content is members only. %s level is required to view it."
msgstr "此内容为会员专属，需要 %s 等级查看。"

msgid ""
"This content is members only. Please log in and ensure you have the required"
" permission level."
msgstr "此内容为会员专属，请登录并确保具备所需权限等级。"

msgid ""
"This content is members only. Please visit the site to view the full "
"content."
msgstr "此内容为会员专属，请访问网站查看完整内容。"

msgid ""
"This content is members only. Please visit the website to view the full "
"content."
msgstr "此内容为会员专属，请访问网站查看完整内容。"

msgid "This content requires %s membership to view."
msgstr "此内容需要 %s 会员才能查看。"

msgid ""
"This email was sent automatically by <strong style=\"color: "
"#ffffff;\">%s</strong>."
msgstr "此邮件由 <strong style=\"color: #ffffff;\">%s</strong> 自动发送。"

msgid "This email was sent automatically by the system."
msgstr "此邮件由系统自动发送。"

msgid "This email was sent automatically by the system. Please do not reply."
msgstr "此邮件由系统自动发送，请勿回复。"

#: inc/class-notification-admin.php:1354
msgid ""
"This is a test email used to verify whether email notifications are working "
"properly."
msgstr "这是一封测试邮件，用于验证邮件通知功能是否正常工作。"

#: inc/class-notification-admin.php:1307
msgid ""
"This is a test notification from the admin panel used to verify the "
"notification system. Sent at: "
msgstr "这是一条来自管理后台的测试通知，用于验证通知系统是否正常工作。发送时间："

#: inc/class-notification-admin.php:634
msgid ""
"This is a test notification used to verify that the notification system "
"works correctly."
msgstr "这是一条测试通知，用于验证通知系统是否正常工作。"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "This page will auto-refresh every 5 minutes to check status"
msgstr "页面将每5分钟自动刷新检查状态"

#: inc/class-admin-posts-list.php:341
msgid "This post has been edited"
msgstr "此文章已被编辑"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid ""
"This post is exclusive to members. Please log in and upgrade your membership"
" to view it."
msgstr "此文章为会员专属内容，需要登录并升级会员才能查看。"

#: inc/template-tags.php:269
msgid "TikTok"
msgstr "TikTok"

#: inc/class-notification-admin.php:442
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Time Range:"
msgstr "时间范围："

#: inc/class-membership-admin.php:594
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: inc/class-notification-admin.php:439
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:68
#: inc/class-post-sidebar-widgets.php:191
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Today's Stats"
msgstr "今日统计"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Toggle dark mode"
msgstr "切换深色模式"

msgid "Too many database queries (%d). Cache usage is recommended."
msgstr "数据库查询过多（%d），建议使用缓存。"

#: inc/cache-auto-validation.php:350
msgid "Too many database queries: %d"
msgstr "数据库查询过多：%d"

msgid ""
"Too many requests. Please try again later. If you believe this is an error, "
"contact the site administrator."
msgstr "访问频率过高，请稍后再试。如果您认为这是错误，请联系网站管理员。"

msgid "Tool Recommendation"
msgstr "工具推荐"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Top Content 20"
msgstr "热门内容 Top 20"

msgid "Top Protected Posts (%d days)"
msgstr "热门受保护文章（%d天）"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Top Traffic Sources"
msgstr "主要流量来源"

#: inc/class-notification-admin.php:506
msgid "Total %d notifications"
msgstr "共 %d 条通知"

msgid "Total Access"
msgstr "总访问"

#: inc\class-security-admin.php:0 inc/class-membership-analytics.php:591
msgid "Total Access"
msgstr "总访问"

#: inc\class-security-admin.php:0 inc/class-membership-analytics.php:539
msgid "Total Accesses"
msgstr "总访问次数"

#: inc/class-notification-admin.php:276
msgid "Total Notifications"
msgstr "总通知数"

msgid "Total Page Visits:"
msgstr "总页面访问："

msgid "Total Protected Articles"
msgstr "会员专属文章总数"

#: inc/class-seo-admin.php:203
msgid "Total Protected Posts"
msgstr "受保护文章总数"

#: inc/class-membership-admin.php:363
msgid "Total Users"
msgstr "总用户数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Total spider IP range records: %d"
msgstr "蜘蛛 IP 网段总记录数：%d"

msgid "Track who changed membership levels and when."
msgstr "跟踪是谁在何时变更了会员等级。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Traffic Quality Score"
msgstr "流量质量评分"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Trend Analysis"
msgstr "趋势分析"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Trend Direction:"
msgstr "趋势方向："

msgid "Turn off XML-RPC Pingback functionality"
msgstr "关闭 XML-RPC Pingback 功能"

#: inc/class-theme-options.php:446 inc/template-tags.php:249
msgid "Twitter/X"
msgstr "Twitter/X"

#: inc/class-notification-admin.php:438
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:564
msgid "Type consistency"
msgstr "类型一致性"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: inc/class-seo-admin.php:237
msgid "URL Count"
msgstr "URL 数量"

msgid "URL Optimization"
msgstr "URL优化"

#: inc/class-theme-options.php:802
msgid "URL优化"
msgstr "URL优化"

msgid "UX Enhancements"
msgstr "用户体验增强"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:280
msgid "Unable to connect to Memcached server"
msgstr "无法连接到 Memcached 服务器"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:347
msgid "Unable to connect to Redis server"
msgstr "无法连接到 Redis 服务器"

#: inc/class-notification-admin.php:1341
msgid "Unable to get your email address"
msgstr "无法获取您的邮箱地址"

msgid "Unable to open media uploader. Please refresh and try again."
msgstr "无法打开媒体上传器，请刷新后重试。"

#: inc/class-ai-api-manager.php:232
msgid "Unable to parse response"
msgstr "无法解析响应"

#: inc/cache-auto-validation.php:414
msgid "Unable to read error log: %s"
msgstr "无法读取错误日志：%s"

msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unblock All IPs"
msgstr "解除所有 IP 封禁"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unblock all IPs?"
msgstr "解除所有 IP 封禁吗？"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unblock all blocked IP addresses"
msgstr "解除所有被封禁的 IP 地址"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Under Maintenance"
msgstr "维护中"

msgid "Uninstall Object Cache"
msgstr "卸载对象缓存"

msgid "Uninstall failed: "
msgstr "卸载失败："

msgid "Uninstall object cache? This will affect site performance."
msgstr "确定卸载对象缓存吗？这会影响站点性能。"

msgid "Uninstalling..."
msgstr "卸载中..."

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unique IPs"
msgstr "独立 IP"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unique Visitors"
msgstr "独立访客"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unknown Spider"
msgstr "未知蜘蛛"

#: inc/class-notification-admin.php:453
msgid "Unknown User"
msgstr "未知用户"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Unknown action"
msgstr "未知操作"

#: inc/class-notification-admin.php:1007 inc/class-notification-admin.php:1033
#: inc/class-notification-admin.php:1068 inc/class-notification-admin.php:1099
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Unlimited download access"
msgstr "无限下载权限"

msgid "Unlimited downloads"
msgstr "无限下载权限"

msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#: inc/class-notification-admin.php:415 inc/class-notification-admin.php:467
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: inc/class-notification-admin.php:280
msgid "Unread Notifications"
msgstr "未读通知"

#: inc/class-notification-admin.php:626
msgid ""
"Unusual activity was detected on your account. Please review your security "
"settings."
msgstr "检测到您的账户有异常活动，请及时检查账户安全设置。"

msgid "Update Email Notifications"
msgstr "更新邮件通知"

#: inc/class-seo-admin.php:313
msgid "Update XML sitemaps regularly so new content gets indexed in time."
msgstr "定期更新 XML 站点地图，确保新内容及时被索引。"

msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: inc/template-tags.php:101
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: page.php:51
msgid "Updated:"
msgstr "更新于："

msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

msgid "Upgrade Membership for More Benefits"
msgstr "升级会员享受更多权益"

msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升级"

msgid "Upgrade PHP to the latest version"
msgstr "升级 PHP 到最新版本"

msgid "Upgrade WordPress to the latest version"
msgstr "升级 WordPress 到最新版本"

msgid "Upgrade link configuration error"
msgstr "升级链接配置错误"

msgid "Upgrade membership for more benefits"
msgstr "升级会员享受更多权益"

msgid "Upgrade required"
msgstr "需要升级"

#: inc/class-article-protection-manager.php:578
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "升级到 %s"

msgid "Upgrade to %s Membership"
msgstr "升级到 %s 会员"

msgid "Upgrade to %s membership and you will get:"
msgstr "升级到 %s 会员后可获得："

msgid "Upgrade to %s to unlock exclusive content"
msgstr "升级到 %s 解锁专属内容"

msgid "Upgrade to SVIP"
msgstr "升级SVIP"

msgid "Upgrade to VIP"
msgstr "升级VIP"

msgid "Upgrade to unlock more benefits"
msgstr "升级会员解锁更多特权"

msgid "Upload Max Filesize:"
msgstr "上传大小限制："

msgid "Upload a site favicon (recommended size: 32x32px or 16x16px)."
msgstr "上传网站 Favicon（建议尺寸：32x32 或 16x16）。"

msgid ""
"Upload a site logo image. If not set, the site title will be displayed."
msgstr "上传网站 LOGO 图片。未设置时将显示网站标题。"

msgid "Usage Guide"
msgstr "使用说明"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Usage Help"
msgstr "使用帮助"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid ""
"Use AI analysis (requires API Key and Endpoint in Theme Settings > AI "
"Settings)"
msgstr "使用 AI 分析（需在主题设置 > AI 设置中配置 API Key 和 Endpoint）"

#: inc/class-seo-admin.php:312
msgid ""
"Use Schema.org markup to help search engines understand paid content "
"structure."
msgstr "使用 Schema.org 标记帮助搜索引擎理解付费内容结构。"

msgid ""
"Use WeChat Pay or Alipay to scan the QR code above and complete payment"
msgstr "使用微信或支付宝扫描上方二维码完成支付"

msgid "Use WeChat Pay or Alipay to scan the QR code above to complete payment"
msgstr "使用微信或支付宝扫描上方二维码完成支付"

msgid ""
"Use built-in optimization tools for one-click tuning, including cache "
"preloading and database optimization."
msgstr "使用内置性能优化工具进行一键优化，包括缓存预热、数据库优化等。"

#: inc/class-membership-admin.php:1084
msgid "Use the following tools to test and maintain the membership system."
msgstr "使用以下工具来测试和维护会员系统。"

msgid "Use this image"
msgstr "使用这张图片"

msgid "Used to identify this API config."
msgstr "用于标识此API配置。"

#: inc/class-membership-admin.php:1187 inc/class-notification-admin.php:437
msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User #%d"
msgstr "用户 #%d"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "User Access"
msgstr "用户访问"

msgid "User Center"
msgstr "用户中心"

#: inc/class-membership-admin.php:475 inc/class-membership-admin.php:526
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

msgid "User ID:"
msgstr "用户ID："

msgid "User Notifications"
msgstr "用户通知"

#: inc/class-notification-admin.php:335 inc/class-notification-admin.php:402
#: inc/class-notification-admin.php:1789
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#: inc/class-notification-admin.php:1176
msgid "User Registration Notification"
msgstr "用户注册通知"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "User Retention Rate"
msgstr "用户留存率"

#: inc/class-notification-admin.php:320
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:408
msgid "User access permission check results"
msgstr "用户访问权限检查结果"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:1191
msgid "User cache cleared"
msgstr "用户缓存已清除"

#: inc/class-membership-admin.php:481 inc/class-membership-admin.php:529
#: user-center/register.php:38
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username cannot be changed"
msgstr "用户名不可修改"

#: user-center/login.php:79
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

msgid "Username or email does not exist. Please check and try again."
msgstr "用户名或邮箱不存在，请检查后重试"

msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:184
msgid "Using Folio optimized version"
msgstr "使用 Folio 优化版本"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:92
msgid "Using built-in WordPress cache with limited performance"
msgstr "使用 WordPress 内置缓存，性能有限"

#: inc/cache-auto-validation.php:117
msgid "Using built-in cache"
msgstr "使用内置缓存"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:91
msgid "Using external object cache"
msgstr "正在使用外部对象缓存"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:185
msgid "Using third-party version"
msgstr "使用第三方版本"

msgid "VIP Articles"
msgstr "VIP文章"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "VIP Benefits Comparison"
msgstr "VIP权益对比"

msgid "VIP Content"
msgstr "VIP内容"

#: inc/class-membership-admin.php:542 inc/class-membership-safe.php:96
msgid "VIP Member"
msgstr "VIP会员"

#: inc/class-membership-admin.php:457
msgid "VIP Members"
msgstr "VIP会员"

#: inc/class-seo-admin.php:213 inc/class-seo-admin.php:508
msgid "VIP Posts"
msgstr "VIP 文章"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "VIP Price:"
msgstr "VIP价格："

#: inc/class-membership-admin.php:367
msgid "VIP Users"
msgstr "VIP用户"

msgid "VIP badge"
msgstr "VIP标识"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "VIP exclusive content"
msgstr "VIP专属内容"

msgid "VIP user"
msgstr "VIP用户"

msgid "VIP user (e.g. checkmark or specific benefit)"
msgstr "VIP用户（如：✓ 或 具体权益）"

#: inc/class-membership-analytics.php:525
msgid "VIP文章"
msgstr "VIP文章"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:204
msgid "Valid"
msgstr "正确"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Verify connection configuration"
msgstr "验证连接配置"

msgid "Verify installation success"
msgstr "验证安装成功"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:337
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

msgid "Version Strings"
msgstr "版本号"

msgid "Version Type:"
msgstr "版本类型："

#: inc/class-cache-backend-validator.php:643
#: inc/class-cache-backend-validator.php:685
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: single.php:266
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

msgid "View Guide"
msgstr "查看教程"

msgid "View My Favorites"
msgstr "查看我的收藏"

msgid "View Notification Details"
msgstr "查看通知详情"

msgid "View Reports"
msgstr "查看报告"

#: inc/class-seo-admin.php:285
msgid "View Sitemap"
msgstr "查看站点地图"

msgid "View Stats"
msgstr "查看统计"

msgid "View User Details"
msgstr "查看用户详情"

msgid "View VIP exclusive content"
msgstr "查看VIP专属内容"

msgid "View all exclusive content"
msgstr "查看所有专属内容"

msgid "View all notifications"
msgstr "查看所有通知"

msgid "View cache settings"
msgstr "查看缓存设置"

#: inc/class-membership-admin.php:448
msgid "View detailed information for all membership users here."
msgstr "在这里可以查看所有会员用户的具体信息。"

msgid "View details and optimization suggestions"
msgstr "查看详情和优化建议"

msgid "Views"
msgstr "浏览量"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "Visible to Search Engines"
msgstr "搜索引擎可见"

msgid "Visit Our Website"
msgstr "访问我们的网站"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Visited Posts"
msgstr "访问文章数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Visits"
msgstr "访问次数"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid ""
"Visits identified as search engine spiders (e.g. Google, Baidu) will skip "
"protection checks"
msgstr "识别为搜索引擎蜘蛛（如 Google、Baidu）的访问将跳过防护检查"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:76
msgid "WP_CACHE constant"
msgstr "WP_CACHE 常量"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:80
msgid "WP_CACHE is configured correctly"
msgstr "WP_CACHE 常量已正确设置"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:81
msgid "WP_CACHE is not set and may affect cache performance"
msgstr "WP_CACHE 常量未设置，可能影响缓存性能"

msgid "WP_CACHE:"
msgstr "WP_CACHE："

msgid "Want more benefits?"
msgstr "想要更多特权？"

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid ""
"We are upgrading and optimizing the website to provide a better experience. "
"The site is temporarily unavailable during maintenance. Thank you for your "
"understanding."
msgstr "我们正在对网站进行系统升级和优化，以为您提供更好的使用体验。维护期间网站暂时无法访问，给您带来的不便敬请谅解。"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "We will complete maintenance as soon as possible"
msgstr "我们会尽快完成维护工作"

#: inc/template-tags.php:277
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

msgid "WebP Support"
msgstr "WebP支持"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "WebP Support:"
msgstr "WebP支持："

#: inc/class-theme-options.php:564 inc/class-theme-options.php:1112
msgid "WebP支持"
msgstr "WebP支持"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Weekday"
msgstr "星期"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Weekly Access Pattern"
msgstr "每周访问模式"

#: inc/template-tags.php:273
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: user-center/login.php:32
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

msgid "Welcome Registration!"
msgstr "欢迎注册！"

#: inc/class-notification-admin.php:606
msgid ""
"Welcome aboard! Your account has been created successfully. You can now "
"explore our content."
msgstr "欢迎加入！您的账户已成功创建，现在可以开始探索我们的精彩内容了。"

msgid ""
"Welcome aboard! Your account has been created successfully. You can now "
"start exploring our content."
msgstr "欢迎加入！您的账户已成功创建，现在可以开始探索我们的精彩内容了。"

msgid "Welcome back, %s"
msgstr "欢迎回来，%s"

msgid "Welcome to %s!"
msgstr "欢迎加入 %s！"

msgid "What happens after membership expires?"
msgstr "会员到期后怎么办？"

msgid "When do membership benefits take effect?"
msgstr "会员权益如何生效？"

msgid ""
"When saving a post without featured image, use the first image in content "
"automatically."
msgstr "保存文章时如无特色图，自动使用正文第一张图片。"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid ""
"Whitelisted IPs bypass rate limits and blocking. Supports single IP and CIDR"
" format (e.g. 192.168.1.0/24)"
msgstr "白名单 IP 可绕过频率限制和封禁。支持单个 IP 与 CIDR 格式（如 192.168.1.0/24）"

msgid "Widget Editor"
msgstr "小工具编辑器"

msgid "Width:"
msgstr "宽度："

msgid "With ads"
msgstr "有广告"

#: inc/cache-optimized-config.php:292
msgid ""
"With stable connection status, optimize Memcached configuration parameters."
msgstr "在连接状态稳定的情况下，优化 Memcached 配置参数。"

msgid "WordPress Cache"
msgstr "WordPress 缓存"

msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress版本"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:66
msgid "WordPress cache configuration"
msgstr "WordPress 缓存配置"

#: inc/class-unified-performance-admin.php:441
msgid "WordPress object cache"
msgstr "WordPress对象缓存"

msgid "WordPress version is outdated. Upgrade is recommended"
msgstr "WordPress 版本较旧，建议升级"

msgid "WordPress version meets requirements"
msgstr "WordPress 版本符合要求"

msgid "Writable"
msgstr "可写"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:384
msgid "Write operation"
msgstr "写入操作"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:466
msgid "Write performance"
msgstr "写入性能"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "Y-m-d H:i"
msgstr "Y年m月d日 H:i"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:156
#: inc/class-cache-backend-validator.php:182 inc/class-seo-admin.php:451
#: inc/class-seo-admin.php:452
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You are already a VIP member"
msgstr "您已经是VIP会员"

msgid "You are already an SVIP member and enjoy all benefits!"
msgstr "您已经是SVIP会员，享受所有特权！"

msgid "You are not allowed to operate this notification"
msgstr "无权操作此通知"

#: inc/class-membership-admin.php:594
msgid ""
"You can set each user's membership level and expiry date on the user edit "
"page."
msgstr "您可以在用户编辑页面设置每个用户的会员等级和到期时间。"

msgid "You can view this %s exclusive content"
msgstr "您可以查看此 %s 专属内容"

msgid "You can view this content"
msgstr "您可以查看此内容"

msgid "You have %d unread notifications"
msgstr "您有 %d 条未读通知"

msgid "You have already favorited this post"
msgstr "您已经收藏过了"

msgid "You have already liked this post"
msgstr "您已经点赞过了"

msgid "You have not received any notifications yet"
msgstr "您还没有收到任何通知"

#: inc/template-tags.php:261
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

msgid ""
"Your %1$s membership expires in %2$d days. Please renew in time to keep your"
" member benefits."
msgstr "您的 %1$s 会员将在 %2$d 天后到期，请及时续费以继续享受会员权益。"

msgid ""
"Your %s membership expires today. Please renew in time to keep your member "
"benefits."
msgstr "您的 %s 会员将在今天到期，请及时续费以继续享受会员权益。"

msgid "Your API key"
msgstr "你的API密钥"

msgid "Your Account Information:"
msgstr "您的账户信息："

#: inc/class-notification-admin.php:630
msgid ""
"Your account may be at risk. Please change your password and review account "
"settings immediately."
msgstr "您的账户可能存在安全风险，请立即修改密码并检查账户设置。"

msgid ""
"Your membership has expired, and some features are no longer available. "
"Please renew to restore your member benefits."
msgstr "您的会员已过期，部分功能将不可用。请及时续费以恢复会员权益。"

#: inc/class-notification-admin.php:614
msgid "Your membership has expired. Please renew to restore member benefits."
msgstr "您的会员已过期，请及时续费以恢复会员权益。"

#: inc/class-notification-admin.php:618
msgid ""
"Your membership level has been changed to {level}. Thank you for your "
"support!"
msgstr "您的会员等级已变更为 {level}，感谢您的支持！"

msgid "Your membership level has changed from %1$s to %2$s."
msgstr "您的会员等级已从 %1$s 变更为 %2$s。"

#: inc/class-notification-admin.php:610
msgid ""
"Your membership will expire in {days} days. Please renew in time to keep "
"member benefits."
msgstr "您的会员将在 {days} 天后到期，请及时续费以继续享受会员权益。"

#: inc/cache-auto-validation.php:543
msgid "[%s] Critical cache system alert"
msgstr "[%s] 缓存系统严重告警"

# Generated incrementally due unavailable wp-cli/gettext
# Date: 2026-02-10 00:11:08+08:00
#: i18n-auto
msgid "[Critical]"
msgstr "[关键]"

msgid "[Warning]"
msgstr "[警告]"

msgid "blog,posts"
msgstr "博客,文章"

msgid "chars"
msgstr "字符"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "days and add detected spiders/crawlers to the pool. Continue?"
msgstr "天日志并将检测到的蜘蛛/爬虫加入蜘蛛池，是否继续？"

msgid "exclusive content,ad-free,priority support"
msgstr "专属内容,无广告,优先支持"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "files"
msgstr "个"

#: inc/cache-auto-validation.php:605
msgid "for optimization."
msgstr "进行优化。"

msgid "h"
msgstr "小时"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "higher values indicate larger fluctuations"
msgstr "数值越高表示波动越大"

#: inc/class-frontend-optimizer.php:0
msgid "images"
msgstr "张"

msgid ""
"images left to optimize. You can continue by clicking the optimize button."
msgstr "张图片待优化，可继续点击优化按钮。"

#: inc/cache-auto-validation.php:589
msgid "immediately."
msgstr "立即处理。"

msgid "items"
msgstr "个"

msgid "items (0 = unlimited)"
msgstr "个（0=不限制）"

#: inc/class-theme-options.php:994
msgid "jQuery Migrate"
msgstr "jQuery Migrate"

msgid "m"
msgstr "分"

msgid "min"
msgstr "分钟"

msgid "month"
msgstr "月"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:133
msgid "object-cache.php file"
msgstr "object-cache.php 文件"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:146
msgid "object-cache.php is installed"
msgstr "object-cache.php 文件已安装"

#: inc/class-cache-backend-validator.php:147
msgid "object-cache.php is missing, using default WordPress cache"
msgstr "未安装 object-cache.php，使用 WordPress 默认缓存"

msgid ""
"object-cache.php is not installed. WordPress built-in cache is being used."
msgstr "未安装 object-cache.php，当前使用 WordPress 内置缓存。"

#: inc/template-tags.php:301
msgid "privacy"
msgstr "隐私"

msgid "s"
msgstr "秒"

#: inc/class-membership-admin.php:0
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: inc/template-tags.php:305
msgid "statement"
msgstr "声明"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "times"
msgstr "次"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "times/user"
msgstr "次/用户"

#: inc\class-security-admin.php:0
msgid "to"
msgstr "至"

msgid "wp-content Write Permission"
msgstr "wp-content 写权限"

msgid ""
"wp-content directory is not writable, so object-cache.php cannot be "
"installed"
msgstr "wp-content 目录不可写，无法安装 object-cache.php"

msgid "wp-content directory is writable"
msgstr "wp-content 目录可写"

msgid "¥128/month"
msgstr "¥128/月"

msgid "¥68/month"
msgstr "¥68/月"

#: inc/class-maintenance-mode.php:0
msgid "⚠️ Maintenance mode is enabled"
msgstr "⚠️ 维护模式已启用"

msgid ""
"⚠️ Memcached extension is unavailable. Please install the php-memcached "
"extension first."
msgstr "⚠️ Memcached 扩展不可用，请先安装 php-memcached 扩展。"

#: inc/class-membership-admin.php:398
msgid "⚠️ Memory usage is high"
msgstr "⚠️ Memory usage is high"

#: inc/class-membership-admin.php:1245
msgid "⚠️ Memory usage is high (%sMB)"
msgstr "⚠️ Memory usage is high (%sMB)"

msgid "⚠️ Reachable but connection failed"
msgstr "⚠️ 服务可达但连接失败"

msgid "✅ Available"
msgstr "✅ 可用"

msgid "✅ Connected"
msgstr "✅ 已连接"

#: inc/class-membership-admin.php:1250
msgid "✅ Database connection is normal"
msgstr "✅ Database connection is normal"

msgid "✅ Installed"
msgstr "✅ 已安装"

#: inc/class-membership-admin.php:1235
msgid "✅ Membership class loaded correctly"
msgstr "✅ Membership class loaded correctly"

#: inc/class-membership-admin.php:1239
msgid "✅ Membership function is working"
msgstr "✅ Membership function is working"

#: inc/class-membership-admin.php:396
msgid "✅ Memory usage is normal"
msgstr "✅ Memory usage is normal"

#: inc/class-membership-admin.php:1244
msgid "✅ Memory usage is normal (%sMB)"
msgstr "✅ Memory usage is normal (%sMB)"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "✏️ Custom Preview - Use custom preview text"
msgstr "✏️ 自定义预览 - 自定义预览文本"

#: inc/class-membership-admin.php:1250
msgid "❌ Database connection error"
msgstr "❌ Database connection error"

#: inc/class-membership-admin.php:1235
msgid "❌ Membership class not loaded"
msgstr "❌ Membership class not loaded"

#: inc/class-membership-admin.php:1239
msgid "❌ Membership function error"
msgstr "❌ Membership function error"

#: inc/class-membership-admin.php:400
msgid "❌ Memory usage is too high"
msgstr "❌ Memory usage is too high"

msgid "❌ Not installed"
msgstr "❌ 未安装"

msgid "❌ Service unreachable"
msgstr "❌ 服务不可达"

msgid "❌ Unavailable"
msgstr "❌ 不可用"

#: user-center/notifications.php:126
msgid "上一页"
msgstr "上一页"

#: inc/class-theme-options.php:1078
msgid "上传时自动压缩图片，减少文件大小"
msgstr "上传时自动压缩图片，减少文件大小"

#: inc/class-theme-options.php:274
msgid "上传网站Favicon图标（建议尺寸：32x32px或16x16px）。"
msgstr "上传网站Favicon图标（建议尺寸：32x32px或16x16px）。"

#: inc/class-theme-options.php:249
msgid "上传网站LOGO图片。如果未设置，将显示网站标题。"
msgstr "上传网站LOGO图片。如果未设置，将显示网站标题。"

#: inc/class-ai-seo.php:572
msgid "上次 AI 生成: %s"
msgstr "上次 AI 生成: %s"

#: user-center/notifications.php:140
msgid "下一页"
msgstr "下一页"

#: inc/class-theme-options.php:1154
msgid "不再收到WordPress/插件/主题更新的邮件"
msgstr "不再收到WordPress/插件/主题更新的邮件"

#: user-center/dashboard.php:56
msgid "专属标识"
msgstr "专属标识"

#: inc/class-theme-options.php:551 inc/class-theme-options.php:552
#: inc/class-theme-options.php:557 inc/class-theme-options.php:558
#: user-center/profile.php:119
msgid "个"
msgstr "个"

#: user-center/profile.php:55
msgid "个人简介"
msgstr "个人简介"

#: inc/class-user-center.php:155 inc/class-user-center.php:175
#: user-center.php:66 user-center/profile.php:20
msgid "个人资料"
msgstr "个人资料"

#: user-center/profile.php:24
msgid "个人资料已更新！"
msgstr "个人资料已更新！"

#: inc/class-theme-options.php:973
msgid "个（0=不限制）"
msgstr "个（0=不限制）"

#: inc/class-theme-options.php:1709
msgid "为现有图片批量添加Alt文本，提升SEO和可访问性。"
msgstr "为现有图片批量添加Alt文本，提升SEO和可访问性。"

#: inc/class-theme-options.php:513
msgid "为社交媒体分享优化（Facebook, Twitter等）"
msgstr "为社交媒体分享优化（Facebook, Twitter等）"

#: functions.php:100
msgid "主导航"
msgstr "主导航"

#: inc/class-theme-options.php:282
msgid "主题模式"
msgstr "主题模式"

#: inc/class-theme-options.php:30
msgid "主题设置"
msgstr "主题设置"

#: inc/class-theme-options.php:292
msgid "亮色模式"
msgstr "亮色模式"

#: user-center/dashboard.php:46 user-center/membership.php:61
msgid "今日到期"
msgstr "今日到期"

#: user-center/profile.php:56
msgid "介绍一下自己..."
msgstr "介绍一下自己..."

#: inc/class-theme-options.php:1689
msgid "从之前导出的JSON文件恢复设置。"
msgstr "从之前导出的JSON文件恢复设置。"

#: user-center.php:48
msgid "仪表盘"
msgstr "仪表盘"

#: user-center/dashboard.php:58
msgid "优先支持"
msgstr "优先支持"

#: inc/class-theme-options.php:543
msgid "优化CSS、JavaScript和图片资源，提升网站加载速度"
msgstr "优化CSS、JavaScript和图片资源，提升网站加载速度"

#: inc/class-theme-options.php:729
msgid "优化中..."
msgstr "优化中..."

#: inc/class-theme-options.php:552 inc/class-theme-options.php:558
msgid "优化后"
msgstr "优化后"

#: inc/class-theme-options.php:745
msgid "优化失败："
msgstr "优化失败："

#: inc/class-theme-options.php:623
msgid "优化字体加载"
msgstr "优化字体加载"

#: inc/class-theme-options.php:625
msgid "优化字体加载策略，减少字体加载阻塞"
msgstr "优化字体加载策略，减少字体加载阻塞"

#: inc/class-theme-options.php:668
msgid "优化操作"
msgstr "优化操作"

#: inc/class-theme-options.php:547
msgid "优化统计"
msgstr "优化统计"

#: inc/class-membership-analytics.php:521
msgid "会员专属文章"
msgstr "会员专属文章"

#: inc/class-user-center.php:156 inc/class-user-center.php:176
#: user-center.php:75 user-center/membership.php:40
msgid "会员中心"
msgstr "会员中心"

#: inc/class-membership-analytics.php:512
msgid "会员内容统计分析"
msgstr "会员内容统计分析"

#: user-center/profile.php:94
msgid "会员到期"
msgstr "会员到期"

#: user-center/membership.php:328
msgid "会员到期后怎么办？"
msgstr "会员到期后怎么办？"

#: user-center/membership.php:329
msgid "会员到期后，您将无法访问专属内容。您可以随时续费或升级会员。"
msgstr "会员到期后，您将无法访问专属内容。您可以随时续费或升级会员。"

#: user-center/membership.php:324
msgid "会员权益如何生效？"
msgstr "会员权益如何生效？"

#: user-center/dashboard.php:54
msgid "会员特权"
msgstr "会员特权"

#: inc/class-membership-admin.php:134
msgid "会员管理"
msgstr "会员管理"

#: inc/class-membership-admin.php:123
msgid "会员系统管理"
msgstr "会员系统管理"

#: inc/class-membership-analytics.php:493
msgid "会员统计"
msgstr "会员统计"

#: inc/class-membership-analytics.php:543
msgid "会员访问"
msgstr "会员访问"

#: functions.php:127
msgid "作品"
msgstr "作品"

#: functions.php:150 functions.php:151 functions.php:158
msgid "作品分类"
msgstr "作品分类"

#: functions.php:126
msgid "作品集"
msgstr "作品集"

#: inc/class-theme-seo.php:85
msgid "作品集,portfolio"
msgstr "作品集,portfolio"

#: inc/class-theme-options.php:337
msgid "作品集设置"
msgstr "作品集设置"

#: inc/class-user-center.php:582
msgid "你好，%s"
msgstr "你好，%s"

#: inc/class-theme-options.php:1359 inc/class-theme-options.php:1445
msgid "你的API密钥"
msgstr "你的API密钥"

#: user-center/membership.php:289
msgid "使用微信或支付宝扫描上方二维码完成支付"
msgstr "使用微信或支付宝扫描上方二维码完成支付"

#: inc/class-theme-options.php:1367 inc/class-theme-options.php:1452
msgid "使用的AI模型"
msgstr "使用的AI模型"

#: inc/class-theme-options.php:1258
msgid "使用说明"
msgstr "使用说明"

#: inc/class-theme-options.php:812
msgid "例如：/category/design/ → /design/"
msgstr "例如：/category/design/ → /design/"

#: inc/class-theme-options.php:1330 inc/class-theme-options.php:1421
msgid "例如：OpenAI主账号"
msgstr "例如：OpenAI主账号"

#: inc/class-theme-options.php:874
msgid "保存文章时，如果没有特色图片，自动使用文章中的第一张图片"
msgstr "保存文章时，如果没有特色图片，自动使用文章中的第一张图片"

#: user-center/profile.php:60
msgid "保存更改"
msgstr "保存更改"

#: inc/class-theme-options.php:815
msgid "保存此设置"
msgstr "保存此设置"

#: inc/class-theme-options.php:213
msgid "保存设置"
msgstr "保存设置"

#: inc/class-theme-options.php:1498
msgid "保存设置后，可以测试所有启用的AI API连接是否正常。系统会自动测试每个API配置。"
msgstr "保存设置后，可以测试所有启用的AI API连接是否正常。系统会自动测试每个API配置。"

#: inc/class-theme-options.php:1118
msgid "允许上传WebP格式图片（需要服务器支持）"
msgstr "允许上传WebP格式图片（需要服务器支持）"

#: inc/class-theme-options.php:1600
msgid "允许绕过维护模式的IP地址，每行一个"
msgstr "允许绕过维护模式的IP地址，每行一个"

#: inc/class-theme-options.php:317
msgid "允许访客手动切换亮色/暗色模式"
msgstr "允许访客手动切换亮色/暗色模式"

#: inc/class-theme-options.php:1122
msgid "元数据"
msgstr "元数据"

#: footer.php:62
msgid "全部已读"
msgstr "全部已读"

#: user-center/notifications.php:62
msgid "全部标记为已读"
msgstr "全部标记为已读"

#: user-center/favorites.php:29
msgid "共 %d 个作品"
msgstr "共 %d 个作品"

#: footer.php:64
msgid "关闭"
msgstr "关闭"

#: inc/class-theme-options.php:1188
msgid "关闭 XML-RPC Pingback 功能"
msgstr "关闭 XML-RPC Pingback 功能"

#: header.php:212
msgid "关闭菜单"
msgstr "关闭菜单"

#: inc/class-theme-options.php:1135
msgid "其他优化"
msgstr "其他优化"

#: inc/class-theme-options.php:865
msgid "内容优化"
msgstr "内容优化"

#: inc/class-membership-analytics.php:517
msgid "内容统计"
msgstr "内容统计"

#: inc/class-theme-options.php:1010
msgid "减少CSS加载，如果前端不使用Dashicons图标"
msgstr "减少CSS加载，如果前端不使用Dashicons图标"

#: inc/class-theme-options.php:1000
msgid "减少JS加载，但可能影响旧插件兼容性"
msgstr "减少JS加载，但可能影响旧插件兼容性"

#: inc/class-theme-options.php:984
msgid "减少数据库写入，但可能丢失未保存的内容"
msgstr "减少数据库写入，但可能丢失未保存的内容"

#: inc/class-theme-options.php:968
msgid "减少数据库负担，但无法恢复历史版本"
msgstr "减少数据库负担，但无法恢复历史版本"

#: header.php:193
msgid "切换深色模式"
msgstr "切换深色模式"

#: inc/class-theme-options.php:1324 inc/class-theme-options.php:1415
#: user-center/notifications.php:110
msgid "删除"
msgstr "删除"

#: inc/class-theme-options.php:822
msgid "刷新重写规则"
msgstr "刷新重写规则"

#: inc/class-theme-options.php:1008
msgid "前端禁用Dashicons（未登录用户）"
msgstr "前端禁用Dashicons（未登录用户）"

#: inc/class-theme-options.php:946
msgid "前端管理栏"
msgstr "前端管理栏"

#: inc/class-theme-options.php:542
msgid "前端资源优化"
msgstr "前端资源优化"

#: user-center/dashboard.php:44 user-center/membership.php:59
msgid "剩余 %d 天到期"
msgstr "剩余 %d 天到期"

#: user-center/profile.php:102
msgid "剩余%d天"
msgstr "剩余%d天"

#: inc/class-theme-options.php:161
msgid "功能优化"
msgstr "功能优化"

#: inc/class-theme-options.php:164
msgid "功能增强"
msgstr "功能增强"

#: inc/class-theme-options.php:1473
msgid "功能设置"
msgstr "功能设置"

#: user-center/dashboard.php:88
msgid "加入时间"
msgstr "加入时间"

#: footer.php:69
msgid "加载中..."
msgstr "加载中..."

#: inc/class-theme-options.php:1885
msgid "加载性能数据"
msgstr "加载性能数据"

#: user-center/membership.php:165 user-center/membership.php:230
msgid "升级SVIP"
msgstr "升级SVIP"

#: user-center/membership.php:151
msgid "升级VIP"
msgstr "升级VIP"

#: user-center/membership.php:325
msgid "升级会员后，所有权益立即生效，您可以立即访问所有专属内容。"
msgstr "升级会员后，所有权益立即生效，您可以立即访问所有专属内容。"

#: user-center/membership.php:76
msgid "升级会员解锁更多特权"
msgstr "升级会员解锁更多特权"

#: inc/class-theme-options.php:952
msgid "即使登录后，前端页面也不显示顶部管理栏"
msgstr "即使登录后，前端页面也不显示顶部管理栏"

#: inc/class-theme-options.php:585
msgid "压缩CSS文件"
msgstr "压缩CSS文件"

#: inc/class-theme-options.php:660
msgid "压缩HTML输出"
msgstr "压缩HTML输出"

#: inc/class-theme-options.php:599
msgid "压缩JavaScript文件"
msgstr "压缩JavaScript文件"

#: inc/class-theme-options.php:551 inc/class-theme-options.php:557
msgid "原始"
msgstr "原始"

#: user-center/dashboard.php:146
msgid "去浏览一些精彩的作品吧！"
msgstr "去浏览一些精彩的作品吧！"

#: user-center/favorites.php:146
msgid "去浏览一些精彩的作品，点击星形图标即可收藏"
msgstr "去浏览一些精彩的作品，点击星形图标即可收藏"

#: inc/class-theme-options.php:343
msgid "发布多少天内显示 \"New\" 角标"
msgstr "发布多少天内显示 \"New\" 角标"

#: inc/class-ai-seo.php:513
msgid "发布文章时自动生成 SEO 内容"
msgstr "发布文章时自动生成 SEO 内容"

#: inc/class-admin-posts-list.php:106
msgid "取消会员专享"
msgstr "取消会员专享"

#: user-center/favorites.php:69
msgid "取消收藏"
msgstr "取消收藏"

#: inc/class-post-stats.php:335
msgid "取消收藏失败"
msgstr "取消收藏失败"

#: inc/class-theme-options.php:921
msgid "古腾堡小工具（区块编辑器）"
msgstr "古腾堡小工具（区块编辑器）"

#: inc/class-theme-options.php:907
msgid "古腾堡编辑器（区块编辑器）"
msgstr "古腾堡编辑器（区块编辑器）"

#: inc/class-ai-seo.php:484
msgid "可选，用于代理或自定义端点"
msgstr "可选，用于代理或自定义端点"

#: inc/class-theme-options.php:589
msgid "合并CSS文件"
msgstr "合并CSS文件"

#: inc/class-theme-options.php:603
msgid "合并JavaScript文件"
msgstr "合并JavaScript文件"

#: inc/class-theme-options.php:934
msgid "后台优化"
msgstr "后台优化"

#: inc/class-theme-options.php:1557
msgid "向访客显示的维护信息，支持HTML标签"
msgstr "向访客显示的维护信息，支持HTML标签"

#: inc/class-theme-options.php:564
msgid "否"
msgstr "否"

#: inc/class-theme-options.php:1335 inc/class-theme-options.php:1426
msgid "启用"
msgstr "启用"

#: inc/class-theme-options.php:509
msgid "启用 Open Graph"
msgstr "启用 Open Graph"

#: inc/class-theme-options.php:1476
msgid "启用AI生成"
msgstr "启用AI生成"

#: inc/class-theme-options.php:651
msgid "启用Gzip压缩"
msgstr "启用Gzip压缩"

#: inc/class-theme-options.php:1116
msgid "启用WebP格式支持"
msgstr "启用WebP格式支持"

#: inc/class-theme-options.php:572
msgid "启用前端优化"
msgstr "启用前端优化"

#: inc/class-theme-options.php:1018
msgid "启用前端性能监控"
msgstr "启用前端性能监控"

#: inc/class-theme-options.php:814
msgid "启用后必须执行以下步骤："
msgstr "启用后必须执行以下步骤："

#: inc/class-theme-options.php:613 inc/class-theme-options.php:1213
msgid "启用图片懒加载"
msgstr "启用图片懒加载"

#: inc/class-theme-options.php:1076
msgid "启用图片自动压缩"
msgstr "启用图片自动压缩"

#: inc/class-theme-options.php:576
msgid "启用所有前端优化功能"
msgstr "启用所有前端优化功能"

#: inc/class-theme-options.php:1339 inc/class-theme-options.php:1430
msgid "启用此API配置"
msgstr "启用此API配置"

#: inc/class-theme-options.php:1545
msgid "启用维护模式"
msgstr "启用维护模式"

#: inc/class-theme-options.php:647
msgid "启用缓存破坏"
msgstr "启用缓存破坏"

#: inc/class-theme-options.php:1567
msgid "启用计划维护"
msgstr "启用计划维护"

#: functions.php:135
msgid "回收站中未找到作品"
msgstr "回收站中未找到作品"

#: inc/class-theme-options.php:1708
msgid "图片Alt文本优化"
msgstr "图片Alt文本优化"

#: inc/class-theme-options.php:562 inc/class-theme-options.php:609
#: inc/class-theme-options.php:1069
msgid "图片优化"
msgstr "图片优化"

#: inc/class-theme-options.php:1753
msgid "图片优化管理"
msgstr "图片优化管理"

#: inc/class-theme-options.php:1209 inc/class-theme-options.php:1262
msgid "图片懒加载"
msgstr "图片懒加载"

#: inc/class-theme-options.php:615 inc/class-theme-options.php:1215
msgid "图片滚动到可视区域时才加载，提升页面加载速度"
msgstr "图片滚动到可视区域时才加载，提升页面加载速度"

#: inc/class-theme-options.php:1535
msgid "在 &lt;/body&gt; 标签前插入代码"
msgstr "在 &lt;/body&gt; 标签前插入代码"

#: inc/class-theme-options.php:1528
msgid "在 &lt;head&gt; 标签内插入代码（如 Google Analytics）"
msgstr "在 &lt;head&gt; 标签内插入代码（如 Google Analytics）"

#: user-center/profile.php:76
msgid "在 Gravatar 修改头像"
msgstr "在 Gravatar 修改头像"

#: inc/class-theme-options.php:1273
msgid "在文章元信息区域添加："
msgstr "在文章元信息区域添加："

#: inc/class-theme-options.php:1480
msgid "在文章编辑页面显示AI生成面板"
msgstr "在文章编辑页面显示AI生成面板"

#: inc/class-theme-options.php:319
msgid "在网站头部显示主题切换按钮，访客可以手动切换亮色/暗色模式"
msgstr "在网站头部显示主题切换按钮，访客可以手动切换亮色/暗色模式"

#: inc/class-theme-options.php:1269
msgid "在需要显示面包屑的位置（如文章顶部）添加："
msgstr "在需要显示面包屑的位置（如文章顶部）添加："

#: inc/class-theme-options.php:358
msgid "在首页作品网格末尾显示装饰性六边形"
msgstr "在首页作品网格末尾显示装饰性六边形"

#: user-center/profile.php:35
msgid "基本信息"
msgstr "基本信息"

#: inc/class-theme-options.php:685
msgid "基础性能设置"
msgstr "基础性能设置"

#: inc/class-theme-options.php:173
msgid "备份恢复"
msgstr "备份恢复"

#: inc/class-theme-options.php:492
msgid "多个关键词用英文逗号分隔"
msgstr "多个关键词用英文逗号分隔"

#: user-center/profile.php:66
msgid "头像"
msgstr "头像"

#: inc/class-admin-posts-list.php:29
msgid "头图"
msgstr "头图"

#: inc/class-theme-options.php:1260
msgid "如何使用这些功能"
msgstr "如何使用这些功能"

#: user-center/membership.php:332
msgid "如何升级会员？"
msgstr "如何升级会员？"

#: user-center/membership.php:299
msgid "如有疑问，请联系客服"
msgstr "如有疑问，请联系客服"

#: inc/class-theme-options.php:1144
msgid "如果不使用评论功能，可以移除相关CSS"
msgstr "如果不使用评论功能，可以移除相关CSS"

#: inc/class-theme-options.php:619
msgid "字体优化"
msgstr "字体优化"

#: inc/class-theme-options.php:1171
msgid "安全设置"
msgstr "安全设置"

#: inc/class-theme-options.php:1039
msgid "完全禁用"
msgstr "完全禁用"

#: inc/class-theme-options.php:966
msgid "完全禁用文章修订版本"
msgstr "完全禁用文章修订版本"

#: inc/class-theme-options.php:1101
msgid "宽度："
msgstr "宽度："

#: inc/class-user-center.php:262 inc/class-user-center.php:278
msgid "密码不正确，请重新输入。如忘记密码，可<a href=\"%s\">点击重置</a>"
msgstr "密码不正确，请重新输入。如忘记密码，可<a href=\"%s\">点击重置</a>"

#: inc/class-theme-options.php:1178
msgid "对未登录用户关闭 REST API"
msgstr "对未登录用户关闭 REST API"

#: inc/class-theme-options.php:1549
msgid "对非管理员用户显示维护页面"
msgstr "对非管理员用户显示维护页面"

#: inc/class-theme-options.php:1692
msgid "导入将覆盖当前所有设置，建议先导出备份。"
msgstr "导入将覆盖当前所有设置，建议先导出备份。"

#: inc/class-theme-options.php:1688 inc/class-theme-options.php:1702
msgid "导入设置"
msgstr "导入设置"

#: inc/class-theme-options.php:1676
msgid "导出当前所有主题设置为JSON文件，可用于备份或迁移到其他网站。"
msgstr "导出当前所有主题设置为JSON文件，可用于备份或迁移到其他网站。"

#: inc/class-membership-analytics.php:620
msgid "导出报告"
msgstr "导出报告"

#: inc/class-theme-options.php:1675 inc/class-theme-options.php:1682
msgid "导出设置"
msgstr "导出设置"

#: inc/class-theme-options.php:1232
msgid "导航和阅读"
msgstr "导航和阅读"

#: inc/class-theme-options.php:2021
msgid "将所有设置恢复为默认值。"
msgstr "将所有设置恢复为默认值。"

#: user-center/membership.php:103
msgid "尊享%d大特权，解锁所有专属内容"
msgstr "尊享%d大特权，解锁所有专属内容"

#: user-center/membership.php:92
msgid "尊享%d大特权，解锁更多精品相册"
msgstr "尊享%d大特权，解锁更多精品相册"

#: inc/class-theme-options.php:917
msgid "小工具编辑器"
msgstr "小工具编辑器"

#: inc/class-admin-posts-list.php:185
msgid "已取消 %d 篇文章的 VIP 专享状态。"
msgstr "已取消 %d 篇文章的 VIP 专享状态。"

#: inc/class-post-stats.php:332
msgid "已取消收藏"
msgstr "已取消收藏"

#: inc/class-admin-posts-list.php:177
msgid "已将 %d 篇文章设置为 SVIP 专享。"
msgstr "已将 %d 篇文章设置为 SVIP 专享。"

#: inc/class-admin-posts-list.php:169
msgid "已将 %d 篇文章设置为 VIP 专享。"
msgstr "已将 %d 篇文章设置为 VIP 专享。"

#: user-center/membership.php:321
msgid "常见问题"
msgstr "常见问题"

#: inc/class-theme-options.php:149
msgid "常规设置"
msgstr "常规设置"

#: inc/class-theme-options.php:637
msgid "延迟非关键资源"
msgstr "延迟非关键资源"

#: inc/class-ai-seo.php:559
msgid "建议 150-160 字符"
msgstr "建议 150-160 字符"

#: inc/class-ai-seo.php:553
msgid "建议5个关键词，用英文逗号分隔。关键词应自然、口语化，符合用户搜索习惯"
msgstr "建议5个关键词，用英文逗号分隔。关键词应自然、口语化，符合用户搜索习惯"

#: inc/class-theme-options.php:1576
msgid "开始时间"
msgstr "开始时间"

#: inc/class-theme-options.php:563
msgid "张"
msgstr "张"

#: inc/class-theme-options.php:350
msgid "归档页面每页显示的作品数量"
msgstr "归档页面每页显示的作品数量"

#: user-center/profile.php:73
msgid "当前使用 Gravatar 头像"
msgstr "当前使用 Gravatar 头像"

#: inc/class-theme-options.php:2044
msgid "当前设置信息"
msgstr "当前设置信息"

#: user-center/profile.php:126
msgid "快捷操作"
msgstr "快捷操作"

#: inc/class-theme-options.php:1022
msgid "快捷键："
msgstr "快捷键："

#: inc/class-theme-options.php:1879
msgid "性能仪表盘"
msgstr "性能仪表盘"

#: inc/class-theme-options.php:158
msgid "性能优化"
msgstr "性能优化"

#: inc/class-theme-options.php:1014
msgid "性能监控"
msgstr "性能监控"

#: inc/class-post-stats.php:340
msgid "您已经收藏过了"
msgstr "您已经收藏过了"

#: user-center/membership.php:240
msgid "您已经是SVIP会员，享受所有特权！"
msgstr "您已经是SVIP会员，享受所有特权！"

#: user-center/membership.php:161
msgid "您已经是VIP会员"
msgstr "您已经是VIP会员"

#: inc/class-post-stats.php:137
msgid "您已经点赞过了"
msgstr "您已经点赞过了"

#: user-center/notifications.php:73
msgid "您还没有收到任何通知"
msgstr "您还没有收到任何通知"

#: user-center/membership.php:162
msgid "想要更多特权？"
msgstr "想要更多特权？"

#: inc/class-post-stats.php:148
msgid "感谢您的点赞！"
msgstr "感谢您的点赞！"

#: inc/class-theme-options.php:563
msgid "懒加载"
msgstr "懒加载"

#: inc/class-user-center.php:154 inc/class-user-center.php:174
#: user-center.php:57 user-center/favorites.php:27
msgid "我的收藏"
msgstr "我的收藏"

#: inc/class-theme-options.php:818
msgid "或点击下方按钮刷新重写规则"
msgstr "或点击下方按钮刷新重写规则"

#: inc/class-theme-options.php:1249
msgid "或获取分钟数："
msgstr "或获取分钟数："

#: inc/class-theme-options.php:971
msgid "或限制修订版本数量："
msgstr "或限制修订版本数量："

#: functions.php:153
msgid "所有作品分类"
msgstr "所有作品分类"

#: header.php:125
msgid "打开菜单"
msgstr "打开菜单"

#: user-center/membership.php:255
msgid "扫码支付"
msgstr "扫码支付"

#: inc/class-theme-options.php:1759
msgid "批量优化图片"
msgstr "批量优化图片"

#: inc/class-theme-options.php:1754
msgid "批量优化现有图片，查看优化统计和节省的存储空间。"
msgstr "批量优化现有图片，查看优化统计和节省的存储空间。"

#: inc/class-theme-options.php:1713
msgid "批量更新Alt文本"
msgstr "批量更新Alt文本"

#: 404.php:31
msgid "抱歉，您访问的页面不存在或已被移除。"
msgstr "抱歉，您访问的页面不存在或已被移除。"

#: inc/class-theme-options.php:1571
msgid "按时间计划自动启用/禁用维护模式"
msgstr "按时间计划自动启用/禁用维护模式"

#: inc/class-theme-options.php:1052
msgid "提升国内访问速度，但可能影响字体显示"
msgstr "提升国内访问速度，但可能影响字体显示"

#: inc/class-theme-options.php:1180
msgid "提升安全性，防止数据泄露（登录用户仍可使用）"
msgstr "提升安全性，防止数据泄露（登录用户仍可使用）"

#: inc/class-ai-seo.php:574
msgid "提示：点击按钮将使用最新提示词重新生成，会覆盖现有内容"
msgstr "提示：点击按钮将使用最新提示词重新生成，会覆盖现有内容"

#: inc/class-theme-options.php:878
msgid "搜索优化"
msgstr "搜索优化"

#: functions.php:133
msgid "搜索作品"
msgstr "搜索作品"

#: functions.php:152
msgid "搜索作品分类"
msgstr "搜索作品分类"

#: inc/class-theme-options.php:882
msgid "搜索时只匹配文章标题（提升搜索速度）"
msgstr "搜索时只匹配文章标题（提升搜索速度）"

#: inc/class-theme-enhancements.php:140
msgid "搜索结果"
msgstr "搜索结果"

#: user-center/favorites.php:196
msgid "操作失败"
msgstr "操作失败"

#: user-center/membership.php:259
msgid "支付二维码"
msgstr "支付二维码"

#: user-center/membership.php:298
msgid "支付完成后请保留支付凭证，以便核对"
msgstr "支付完成后请保留支付凭证，以便核对"

#: user-center/membership.php:290
msgid "支付完成后，请截图保存支付凭证"
msgstr "支付完成后，请截图保存支付凭证"

#: user-center/membership.php:250
msgid "支付方式"
msgstr "支付方式"

#: user-center/membership.php:276
msgid "支付说明"
msgstr "支付说明"

#: inc/class-theme-options.php:1601
msgid "支持单个IP（如：192.168.1.1）和CIDR格式（如：192.168.1.0/24）"
msgstr "支持单个IP（如：192.168.1.1）和CIDR格式（如：192.168.1.0/24）"

#: inc/class-post-stats.php:407
msgid "收藏"
msgstr "收藏"

#: user-center/dashboard.php:76 user-center/profile.php:118
msgid "收藏作品"
msgstr "收藏作品"

#: inc/class-post-stats.php:351
msgid "收藏失败"
msgstr "收藏失败"

#: inc/class-post-stats.php:348
msgid "收藏成功！"
msgstr "收藏成功！"

#: inc/class-theme-options.php:2059
msgid "数据大小"
msgstr "数据大小"

#: inc/class-theme-options.php:959
msgid "数据库优化"
msgstr "数据库优化"

#: inc/class-theme-options.php:2051
msgid "数据库表"
msgstr "数据库表"

#: inc/class-theme-options.php:2115
msgid "文件上传失败"
msgstr "文件上传失败"

#: inc/class-theme-options.php:2128
msgid "文件格式不正确"
msgstr "文件格式不正确"

#: inc/class-theme-options.php:962
msgid "文章修订版本"
msgstr "文章修订版本"

#: inc/class-theme-options.php:903
msgid "文章编辑器"
msgstr "文章编辑器"

#: functions.php:329
msgid "文章页侧边栏"
msgstr "文章页侧边栏"

#: functions.php:331
msgid "文章页右侧边栏小工具区域"
msgstr "文章页右侧边栏小工具区域"

#: functions.php:131
msgid "新作品"
msgstr "新作品"

#: functions.php:157
msgid "新作品分类名称"
msgstr "新作品分类名称"

#: inc/class-theme-options.php:340
msgid "新作品天数"
msgstr "新作品天数"

#: inc/class-theme-options.php:1489
msgid "新文章默认启用\"保存时自动生成\""
msgstr "新文章默认启用\"保存时自动生成\""

#: inc/class-theme-options.php:2123
msgid "无效的JSON文件"
msgstr "无效的JSON文件"

#: inc/class-post-stats.php:131 inc/class-post-stats.php:322
msgid "无效的文章"
msgstr "无效的文章"

#: inc/class-theme-options.php:299
msgid "日出时间"
msgstr "日出时间"

#: inc/class-theme-options.php:306
msgid "日落时间"
msgstr "日落时间"

#: inc/class-theme-options.php:1627
msgid "时间"
msgstr "时间"

#: inc/class-theme-options.php:564
msgid "是"
msgstr "是"

#: inc/class-theme-options.php:354
msgid "显示 \"Brain Powered Fun\" 六边形"
msgstr "显示 \"Brain Powered Fun\" 六边形"

#: inc/class-theme-options.php:1023
msgid "显示/隐藏工具栏"
msgstr "显示/隐藏工具栏"

#: inc/class-theme-options.php:313
msgid "显示主题切换按钮"
msgstr "显示主题切换按钮"

#: user-center/profile.php:50
msgid "显示名称"
msgstr "显示名称"

#: inc/class-theme-options.php:1223
msgid "显示返回顶部按钮"
msgstr "显示返回顶部按钮"

#: index.php:44
msgid "暂无内容"
msgstr "暂无内容"

#: inc/class-post-stats.php:372
msgid "暂无收藏的作品"
msgstr "暂无收藏的作品"

#: archive.php:62 category.php:39 front-page.php:156 home.php:122
msgid "暂无文章"
msgstr "暂无文章"

#: inc/class-theme-options.php:293
msgid "暗色模式"
msgstr "暗色模式"

#: inc/class-theme-options.php:242
msgid "更换LOGO"
msgstr "更换LOGO"

#: inc/class-theme-options.php:267
msgid "更换图标"
msgstr "更换图标"

#: functions.php:155
msgid "更新作品分类"
msgstr "更新作品分类"

#: inc/class-theme-options.php:1148
msgid "更新邮件通知"
msgstr "更新邮件通知"

#: inc/class-theme-options.php:2063
msgid "最后更新"
msgstr "最后更新"

#: inc/class-theme-options.php:2035
msgid "最后确认：真的要重置吗？"
msgstr "最后确认：真的要重置吗？"

#: inc/class-theme-options.php:1098
msgid "最大尺寸"
msgstr "最大尺寸"

#: user-center/dashboard.php:115
msgid "最近收藏"
msgstr "最近收藏"

#: inc/class-theme-options.php:1622
msgid "最近访问日志"
msgstr "最近访问日志"

#: functions.php:134
msgid "未找到作品"
msgstr "未找到作品"

#: inc/class-theme-options.php:745 inc/class-theme-options.php:780
msgid "未知错误"
msgstr "未知错误"

#: inc/class-theme-options.php:1630
msgid "来源"
msgstr "来源"

#: template-parts/content-post.php:154
msgid "查看 %s"
msgstr "查看 %s"

#: functions.php:132
msgid "查看作品"
msgstr "查看作品"

#: user-center/dashboard.php:117
msgid "查看全部"
msgstr "查看全部"

#: user-center/profile.php:132
msgid "查看我的收藏"
msgstr "查看我的收藏"

#: inc/class-theme-options.php:1763
msgid "查看统计"
msgstr "查看统计"

#: user-center/notifications.php:105
msgid "标记已读"
msgstr "标记已读"

#: inc/class-ai-seo.php:489
msgid "模型"
msgstr "模型"

#: inc/class-theme-options.php:1363 inc/class-theme-options.php:1449
msgid "模型名称"
msgstr "模型名称"

#: user-center/dashboard.php:22
msgid "欢迎回来，%s"
msgstr "欢迎回来，%s"

#: inc/class-theme-options.php:730
msgid "正在优化资源..."
msgstr "正在优化资源..."

#: inc/class-theme-options.php:1723
msgid "正在更新..."
msgstr "正在更新..."

#: inc/class-theme-options.php:765
msgid "正在清除缓存..."
msgstr "正在清除缓存..."

#: inc/class-ai-seo.php:586
msgid "正在生成..."
msgstr "正在生成..."

#: inc/class-theme-options.php:2024
msgid "此操作不可恢复，建议先导出备份。"
msgstr "此操作不可恢复，建议先导出备份。"

#: inc/class-theme-options.php:347
msgid "每页显示作品数"
msgstr "每页显示作品数"

#: inc/class-user-center.php:437
msgid "注册成功！"
msgstr "注册成功！"

#: user-center/profile.php:112
msgid "注册时间"
msgstr "注册时间"

#: inc/class-theme-options.php:591
msgid "注意：合并CSS可能导致FOUC（无样式内容闪烁），建议谨慎使用"
msgstr "注意：合并CSS可能导致FOUC（无样式内容闪烁），建议谨慎使用"

#: inc/class-theme-options.php:605
msgid "注意：合并JS可能导致兼容性问题，建议谨慎使用"
msgstr "注意：合并JS可能导致兼容性问题，建议谨慎使用"

#: inc/class-theme-options.php:639
msgid "注意：延迟加载可能导致FOUC，建议谨慎使用"
msgstr "注意：延迟加载可能导致FOUC，建议谨慎使用"

#: inc/class-theme-options.php:1500
msgid "测试所有API"
msgstr "测试所有API"

#: inc/class-theme-options.php:1497
msgid "测试连接"
msgstr "测试连接"

#: user-center/dashboard.php:148 user-center/favorites.php:148
msgid "浏览作品"
msgstr "浏览作品"

#: user-center/profile.php:138
msgid "浏览作品集"
msgstr "浏览作品集"

#: inc/class-theme-options.php:704
msgid "浏览器缓存时间"
msgstr "浏览器缓存时间"

#: inc/class-theme-seo.php:86
msgid "浏览所有作品"
msgstr "浏览所有作品"

#: inc/class-admin-posts-list.php:367 inc/class-post-stats.php:405
msgid "浏览量"
msgstr "浏览量"

#: functions.php:128
msgid "添加作品"
msgstr "添加作品"

#: functions.php:156
msgid "添加作品分类"
msgstr "添加作品分类"

#: functions.php:129
msgid "添加新作品"
msgstr "添加新作品"

#: inc/class-theme-options.php:1521
msgid "添加自定义 CSS 代码，无需修改主题文件"
msgstr "添加自定义 CSS 代码，无需修改主题文件"

#: inc/class-theme-options.php:887
msgid "清理图片HTML"
msgstr "清理图片HTML"

#: inc/class-theme-options.php:764
msgid "清除中..."
msgstr "清除中..."

#: inc/class-theme-options.php:676 inc/class-theme-options.php:775
#: inc/class-theme-options.php:785
msgid "清除优化缓存"
msgstr "清除优化缓存"

#: inc/class-theme-options.php:780
msgid "清除失败："
msgstr "清除失败："

#: inc/class-theme-options.php:1647 inc/class-theme-options.php:1889
msgid "清除日志"
msgstr "清除日志"

#: inc/class-theme-options.php:817
msgid "点击\"保存更改\"按钮"
msgstr "点击\"保存更改\"按钮"

#: user-center/membership.php:288
msgid "点击\"升级VIP\"或\"升级SVIP\"按钮"
msgstr "点击\"升级VIP\"或\"升级SVIP\"按钮"

#: user-center/membership.php:333
msgid "点击上方的升级按钮，按照提示完成支付即可升级会员。"
msgstr "点击上方的升级按钮，按照提示完成支付即可升级会员。"

#: inc/class-post-stats.php:406
msgid "点赞"
msgstr "点赞"

#: inc/class-theme-options.php:1056
msgid "版本号"
msgstr "版本号"

#: inc/class-theme-options.php:369
msgid "版权文本"
msgstr "版权文本"

#: inc/class-ai-seo.php:604
msgid "生成失败"
msgstr "生成失败"

#: inc/class-ai-seo.php:499
msgid "生成语言"
msgstr "生成语言"

#: inc/class-theme-options.php:1331 inc/class-theme-options.php:1422
msgid "用于标识此API配置"
msgstr "用于标识此API配置"

#: header.php:164 inc/class-user-center.php:153 inc/class-user-center.php:163
#: inc/class-user-center.php:173 inc/class-user-center.php:183
msgid "用户中心"
msgstr "用户中心"

#: inc/class-theme-options.php:1206
msgid "用户体验增强"
msgstr "用户体验增强"

#: user-center/profile.php:38
msgid "用户名"
msgstr "用户名"

#: user-center/profile.php:40
msgid "用户名不可修改"
msgstr "用户名不可修改"

#: inc/class-user-center.php:267 inc/class-user-center.php:282
msgid "用户名或邮箱不存在，请检查后重试"
msgstr "用户名或邮箱不存在，请检查后重试"

#: inc/class-theme-options.php:383
msgid "留空则使用默认文本。支持 HTML。"
msgstr "留空则使用默认文本。支持 HTML。"

#: inc/class-user-center.php:584
msgid "登录"
msgstr "登录"

#: inc/class-user-center.php:285
msgid "登录失败，请检查用户名和密码"
msgstr "登录失败，请检查用户名和密码"

#: inc/class-user-center.php:394
msgid "登录成功！"
msgstr "登录成功！"

#: inc/class-theme-options.php:1021
msgid "监控前端页面性能指标，包括加载时间、内存使用、数据库查询次数等，并提供优化建议。仅在前端页面显示，管理员可见。"
msgstr "监控前端页面性能指标，包括加载时间、内存使用、数据库查询次数等，并提供优化建议。仅在前端页面显示，管理员可见。"

#: inc/class-theme-options.php:1880
msgid "监控网站性能指标，包括页面加载时间、内存使用、数据库查询等。"
msgstr "监控网站性能指标，包括页面加载时间、内存使用、数据库查询等。"

#: inc/class-theme-options.php:1158
msgid "短代码段落"
msgstr "短代码段落"

#: inc/class-theme-options.php:1464
msgid "确定要删除此API配置吗？"
msgstr "确定要删除此API配置吗？"

#: user-center/favorites.php:167
msgid "确定要取消收藏这个作品吗？"
msgstr "确定要取消收藏这个作品吗？"

#: inc/class-theme-options.php:758
msgid "确定要清除优化缓存吗？"
msgstr "确定要清除优化缓存吗？"

#: inc/class-theme-options.php:2034
msgid "确定要重置所有设置吗？此操作不可恢复！"
msgstr "确定要重置所有设置吗？此操作不可恢复！"

#: inc/class-theme-options.php:420
msgid "社交媒体链接"
msgstr "社交媒体链接"

#: inc/class-theme-options.php:152
msgid "社交链接"
msgstr "社交链接"

#: inc/class-theme-options.php:688
msgid "禁用 Emoji"
msgstr "禁用 Emoji"

#: inc/class-theme-options.php:692
msgid "禁用 WordPress 默认的 Emoji 脚本"
msgstr "禁用 WordPress 默认的 Emoji 脚本"

#: inc/class-theme-options.php:1050
msgid "禁用Google字体加载"
msgstr "禁用Google字体加载"

#: inc/class-theme-options.php:1184
msgid "禁用XML-RPC Pingback"
msgstr "禁用XML-RPC Pingback"

#: inc/class-theme-options.php:982
msgid "禁用编辑器自动保存"
msgstr "禁用编辑器自动保存"

#: inc/class-theme-options.php:1152
msgid "禁用自动更新邮件通知"
msgstr "禁用自动更新邮件通知"

#: inc/class-membership-admin.php:823
msgid "移除"
msgstr "移除"

#: inc/class-theme-options.php:893
msgid "移除 width、height、class、srcset 等属性，只保留 src 和 alt"
msgstr "移除 width、height、class、srcset 等属性，只保留 src 和 alt"

#: inc/class-theme-options.php:1060
msgid "移除CSS/JS文件的版本号参数"
msgstr "移除CSS/JS文件的版本号参数"

#: inc/class-theme-options.php:662
msgid "移除HTML中的空白字符，减小页面大小"
msgstr "移除HTML中的空白字符，减小页面大小"

#: inc/class-theme-options.php:246
msgid "移除LOGO"
msgstr "移除LOGO"

#: inc/class-theme-options.php:998
msgid "移除jQuery Migrate脚本"
msgstr "移除jQuery Migrate脚本"

#: inc/class-theme-options.php:805
msgid "移除分类前缀"
msgstr "移除分类前缀"

#: inc/class-theme-options.php:809
msgid "移除分类链接中的 /category/ 前缀"
msgstr "移除分类链接中的 /category/ 前缀"

#: inc/class-theme-options.php:941
msgid "移除后台管理栏的 WordPress Logo"
msgstr "移除后台管理栏的 WordPress Logo"

#: inc/class-theme-options.php:271
msgid "移除图标"
msgstr "移除图标"

#: inc/class-theme-options.php:1126
msgid "移除图片EXIF数据"
msgstr "移除图片EXIF数据"

#: inc/class-theme-options.php:891
msgid "移除插入图片时的冗余HTML属性"
msgstr "移除插入图片时的冗余HTML属性"

#: inc/class-theme-options.php:1128
msgid "移除相机信息、GPS位置等隐私数据，减少文件大小"
msgstr "移除相机信息、GPS位置等隐私数据，减少文件大小"

#: inc/class-theme-options.php:1162
msgid "移除短代码周围的自动段落标签"
msgstr "移除短代码周围的自动段落标签"

#: inc/class-theme-options.php:1142
msgid "移除评论相关样式"
msgstr "移除评论相关样式"

#: inc/class-theme-options.php:937
msgid "移除顶部Logo"
msgstr "移除顶部Logo"

#: inc/class-membership-admin.php:140
msgid "系统工具"
msgstr "系统工具"

#: inc/class-membership-admin.php:131
msgid "系统概览"
msgstr "系统概览"

#: inc/class-membership-admin.php:137
msgid "系统设置"
msgstr "系统设置"

#: inc/class-theme-options.php:924
msgid "经典小工具"
msgstr "经典小工具"

#: inc/class-theme-options.php:910
msgid "经典编辑器（TinyMCE）"
msgstr "经典编辑器（TinyMCE）"

#: inc/class-theme-options.php:1583
msgid "结束时间"
msgstr "结束时间"

#: user-center/membership.php:235
msgid "续费SVIP"
msgstr "续费SVIP"

#: user-center/membership.php:156
msgid "续费VIP"
msgstr "续费VIP"

#: inc/class-theme-options.php:1579
msgid "维护开始时间（可选，留空表示立即开始）"
msgstr "维护开始时间（可选，留空表示立即开始）"

#: inc/class-theme-options.php:1554
msgid "维护提示信息"
msgstr "维护提示信息"

#: inc/class-theme-options.php:1542
msgid "维护模式"
msgstr "维护模式"

#: inc/class-theme-options.php:1586
msgid "维护结束时间（可选，留空表示手动结束）"
msgstr "维护结束时间（可选，留空表示手动结束）"

#: inc/class-theme-options.php:643
msgid "缓存和压缩"
msgstr "缓存和压缩"

#: inc/class-theme-options.php:777
msgid "缓存已清除！"
msgstr "缓存已清除！"

#: inc/class-theme-options.php:701
msgid "缓存设置"
msgstr "缓存设置"

#: functions.php:130
msgid "编辑作品"
msgstr "编辑作品"

#: functions.php:154
msgid "编辑作品分类"
msgstr "编辑作品分类"

#: inc/class-theme-options.php:900
msgid "编辑器设置"
msgstr "编辑器设置"

#: inc/class-theme-options.php:254
msgid "网站Favicon图标"
msgstr "网站Favicon图标"

#: inc/class-theme-options.php:229
msgid "网站LOGO"
msgstr "网站LOGO"

#: inc/class-theme-options.php:226
msgid "网站标识"
msgstr "网站标识"

#: inc/class-theme-options.php:1556
msgid "网站正在维护中，请稍后访问。"
msgstr "网站正在维护中，请稍后访问。"

#: inc/class-theme-options.php:499
msgid "网站首页的 meta description，建议 150-160 字符"
msgstr "网站首页的 meta description，建议 150-160 字符"

#: user-center/favorites.php:200
msgid "网络错误，请稍后重试"
msgstr "网络错误，请稍后重试"

#: user-center/membership.php:291
msgid "联系客服或发送支付凭证，我们将在24小时内为您开通会员"
msgstr "联系客服或发送支付凭证，我们将在24小时内为您开通会员"

#: user-center/membership.php:308
msgid "联系方式："
msgstr "联系方式："

#: inc/class-theme-options.php:991
msgid "脚本优化"
msgstr "脚本优化"

#: inc/class-theme-options.php:1263
msgid "自动为所有图片添加懒加载，无需额外操作。"
msgstr "自动为所有图片添加懒加载，无需额外操作。"

#: inc/class-theme-options.php:978
msgid "自动保存"
msgstr "自动保存"

#: inc/class-theme-options.php:1072
msgid "自动压缩"
msgstr "自动压缩"

#: inc/class-theme-options.php:872
msgid "自动将文章第一张图片设为特色图片"
msgstr "自动将文章第一张图片设为特色图片"

#: inc/class-theme-options.php:1266
msgid "自动显示在页面右下角，无需额外操作。"
msgstr "自动显示在页面右下角，无需额外操作。"

#: inc/class-theme-options.php:868
msgid "自动特色图片"
msgstr "自动特色图片"

#: inc/class-ai-seo.php:509
msgid "自动生成"
msgstr "自动生成"

#: inc/class-theme-options.php:291
msgid "自动（根据日落时间）"
msgstr "自动（根据日落时间）"

#: inc/class-ai-seo.php:481
msgid "自定义 API 端点"
msgstr "自定义 API 端点"

#: inc/class-theme-options.php:1518
msgid "自定义 CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: inc/class-theme-options.php:1515
msgid "自定义代码"
msgstr "自定义代码"

#: inc/class-theme-options.php:485
msgid "自定义首页 SEO 标题，留空使用默认"
msgstr "自定义首页 SEO 标题，留空使用默认"

#: inc/class-theme-options.php:553 inc/class-theme-options.php:559
msgid "节省"
msgstr "节省"

#: inc/class-membership-analytics.php:547
msgid "被拒绝访问"
msgstr "被拒绝访问"

#: inc/class-theme-options.php:1691 inc/class-theme-options.php:2023
msgid "警告："
msgstr "警告："

#: inc/class-theme-options.php:1564
msgid "计划维护"
msgstr "计划维护"

#: inc/class-theme-options.php:1610
msgid "记录维护期间的访问日志"
msgstr "记录维护期间的访问日志"

#: inc/class-theme-options.php:1612
msgid "记录访问维护页面的用户信息，用于分析和安全监控"
msgstr "记录访问维护页面的用户信息，用于分析和安全监控"

#: inc/class-admin-posts-list.php:105
msgid "设置为 SVIP 专享"
msgstr "设置为 SVIP 专享"

#: inc/class-admin-posts-list.php:104
msgid "设置为 VIP 专享"
msgstr "设置为 VIP 专享"

#: inc/class-theme-options.php:2135
msgid "设置导入成功！"
msgstr "设置导入成功！"

#: inc/class-theme-options.php:2082
msgid "设置已重置为默认值"
msgstr "设置已重置为默认值"

#: inc/class-theme-options.php:302
msgid "设置日出时间（24小时制），日出后自动切换到亮色模式"
msgstr "设置日出时间（24小时制），日出后自动切换到亮色模式"

#: inc/class-theme-options.php:309
msgid "设置日落时间（24小时制），日落后自动切换到暗色模式"
msgstr "设置日落时间（24小时制），日落后自动切换到暗色模式"

#: inc/class-theme-options.php:712
msgid "设置静态资源的浏览器缓存时间"
msgstr "设置静态资源的浏览器缓存时间"

#: inc/class-theme-options.php:2055
msgid "设置项数量"
msgstr "设置项数量"

#: inc/class-theme-options.php:1606
msgid "访问日志"
msgstr "访问日志"

#: inc/class-membership-analytics.php:574
msgid "访问趋势"
msgstr "访问趋势"

#: inc/class-theme-options.php:1629
msgid "访问页面"
msgstr "访问页面"

#: inc/class-theme-options.php:1138
msgid "评论样式"
msgstr "评论样式"

#: inc/class-ai-seo.php:619
msgid "请先在 %s 中配置 AI API Key 以启用 AI 生成功能"
msgstr "请先在 %s 中配置 AI API Key 以启用 AI 生成功能"

#: inc/class-post-stats.php:313 inc/class-user-center.php:333
msgid "请先登录"
msgstr "请先登录"

#: inc/class-post-stats.php:361
msgid "请先登录查看收藏"
msgstr "请先登录查看收藏"

#: inc/class-ai-seo.php:609 inc/class-theme-options.php:751
#: inc/class-theme-options.php:786
msgid "请求失败"
msgstr "请求失败"

#: user-center/membership.php:297
msgid "请确保支付金额与所选会员类型一致"
msgstr "请确保支付金额与所选会员类型一致"

#: user-center/membership.php:269
msgid "请管理员在后台设置支付二维码"
msgstr "请管理员在后台设置支付二维码"

#: inc/class-user-center.php:273
msgid "请输入密码"
msgstr "请输入密码"

#: inc/class-user-center.php:270
msgid "请输入用户名或邮箱"
msgstr "请输入用户名或邮箱"

#: user-center/profile.php:80
msgid "账户统计"
msgstr "账户统计"

#: inc/class-theme-options.php:742
msgid "资源优化完成！"
msgstr "资源优化完成！"

#: inc/class-theme-options.php:629
msgid "资源加载"
msgstr "资源加载"

#: inc/class-theme-options.php:1108
msgid "超过此尺寸的图片将被自动缩放"
msgstr "超过此尺寸的图片将被自动缩放"

#: inc/class-membership-analytics.php:565
msgid "跳出率"
msgstr "跳出率"

#: header.php:92
msgid "跳转到内容"
msgstr "跳转到内容"

#: inc/class-membership-analytics.php:557
#: inc/class-membership-analytics.php:595
msgid "转化率"
msgstr "转化率"

#: inc/class-membership-analytics.php:579
msgid "转化趋势"
msgstr "转化趋势"

#: inc/class-ai-seo.php:476
msgid "输入您的 API Key"
msgstr "输入您的 API Key"

#: inc/class-theme-options.php:1219 inc/class-theme-options.php:1265
msgid "返回顶部按钮"
msgstr "返回顶部按钮"

#: 404.php:38 user-center/profile.php:144
msgid "返回首页"
msgstr "返回首页"

#: user-center/dashboard.php:145 user-center/favorites.php:145
msgid "还没有收藏任何作品"
msgstr "还没有收藏任何作品"

#: inc/class-theme-options.php:816
msgid "进入\"设置 > 固定链接\""
msgstr "进入\"设置 > 固定链接\""

#: user-center.php:106
msgid "进入后台"
msgstr "进入后台"

#: user-center.php:121
msgid "退出登录"
msgstr "退出登录"

#: inc/class-ai-seo.php:468
msgid "选择 AI 服务提供商"
msgstr "选择 AI 服务提供商"

#: inc/class-theme-options.php:242
msgid "选择LOGO"
msgstr "选择LOGO"

#: inc/class-theme-options.php:267
msgid "选择图标"
msgstr "选择图标"

#: inc/class-membership-admin.php:816
msgid "选择图片"
msgstr "选择图片"

#: inc/class-theme-options.php:927
msgid "选择小工具管理时使用的编辑器类型"
msgstr "选择小工具管理时使用的编辑器类型"

#: user-center/membership.php:287
msgid "选择您要购买的会员类型（VIP或SVIP）"
msgstr "选择您要购买的会员类型（VIP或SVIP）"

#: inc/class-theme-options.php:913
msgid "选择文章编辑时使用的编辑器类型"
msgstr "选择文章编辑时使用的编辑器类型"

#: inc/class-theme-options.php:295
msgid "选择网站的默认显示模式。选择\"自动\"时，主题将根据设置的日出日落时间自动切换亮色/暗色模式。"
msgstr "选择网站的默认显示模式。选择\"自动\"时，主题将根据设置的日出日落时间自动切换亮色/暗色模式。"

#: inc/class-theme-options.php:2047
msgid "选项名称"
msgstr "选项名称"

#: header.php:157 header.php:175
msgid "通知"
msgstr "通知"

#: inc/class-theme-options.php:1164
msgid "避免短代码输出格式问题"
msgstr "避免短代码输出格式问题"

#: inc/class-theme-options.php:425 user-center/profile.php:44
msgid "邮箱地址"
msgstr "邮箱地址"

#: user-center/profile.php:46
msgid "邮箱地址不可修改"
msgstr "邮箱地址不可修改"

#: inc/class-theme-options.php:421
msgid "配置侧边栏显示的社交媒体链接和图标"
msgstr "配置侧边栏显示的社交媒体链接和图标"

#: inc/class-theme-options.php:1328 inc/class-theme-options.php:1419
msgid "配置名称"
msgstr "配置名称"

#: inc/class-theme-options.php:1317
msgid ""
"配置多个AI服务用于自动生成文章摘要和关键词。支持OpenAI兼容接口（OpenAI、Azure "
"OpenAI、通义千问、文心一言等）。系统会自动轮询使用可用的API。"
msgstr ""
"配置多个AI服务用于自动生成文章摘要和关键词。支持OpenAI兼容接口（OpenAI、Azure "
"OpenAI、通义千问、文心一言等）。系统会自动轮询使用可用的API。"

#: inc/class-theme-options.php:2431
msgid "重写规则已刷新"
msgstr "重写规则已刷新"

#: inc/class-theme-options.php:672 inc/class-theme-options.php:740
#: inc/class-theme-options.php:750
msgid "重新优化资源"
msgstr "重新优化资源"

#: inc/class-theme-options.php:1024
msgid "重新显示"
msgstr "重新显示"

#: inc/class-theme-options.php:2029
msgid "重置所有设置"
msgstr "重置所有设置"

#: inc/class-theme-options.php:2020
msgid "重置设置"
msgstr "重置设置"

#: inc/class-theme-options.php:813
msgid "重要："
msgstr "重要："

#: inc/class-theme-options.php:1272
msgid "阅读时间"
msgstr "阅读时间"

#: inc/class-theme-options.php:1244
msgid "阅读时间估算"
msgstr "阅读时间估算"

#: inc/class-theme-options.php:1247
msgid "阅读时间估算已启用，在模板中使用以下代码显示："
msgstr "阅读时间估算已启用，在模板中使用以下代码显示："

#: inc/class-theme-options.php:1190
msgid "防止 DDoS 攻击，提升安全性"
msgstr "防止 DDoS 攻击，提升安全性"

#: inc/class-theme-options.php:1036
msgid "降低频率（60秒）"
msgstr "降低频率（60秒）"

#: inc/class-theme-options.php:1174
msgid "限制REST API"
msgstr "限制REST API"

#: inc/class-theme-options.php:950
msgid "隐藏前端顶部管理栏"
msgstr "隐藏前端顶部管理栏"

#: inc/class-theme-options.php:1062
msgid "隐藏版本信息，提升安全性"
msgstr "隐藏版本信息，提升安全性"

#: inc/class-theme-enhancements.php:102 inc/class-theme-options.php:1235
#: inc/class-theme-options.php:1268
msgid "面包屑导航"
msgstr "面包屑导航"

#: inc/class-theme-options.php:1238
msgid "面包屑导航已启用，在模板中使用以下代码显示："
msgstr "面包屑导航已启用，在模板中使用以下代码显示："

#: functions.php:318
msgid "页脚区域"
msgstr "页脚区域"

#: functions.php:320
msgid "页脚小工具区域"
msgstr "页脚小工具区域"

#: inc/class-theme-options.php:366
msgid "页脚设置"
msgstr "页脚设置"

#: inc/class-theme-options.php:1225
msgid "页面滚动超过300px时显示，点击平滑滚动到顶部"
msgstr "页面滚动超过300px时显示，点击平滑滚动到顶部"

#: inc/class-theme-options.php:633
msgid "预加载关键资源"
msgstr "预加载关键资源"

#: inc/class-theme-enhancements.php:100
msgid "首页"
msgstr "首页"

#: inc/class-theme-options.php:489
msgid "首页关键词"
msgstr "首页关键词"

#: inc/class-theme-options.php:496
msgid "首页描述"
msgstr "首页描述"

#: inc/class-theme-options.php:482
msgid "首页标题"
msgstr "首页标题"

#: inc/class-theme-options.php:1105
msgid "高度："
msgstr "高度："

#: inc/class-theme-options.php:285
msgid "默认主题模式"
msgstr "默认主题模式"

#: inc/class-theme-options.php:1485
msgid "默认自动生成"
msgstr "默认自动生成"

#: inc/class-theme-options.php:1033
msgid "默认（15秒）"
msgstr "默认（15秒）"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "📊 Percentage Preview - Show X% of content"
msgstr "📊 百分比预览 - 显示内容的X%"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "🔤 Auto Preview - Show first N characters"
msgstr "🔤 自动预览 - 显示前N个字符"

#: inc/class-membership-meta-box.php:0
msgid "🚫 No Preview - Hide content completely"
msgstr "🚫 无预览 - 完全隐藏内容"

msgid "%s year"
msgstr "%s 年"

msgid "%s years"
msgstr "%s 年"

msgid "%s month"
msgstr "%s 个月"

msgid "%s months"
msgstr "%s 个月"

msgid "%s day"
msgstr "%s 天"

msgid "%s days"
msgstr "%s 天"

msgid "%s hour"
msgstr "%s 小时"

msgid "%s hours"
msgstr "%s 小时"

msgid "%s minute"
msgstr "%s 分钟"

msgid "%s minutes"
msgstr "%s 分钟"

msgid "just now"
msgstr "刚刚"
